<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Avancerat Försvar</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Avancerat Försvar</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">Vi behöver bygga ett kraftfullare basförsvar för att ta ned de störe hoten!</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Avancerat Logistik</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Avancerat Logistik</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Optimering av vår gruvdrift kräver en skalpell, inte en hammare. (Hammare finns som en separat uppgradering, Självklart).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Detta forskningsprojekt kommer att fokusera på förbättringar i lagring, sortering och kompletterande bas byggverktyg.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Avancerad Gruv Uppgradering</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Avancerad Gruv Uppgradering</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Avancerad El-Nät</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Avancerad El-Nät</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Avancerad Forskning</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Avancerad Forskning</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Estetisk</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Estetisk</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">I det osannolika fallet att vi har tid över så kan vi förfina vår bas med varierande färger av förvaringslådorna och dukar.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Bas Bygg Automation</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Bas Bygg Automation</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Att bygga ett stort gruvdrift är ett jobb för maskiner, inte av människor!</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Detta omfattande projekt kommer att utforma maskiner för automatisk utgrävning och konstruktion förutom att förbättra alternativen som är tillgängliga för att förflytta dig i din bas.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">Förutom automatisk utgrävning kommer detta projekt att försöka producera ett sprängmedel som kan användas för att rensa ut ett stort område.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Bas Försvar</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Bas Försvar</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">Att följa med din forskning kring de lokala livsformerna är tydligt att försvarssystemen måste ha en högre prioritet.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">Vi skall skapa FRED på denna planet!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Grundläggande Gruv Uppgradering I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Grundläggande Gruv Uppgradering I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Vi behöver förbättra den takt som vi kan samla och smälta malm. Detta projekt kommer att fokusera på att förbättra prestandan hos malm grävarna och smältugnarna.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Detta projekt kommer att göra ytterligare förbättringar på malm grävaren och smältugn. Dessutom kommer forskning att fortsätta på Stenbrott systemet.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">De avancerade materialen vi nyligen upptäckt bör göra det möjligt för oss att göra ytterligare förbättringar av vår el infrastruktur.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Våra forskningsframsteg begränsas av spärrningarna på forskningsstationen. Vi behöver designa ett nytt laboratorium för att fortsätta med mer avancerade projekt!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Grundläggande Gruv Uppgradering II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Grundläggande Gruv Uppgradering II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Som en fortsättning på vår tidigare forskning om gruv uppgradering vi borde kunna förbättra vår borrmotor ytterligare och induktion uppgradering.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Svarta Lådan Information</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Svarta Lådan Information</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">Din dräkt innehåller en svart låda som lagrade alla sensoravläsningar fram till din krasch på planeten. Att undersöka detta kan hjälpa dig att avgöra vad som hände.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Förbättrad malmskanning</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Förbättrad malmskanning</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Vi har stött på ett problem i vår sökning efter resurser för att utöka vår bas!</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Vår malmskanner är konfigurerad för att hitta okända material för forskning och klassificering. Dess förmåga att hitta nya källor till specifika kända material är begränsat. Det bör vara möjligt att använda en liten mängd reserv malm för att fungera som ett avancerat filter gör det möjligt att lokalisera bara de resurser vi behöver.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Mellanliggande Gruv Uppgradering I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Mellanliggande Gruv Uppgradering I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Mellanliggande Gruv Uppgradering II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Mellanliggande Gruv Uppgradering II</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">El Nät</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">El Nät</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Lokala livsformer</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Lokala livsformer</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Dräkt Uppgradering</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Dräkt Uppgradering</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Ultra-Kraft Nät</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Ultra-Kraft Nät</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Ultimata Kraft Nät</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Ultimata Kraft Nät</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Uppgraderat Kraft Nät</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Ultimata Kraft Nät</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Det är dags att börja forskning om hur man replikerar de avancerade egenskaperna hos smältugnen levererad med vår Centrala El Hub. Dem grundläggande smältugnarna vi har kunnat konstruera är för långsamma och slösar bort värdefulla resurser.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Det bör vara möjligt att ytterligare öka kapaciteten hos malm grävare. Detta projekt kommer också att undersöka alternativa metoder för att samla malm.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Denna planet är inte död! Skannrar upptäcker både växt- och djurlivsformer. Detta projekt kommer att undersöka livsformer och avgöra om de utgör ett hot.</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">Vi kan inte överleva på bara den kraft som produceras av vår Centrala El Hub så länge till. Som vår bas expanderar måste vi hitta nya sätt att generera ström och överföra det till avlägsna gruvoperationer, så att vi inte behöver springa runt och driva dem manuellt.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Din omgivning dräkt är den mest avancerade tekniken som människan känner till. Tyvärr beror dess användbarhet på ett modulärt uppgraderingssystem som för närvarande ligger utanför våra tillverkningskapaciteter.Det är dags att titta på hur man kan skapa egna uppgraderingar borta från fabrikerna hemma. Du kan behöva använda lite hjälp för överlevande i denna hårda miljö.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Vi har nått gränserna för kraft som vi kan lagra i en enda 1m kub. Detta projekt kommer att undersöka möjligheten att större kraft lagringsenheter.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Vår kraftinfrastruktur börjar bli väldigt bra. Vår batteriteknik är dock ganska begränsad, men det här projektet kommer att försöka utforma ett bättre batteri som kan lagra mer ström, vilket ger oss en större buffert.</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Som en fortsättning på vår framgång med MK4 energilagringssystemet borde vi kunna designa den ultimata energilagringsenheten.</string>
</resources>
