<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Defesa Avançada</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Defesa Avançada</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">Nós precisamos construir mais defesas para acabar com ameaças maiores!</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Logísticas Avançadas</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Logísticas Avançadas</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Melhorias de Mineração Avançadas</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Melhorias de Mineração Avançadas</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Rede Elétrica Avançada</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Rede Elétrica Avançada</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Otimizar nossa operação de mineração requer bisturi, não um martelo. (Martelos disponíveis como uma atualização separada).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Esta pesquisa vai focar nas melhorias de armazenamento, classificação e ferramentas adicionais de construção de base.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Este projeto investigará melhorias adicionais para o extrator de minerais e fundição. Além disso a investigação continuará trabalhando sobre o novo sistema de Pedreira.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Os materiais avançados que descobrimos recentemente devem permitir melhorias na nossa infraestrutura de energia.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Investigação Avançada</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Investigação Avançada</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Nosso progresso de pesquisa esta limitado as restrições da estação de pesquisa. Precisamos criar um novo laboratório para continuar com projetos mais avançados!</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Estética</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Estética</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">No caso improvável de temos um tempo livre, podemos embelezar nossa base com uma variedade de caixas coloridas ou blocos de tela.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Automatização de Construção de Base</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Automatização de Construção de Base</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Fazer uma grande operação de mineração é trabalho para maquinas, não humanos!</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Este amplo projeto desenhará maquinas para escavação e construção automatizadas, alem de melhorar as opções disponíveis para atravessar a sua base.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">Além da escavação automática, este projeto irá produzir um explosivo que se pode utilizar para limpar uma grande área.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Defesa da Base</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Defesa da Base</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">Com a investigação sobre as formas de vida locais, é evidente que os sistemas de defesa devem ser uma prioridade alta.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">Temos que trazer a LIBERDADE para este planeta!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Melhoria de Mineração Básica I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Melhoria de Mineração Básica I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Precisamos melhora a velocidade que coletamos e fundimos o minério. Este projeto irá focar na melhoria da performance dos extratores e fundição de minério.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Melhoria de Mineração Básica II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Melhoria de Mineração Básica II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Seguindo nossas pesquisas anteriores de melhorias na mineração, devemos melhorar os motores das brocas e melhorar a indução forçada.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Dados da Caixa Preta</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Dados da Caixa Preta</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">A sua armadura contém uma caixa preta que armazenou todas as leituras do sensor que levaram ao seu acidente no planeta. Pesquisar estes dados pode ajudar a determinar o que exatamente aconteceu.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Scanner de Minério Melhorado</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Scanner de Minério Melhorado</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Nós encontramos um problema na nossa busca por recursos para expandir nossa base!</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Nosso scanner está configurado para localizar materiais desconhecidos para pesquisa e classificação. A funcionalidade para localizar novas fontes especificas de materiais conhecidos é limitada. Deve ser possível usar uma pequena quantidade de minério como um filtro avançado para localizar apenas este recurso que precisamos.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Melhorias de Mineração Intermediárias I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Melhorias de Mineração Intermediárias I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">É hora de pesquisar como replicar as capacidades avançadas da fundição de minério com a nossa Central de Energia(CPH). A fundição básica que podemos construir no momento é muito lenta e está desperdiçando recursos valiosos.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Melhorias de Mineração Intermediárias II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Melhorias de Mineração Intermediárias II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">É possível melhorar ainda mais as capacidades do extrator de minério. Este projeto vai investigar métodos alternativos para extrair minério.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Formas de Vida Local</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Formas de Vida Local</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">O planeta não está morto! O scanner está detectando formas de vida animal e vegetal. Este projeto vai investigar as formas de vida e determinar se representam alguma ameaça.</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">Rede Elétrica</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">Rede Elétrica</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">Não podemos sobreviver apenas com a energia produzida pela Central de Energia(CPH) por muito tempo. A medida que nossa base se expande, temos que encontrar novas formas de gerar energia para serem usadas em operações de mineração distantes, sem precisar adicionar energia manualmente.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Atualização da Armadura</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Atualização da Armadura</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Sua armadura ambiental é a peça mais avançada de engenharia conhecida pelo homem. Infelizmente ela depende de melhoramentos de sistemas modulares que estão além da nossa capacidade de fabricação. É hora de pesquisar como você pode criar melhoramentos sem depender das fabricas que tínhamos em casa. Eles serão uma ajuda a sobreviver neste ambiente hostil.</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Rede Elétrica de Ultima Geração</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Rede Elétrica de Ultima Geração</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Seguindo o sucesso com o Armazenamento de Energia MK4, devemos poder desenvolver um dispositivo de armazenamento de ultima geração.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Rede Elétrica Ultra</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Rede Elétrica Ultra</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Alcançamos o limite de energia que podemos armazenar em um único cubo de 1 metro. Este projeto irá investigar a viabilidade de um dispositivo de energia com armazenamento maior.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Rede Elétrica Melhorada</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Rede Elétrica Melhorada</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Nossa infraestrutura de energia está indo bem. Mas a tecnologia de baterias ainda é bastante limitada, este projeto irá investigar o desenvolvimento de baterias que podem armazenar mais energia proporcionando uma reserva maior.</string>
</resources>
