<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CO.Advanced_Defence.Title">Kehittynyt puolustus</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.00.Title">Kehittynyt puolustus</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.01.Paragraph">Olemme onnistuneesti suunnitelleet ohjustornit ja tehneet lisäparannuksia energiatykkitorneihin. Meidän täytyy valmistaa ohjuksia, mikä vaatii polttoainelähteen!</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.Title">Kehittynyt logistiikka</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.00.Title">Kehittynyt logistiikka</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Nyt meillä on uusi tukkuvarastointijärjestelmä ja lajittelymekanismi malmin liikuttamiseksi kuljetinhihnojen välillä.</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Kehittyneet luohintapäivitykset</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Kehittyneet louhintapäivitykset</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Lisäparannukset malmilouhimeen ja -sulattamoon ovat nyt saatavilla. Lisäksi olemme viimein kehittäneet kaivosjärjestelmän. Käytä maamittareita tunnistaaksesi parhaan paikan asetttaa kaivos louhintaoperaatioiden aloittamiseksi.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.Title">Kehittynyt voimaverkko</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.00.Title">Kehittynyt voimaverkko</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Olemme tehneet lisäparannuksia voimainfrastruktuuriimme mukaan lukien uusi virtavarastointilohko ja laaserenergialähetin.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.02.Paragraph">Meillä on myös alustavia suunnitelmia uudentyypiselle voimalalle. Viimeistelläksemme tämän tutkimuksen tarvitsemme kuitenkin tiivimmän energialähteen kuin hiili, johon olemme turvanneet tähän asti.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.Title">Kehittynyt tutkimus</string>
<string name="CO.Advanced_Research.00.Title">Kehittynyt tutkimus</string>
<string name="CO.Advanced_Research.01.Paragraph">Olemme nyt suunnitelleet laboratorion ja kokoamiskoneet koekapseleille sen tukemiseksi.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.02.Paragraph">"Laboratoriota tarvitaan kehittyneempien projektien tutkimiseen, mikä parantaa teknologiatasoa avaamalla uusia projekteja ja reseptejä. Rakentamiseen tarvitaan yhteensä 27 laboratorio-osaa  (valmistetaan kolmessa 9 osan nipuissa) ja ne täytyy asettaa 3 kertaa 3 kertaa 3 asetelmaan."</string>
<string name="CO.Advanced_Research.03.Paragraph">Lisätietoa laboratorion käytöstä löytyy seuraavasta oppaasta.</string>
<string name="CO.Aesthetics.Title">Estetiikka</string>
<string name="CO.Aesthetics.00.Title">Estetiikka</string>
<string name="CO.Aesthetics.01.Paragraph">Siinä epätodennäköisessä tapuksessa että meillä on luppoaikaa voimme kaunistaa tukikohtaamme erinäisillä väritetyillä varastolaatikoilla ja kankailla.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.Title">Automatisoitu tukikohdanrakennus</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.00.Title">Automatisoitu tukikohdanrakennus</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Meillä on nyt laaja valikoima uusia koneita tukikohtamme automatisointiin. Käytä murskainta jauhaaksesi hyödytön kivi mahdollisesti sattunnaisesti löytääksesi höydyllistä malmia. Itsekaivain kaivaa kaivantoja yllensä, kun taas rakentaja rakentaa pitkiä hihnoja.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Käytä hissejä kulkeaksesi turvallisesti pinnan ja syvempien kaivosten välillä. Käytä räjähteitä raivataksesi alueita tai tuhotaksesi vihamielisiä kohteita.</string>
<string name="CO.Base_Defence.Title">Tukikohdan puolustus</string>
<string name="CO.Base_Defence.00.Title">Tukikohdan puolustus</string>
<string name="CO.Base_Defence.01.Paragraph">Voimme nyt tuoda VAPAUDEN tälle planeetalle!</string>
<string name="CO.Base_Defence.02.Paragraph">Tukikohtamme puolustuskehitys on onnistunut. Nyt meillä on kolme tykkitornia valmistettavana. AVUTIN-tykki on virtatehokas ja sillä on pitkä kantama, mutta AVUTIN:n pitää käyttää sitä, joten meidän tulisi asemoida se huolellisesti suojellaksemme resurssi-infrastructuuriamme kun keräämme materiaaleja, joita tarvitaan rakentaamaan ja ylläpitämään itsenäisiä tykkitorneja.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Perusluohintapäivitykset I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Peruslouhintapäivitykset I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Olemme onnistuneesti kehittäneet lukuisia parannuksia resurssinkeräyskykyymme.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.02.Header">Perusmalmisulattamo</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.03.Paragraph">Voimme nyt rakentaa perusmalmisulattamon. Se ei tue mitään päivityksiä ja on hitaampi ja tehottomampi kuin tavallinen sulattamo joka tuli tukikohdan mukana, mutta sen pitäisi auttaa poistamaan pullonkauloja väliaikaisesti.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.04.Paragraph">Useimmat resurssit jotka olemme löytäneet läheltä pintaa eivät sovellu hyvin malmisulattamojen rakentamiseen. Kuitenkin luotaukset näyttävät että joillakin pienillä kivimuodostelmilla voi olla tarvittavat ominaisuudet.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.05.Header">Ahdin</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.06.Paragraph">Ahdinyksikköjä voi asettaa tavallisten malmisulattamojen päälle malminsuolatusnopeutta nostamaan lisävirran kustannuksella. Perussulattamot eivät tue näitä.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.07.Header">Poramoottorit</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.08.Paragraph">Poramoottorit voidaan asettaa malmilouhimeen nostaamaan niiden luohintanopeutta lisävirran kustannuksella.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Peruslouhintapäivitykset II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Peruslouhintapäivitykset II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Lisäparannukset malmiluohimiin ja -sulattamoihin ovat nyt saatavilla.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.Title">Mustan laatikon tiedot</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.00.Title">Mustan laatikon tiedot</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.01.Paragraph">Perinpohjainen analyysi mustan laatikon tiedoista on nyt tehty. Se vahvistaa visuaalisen havaintosi siitä, että tuntematon esine, jonka uskotaan olevan meteori, osui asemaan kun valmistauduit telakoitumaan. Seurauksena tapahtunut räjähdys vahingoitti aluksesi ohjausmottoreita aiheuttaen pakkolaskun tälle muukalaisplaneetalle. Muita selvityijiä ei tällä hetkellä ole tiedossa.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.02.Paragraph">Vielä ei tiedetä miksi meteori pysyi huomaamattomana aseman pitkänmatkanluotaimilta. Mahdollisia syitä ovat järjestelmävirhe ja tihutyö.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.03.Paragraph">Onneksi tukikohdanrakennuskapseli selvisi räjähdyksestä ja lukittui aluksesi hätäsignaaliin. Se on laskeutunut törmäysalueen viereen. Se on perusmallin 5 X103 -kapseli sisältäen päävirtakeskuksen, jonka ympärillä on malmisulattamo, valmistusasema ja tutkimuskeskus. Mukana tulee Autonominen Robottipuolustus Järjestelmä, jonka pitäisi auttaa selviämään mahdollisista aikaisista hyökkäyksistä, jos sattuisimme löytämään vihamielistä elämää planeetalta.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.Title">Jäinen tehdas!</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.00.Title">Jäinen tehdas</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.01.Paragraph">Nyt tämä tutkmus on valmis ja voimme lähteä rakentamaan kylmäluolailmastonhallintakeskusta (KLIHK). Meidän täytyy rakentaa tämä kylmäluolaan, syöttää sille virtaa ja sitten sen pitäisi yksinkertaisesi, hitaasti, muuttaa luola mahtavaksi palmuiseksi alueeksi, mihin voimme asettua kunnolla ja odottaa pelastusta.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.02.Paragraph">Tämä uusi kone on huomattavasti kehittyneempi (ja herkempi!) kuin vanha PVK - pitäisi olla mahdollista kehittää, tutkia ja rakentaa paljon suurempia, nopeampia ja monimutkaisempia louhinta- ja resurssikoneita. Ensinnäkin tarvitsemme kehittyineitä materiaaleja ja tähän tarvitsemme erikoiskoneen superkovien malmien käsittelyyn.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.03.Paragraph">Jos rakennamme kovakiviraapijan sopivalle 3x3 palalle kromia ja molybdeeniä, meidän pitäisi pystyä rakentamaan uudentyppinen pora. Nanohajottimet ovat ihanteellisia tekemään tasaisia pintoja tarvittaessa.</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.Title">Paranneltu malmiluotaus</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Paranneltu malmiluotaus</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Olemme onnistuneesti päivittäneet malmiluotaimen tukemaan suodatusta. Luo tyhjä malmisysäys valmistusasemalla ja muunna se tarvittavaksi tietyn malmin sysäykseksi pukusi itsevalmistuskyvyllä (C).</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Aseta malmisysäyssuodatin pikapalkkiisi, valitse se ja sitten paina (VHP). Se syötetään malmiluotaimeen ja suodatettu sysäys lähetetään malmiluotaimesta. Suodatin kulutetaan.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Keskitason louhintapäivitykset I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Keskitason louhintapäivitykset I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Olemme onnistuneesti suunnitelleet uuden malmisulattamon. Tämä vaatii joitakin kehittyneitä materiaaleja joita ei löydy pinnalta.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Keskitason louhintapäivitykset II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Keskitason louhintapäivitykset II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Lisäpäivityksiä malmilouhimiin on nyt saatavilla. Olemme myös kehittäneet maamittarin jolla voi tunnistaa rikkaat malmiesiintymät. Meidän pitäisi tunnistaa muutama hyvä paikka samalla kun jatkamme uuden kaivosjärjestelmän kehittämistä.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.Title">Paikalliset elämänmuodot</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.00.Title">Paikalliset elämänmuodot</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Tämä planeetta vaikuttaa sisältävän erilaisia kasveja ja eläimiä eivätkä kaikki ole ystävällisiä.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.02.Paragraph">Luotaimet tunnistavat joukon lentäviä eliöitä lähellä, joista on mahdollisesti uhkaa. Suunnitelmat uhkaluotaimelleniiden edistymisen valvontaaan ovat saatavilla. Meidän pitäisi myös kehitellä puolustuksien pystyttämistä. Mahdollisesti vielä huolestuttavampaa, olemme huomanneet monia isoja orgaanisia rakenteita maan alla, jotka voivat haitata kykyämme luotettavasti saada resursseja.</string>
<string name="CO.Power_Grid.Title">Voimaverkko</string>
<string name="CO.Power_Grid.00.Title">Voimaverkko</string>
<string name="CO.Power_Grid.01.Paragraph">Nyt meillä on uusi tapa tehdä ja kuljettaa energiaa. Tämä projekti kehitti myös päivityksiä AVUTIN:lle ja uuden koneen, ainesiirtäjän, joka pystyy kaukosiirtämään materiaaleja yhdestä varastohypyttimestä toiseen.</string>
<string name="CO.Power_Grid.02.Header">Polttovoimala</string>
<string name="CO.Power_Grid.03.Paragraph">Tämä kone muuttaa palavat resurssit liitetystä varastohypyttimestä virraksi. Se vaatii paljon raikasta ilmaa joten se menettää tehokkuutta syvällä.</string>
<string name="CO.Power_Grid.04.Header">Laaserenergialähetin</string>
<string name="CO.Power_Grid.05.Paragraph">Aseta voimalan tai akun viereen lähettääksesi voimaa jopa 64 metrin päähän akkuun, virran kuluttajaan tai toiseen laaserenergiasiirtimeen. Voimme käyttää tätä lähettääksemme voimaa syvempiin louhintaoperaatioihin.</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.Title">Pukupäivitykset</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.00.Title">Pukupäivitykset</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Pienillä säädöillä pitäisi olla mahdollita tuottaa pukupävityksiä peruskonesuunnitelmista jotka on pienennetty puettaviksi. Ilmiselvimmät päivitykset ovat parempi aurinkokenno ja kylmäeriste tehokkaampaan työskentelyyn tällä vihamielisellä planeetalla. Tarvitset vesisuihkuleikkuripäivitystä valmiostusasemaan tätä varten!</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.02.Paragraph">Käyttääksesi pukupäivitystä valmista sellainen ja pidä sitä tavaraluettelossasi.</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.Title">Lopullinen voimaverkko</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Lopullinen voimaverkko</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Onnistuminen! Suurimmat virranvarastointikoneet joita voimme ikinä tarvita ovat nyt valmistettavissa. Lisäkkeenä olemme myös kehittäneet paremmat aurinkopaneelit, jotka voimme asettaa suoraan isojen rakennusten, kuten laboratorion ja mallin 4 ja 5 akkujen päälle.</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.Title">Supervoimaverkko</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.00.Title">Supervoimaverkko</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Olemme saaneet valmiiksi suuren akun suunnitelmat, johon mahtuu paljon enemmän virtaa.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.Title">Päivitetty voimaverkko</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Päivitetty voimaverkko</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Olemme kehitelleet uuden akun johon mahtuu paljon enemmän latausta. Olemme suunnitelleet myös suuremman laaserenergialähetttimen. Se kuitenkin vaatii materiaaleja, joilla on kehittyneempiä ominaisuuksia kuin pinnalta löytyvillä.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.02.Paragraph">On todennäköistä, että pystymme tekemään lisäparannuksia energiavarastointiin ja -siirtoon, mutta tarvitsemme kehittyneempien materiaalien tutkimusta ennen kuin voimme tehdä näin.</string>
</resources>
