<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Défense Avancée</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Défense Avancée</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">Nous devons construire de meilleures défenses pour combattre de plus grandes menaces !</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Logistique Avancée</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Logistique Avancée</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">L\'optimisation de notre exploitation minière nécessite un scalpel, pas un marteau. (Les marteaux seront disponibles dans une mise à jour ultérieure, bien entendu).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Ce projet de recherche va se concentrer sur l’amélioration du stockage, du tri et de l\'ajout d\'outils de construction.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Amélioration de Minage Avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Amélioration de Minage Avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Ce projet va rechercher de nouvelles améliorations pour l\'extraction et la fonte de minerai. En outre, la recherche sur le nouveau système de carrière avancera.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Réseau d\'Énergie Avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Réseau d\'Énergie Avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Les matériels avancés que nous avons découverts récemment devront nous permettre d’améliorer nos infrastructures d\'énergie.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Recherche Avancée</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Recherche Avancée</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Nos recherches sont limitées par les contraintes de la station de recherche. Nous avons besoin de concevoir un nouveau laboratoire pour faire des recherches plus avancées !</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Esthétique</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Esthétique</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">Dans le cas improbable où nous aurions du temps libre, nous pouvons égayer notre base avec une variété de caisses de stockage colorées et de toiles.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Automatisation de la construction de la Base</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Automatisation de la construction de la Base</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">La construction d\'une vaste exploitation minière est un travail pour les machines, pas pour l\'homme !</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Ce vaste projet aboutira à des machines automatisées pour l\'excavation et la construction en plus d\'améliorer les options disponibles pour traverser votre base.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">En plus d\'ajouter une excavation automatique, ce projet va produire des explosifs qui vont permettre de creuser davantage.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Défense de la Base</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Défense de la Base</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">À la suite de votre recherche sur les formes de vie locales, il est clair que les systèmes défensifs doivent être d\'une priorité élevée.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">Nous devrons amener la LIBERTÉ sur cette planète !</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Exploitation minière niveau I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Exploitation minière niveau I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Nous avons besoin d’améliorer le taux de récolte et de fonte des minerais. Ce projet portera sur l\'amélioration des performances d\'extraction du minerai et des fonderies.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Exploitation minière niveau II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Exploitation minière niveau II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">À la suite de nos recherches antérieures sur les améliorations minières, nous devrions pouvoir améliorer nos moteurs de forage et d\'induction pulsée.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Données de la boite noire.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Données de la boite noire.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">Votre combinaison contient une boîte noire qui a stocké toutes les informations des capteurs pendant la chute sur cette planète. La recherche sur ces données pourrait vous aider à comprendre ce qui a pu exactement se passer.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Scanneur de minerai amélioré</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Amélioration du Scanner de Minerai</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Nous avons rencontré un problème dans notre recherche de ressources pour agrandir notre base !</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Notre scanner de minerai est configuré pour trouver les matériaux inconnus pour recherche et classification. Sa capacité à trouver de nouvelles sources de matériaux connus spécifiques est limitée. Il devrait être possible d\'utiliser une petite quantité de minerai de rechange en tant que filtre avancé, ce qui nous permettrait de localiser les ressources dont nous avons besoin.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Amélioration de Minage Intermédiaire I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Amélioration de Minage Intermédiaire I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Il est temps de commencer la recherche sur la façon de reproduire les capacités avancées de la fonderie de minerai fournie avec notre Concentrateur d\'Énergie Central. Les fonderies de base que nous avons pu construire sont trop lentes et gaspillent de précieuses ressources.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Amélioration de Minage Intermédiaire II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Amélioration de Minage Intermédiaire II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Il devrait être possible d\'améliorer encore les capacités de l\'extracteur de minerai. Ce projet étudiera également les méthodes alternatives de collecte du minerai.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Formes de Vie Locales</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Formes de Vie Locales</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Cette planète n\'est pas morte ! Les scanners détectent des formes de vie végétale et animale. Ce projet étudiera les formes de vie et déterminera si elles représentent une menace.</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">Réseau d\'Énergie</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">Réseau d\'Énergie</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">Nous ne pouvons pas uniquement survivre avec l\'énergie produite par notre Concentrateur d\'Énergie Central durablement. Au fur et à mesure que notre base se développera, nous devrons trouver de nouvelles façons de générer de l\'énergie et de la transférer vers des exploitations minières éloignées afin que de ne pas avoir à les alimenter manuellement.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Amélioration de Combinaison</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Amélioration de Combinaison</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">"Votre combinaison environnementale est une une pièce d\'ingénierie la plus avancée connue de l\'homme. Malheureusement, son utilité dépend d\'un système de mise à niveau par modules  au-delà de nos capacités de fabrication actuelles. Il est temps de se pencher sur la façon dont vous pouvez créer vos propres améliorations loin des usines. Vous pouvez utiliser un peu d\'aide pour survivre dans cet environnement hostile."</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Réseau d\'Énergie Ultime</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Réseau d\'Énergie Ultime</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Suite à notre succès avec le système de stockage d\'énergie MK4, nous devrions pouvoir concevoir un système de stockage d\'énergie ultime.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Réseau Ultra d\'Énergie</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Réseau Ultra d\'Énergie</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Nous avons atteint les limites de l\'énergie que nous pouvons stocker en un cube d\' 1m cube. Ce projet étudiera la faisabilité de dispositifs de stockage d\'énergie plus importants.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Réseau d\'Énergie Amélioré</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Réseau d\'Énergie Amélioré</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Notre infrastructure d\'énergie se déroule très bien. Cependant, notre technologie de batterie est assez limitée, ce projet tentera de concevoir une meilleure batterie pouvant stocker plus de puissance, ce qui nous fournira un tampon plus important.</string>
</resources>
