<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CR.01Welcome.Title">Guide de démarrage</string>
<string name="CR.01Welcome.00.Title">Bienvenu dans FortressCraft Evolved</string>
<string name="CR.01Welcome.01.Header">Mode Créative</string>
<string name="CR.01Welcome.02.Paragraph">Bienvenu dans notre mode créative ! Les contrôle sont ci-dessous, Le guide pour les outils est sur la page suivante.</string>
<string name="CR.01Welcome.03.Header">Contrôles</string>
<string name="CR.01Welcome.04.Left">"W,A,S,D : ce déplacer
Espace : Sauter
Espace x 2 : activer le mode JetPack
Q : Voler plus bas
Maj : Boost
Toucher le sol pour désactiver
Echap : Menu pause
H :  Ecran d\'aide"</string>
<string name="CR.01Welcome.05.Right">Z : Zoomer
X : Fusil de construction
C : Bâton météo
N : Pistolet à peinture
F10 :Entrer en mode super construction
F11 : Entrer en mode copier/coller
= : Écran de sélection de bloc
F1-F7 : Sélection d\'attache rapide
1-10 : Sélection d\'emplacement rapide</string>
<string name="CR.01Welcome.06.Paragraph">Clique gauche : Construire/Fonction principale de l\'outil
Clique droit : Supprimer/Fonction alternative de l\'outil
Clique molette : Bloc échantillon actuelle
Molette : Suivant/Précédent bloc ou fonction cycle de l\'outil
CTRL + Clique gauche : Construire jusqu’à moi
CTRL + Clique droit : Super construction</string>
<string name="CR.01Welcome.07.Title">Outil de construction créative</string>
<string name="CR.01Welcome.08.Paragraph">Dans FortressCraft Evolved, vous avez plusieurs outil puissant pour construction en créative. Plus bas nous allons décrire brièvement chaque outil et dans le futur fournir un lien pour un guide spécifique de chaque outil.</string>
<string name="CR.01Welcome.09.Header">Fusil de construction</string>
<string name="CR.01Welcome.10.Paragraph">Quand le fusil de construction est utilisé (sélectionner en appuyant sur \"X\"), Le clique gauche construis le bloc sélectionner et le clique droit les supprime. Vous avez une long portée, vous pouvez construire des bloc a 64m de distance.</string>
<string name="CR.01Welcome.11.Header">Super creusage</string>
<string name="CR.01Welcome.12.Paragraph">Maintenir CTRL pendant que vous creuser activera le mod super creusage. Cela va grandement augmenter la vitesse de minage, ce qui est bien pour rapidement faire de la place. Faite attention ou vous viser il est très facile d’accidentellement creuser votre travaille.</string>
<string name="CR.01Welcome.13.Header">Construis jusqu\'à moi</string>
<string name="CR.01Welcome.14.Paragraph">Maintenir CTRL pour activer \"construis jusqu\'à moi\". le bloc sélectionner va être construis et va faire face à votre position dans une ligne droite.</string>
<string name="CR.01Welcome.15.Header">L’atelier</string>
<string name="CR.01Welcome.16.Paragraph">L\'atelier est l\'outil le plus puissant dans l\'arsenal de FortressCrat Evolved pour construire des création détaillé.Vous pouvez concevoir vos propre bloc par construire des modèles à grande échelle qui diminuent jusqu\'à la taille d\'un bloc.
L\'atelier peut être construit n\'importe ou dans le monde. pour en faire un, commencer par ouvrir le panneau de sélection des blocs (presse \"=\") et sélectionner le bloc de placement d\'atelier :</string>
<string name="CR.01Welcome.17.Paragraph">Puis vous choisissez un emplacement pour construire l\'atelier. Pour définir un atelier vous avez besoin de seulement 2 blocs atelier. Vous les placer de façon à qu\'il soi dans les coins opposer et sur le sol ou vous voulez que l\'atelier soit. Pour faire ça des instruction simple :</string>
<string name="CR.01Welcome.18.Paragraph">1. Choisissez une zone plate. Placer le premier bloc de placement d\'atelier.</string>
<string name="CR.01Welcome.19.Paragraph">2. De la, déplacer vous diagonalement dans n\'importe qu\'elle direction tout en rester au même niveau.</string>
<string name="CR.01Welcome.20.Paragraph">3. Placer le deuxième bloc ou vous voulez qu\'un autre coin de l\'atelier soit.</string>
<string name="CR.01Welcome.21.Paragraph">4. Si les 2 blocs sont en diagonale et à moin de 7 blocs l\'un de l\'autre, un atelier sera crée utilisant de la pierre et du bois renforcé</string>
<string name="CR.01Welcome.22.Paragraph">L\'atelier peut être construis en taille allant de 2x2 (deux bloc en diagonale) à 8x8 (6 blocs vide entre le premier et le second bloc).</string>
<string name="CR.01Welcome.23.Header">Crée un bloc détailler dans l\'atelier</string>
<string name="CR.01Welcome.24.Paragraph">Une fois que vous avez construit votre premier atelier, Rentrez dedans pour commencer votre premier bloc détailler.Quand vous êtes dans le Workshop, Deux choses arrive : Le contour de l\'atelier s\'illumine avec des particules étincelantes, et la superposition de l\'atelier apparaît.</string>
<string name="CR.01Welcome.25.Paragraph">Il y a certaine touches qui sont utiliser pour sélectionner des fonctions de l\'atelier :
Y : Commencer un nouveau plan
U : Utiliser actuel
I : Montrer les détail de la fenêtre
O : Montrer la fenêtre du comportement
[ : Plan précédent
] : plan suivant</string>
<string name="CR.01Welcome.26.Paragraph">Quand vous entrez dans un atelier, un nouveau plan est crée automatiquement, appuyer sur \"Y\" va faire qu\'elle que chose seulement quand vous aurez crée votre premier plan.</string>
<string name="CR.01Welcome.27.Paragraph">Pour concevoir votre premier bloc détailler, commencer simplement par construire à l\'intérieure de la zone désigné dans l\'atelier. Les murs fait de bois renforcé vont être la façade de votre bloc. Vous pouvez utiliser le bloc que vous voulez pour le plan, cependant n\'importe qu\'elle bloc aillant un model ne sera pas montré dans les détails du bloc. Les blocs peins vont rester peins.</string>
<string name="CR.01Welcome.28.Paragraph">Une fois que vous êtes content de votre plan, quitter l\'atelier pour le sauvegarder et crée le bloc détaillé pour construire avec. Pour le sélectionner, ouvrez votre fenêtre de sélection de bloc (\"=\") et sélectionner votre nouveau plan dans la barre de sélection rapide. Vous pouvez rapidement trouver tout les détailles des blocs désigné en filtrant \" Bloc désigné\" dans la liste des filtres. Vous pouvez maintenant commencer un nouveau plan dans l\'atelier en pressant \"Y\", ou en construisant un nouveau atelier. Vous pouvez avoir 16384 bloc détaillé dans un monde !</string>
<string name="CR.01Welcome.29.Header">Place blocs détailler</string>
<string name="CR.01Welcome.30.Paragraph">Pour placer un bloc détaillé, Construisez le comme n\'importe qu\'elle bloc. Le plan va s\'attacher à la face que vous avez sélectionner, et va être tourner pour faire face à vous. Cela va vous permettre de placer les blocs détaillé dans l\'orientation que vous voulez.</string>
</resources>
