<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Défense avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Défense avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">Nous avons besoin de faire de meilleur défense pour combattre des menaces plus importante !</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Logistique avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Logistique avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Optimiser notre minage requière un scalpel, pas un marteau. (Le marteau sera disponible dans une mise a jour ultérieure, bien sur).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Ce projet de recherche va ce concentrer sur l’amélioration du stockage, du tri et ajouter des outils de construction.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Amélioration de mineur avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Amélioration de mineur avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Ce projet va améliorer l\'extraction de minerais ainsi que ça fonte. En outre la recherche va travailler sur le nouveau système de carrière.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Réseau d\'énergie avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Réseau d\'énergie avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Les matériels avancé que nous avons découvert récemment devrons nous permettre d’améliorer nos infrastructure d\'énergie.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Recherche avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Recherche avancé</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Nos recherche sont limite par les contrainte de la station de recherche. Nous avons besoin de concevoir un nouveau laboratoire pour continuer avec les recherche plus avancé !</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Esthétique</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Esthétique</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">Dans cette événement improbable nous avons garder du temps pour rendre plus mignon notre base avec des variéter de couleur pour les caisses de stockage et les toiles.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Construction de base automatique</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Construction de base automatique</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Construire d\'énorme opération minière est un travail pour la machine, pas pour l\'homme !</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Ce vaste projet va concevoir des machines pour automatiser le creusage et les construction ainsi qu\'améliorer les options disponible pour traverser votre base.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">En plus d\'ajouter une excavation automatique ce projet va produire des explosif qui va permettre de nettoyer de grande zone.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Défense de la base</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Défense de la base</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">Votre recherche va ce concentrer sur les formes de vie local et leur système de défense doive être une priorité élevé.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">Nous devons amener la liberté a cette planète !</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Amélioration de minage basique I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Amélioration de minage basique I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Nous avons besoin d’améliorer le taux de récolte et de fonte des minerais. Ce projet va ce concentrer à améliorer les performance de nos extracteur et fonderie.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Amélioration de minage basique II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Amélioration de minage basique II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">À partir de notre recherche précédente sur les améliorations de minage nous devrons être capable d’améliorer nos moteur de foreuse et forcé l\'induction.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Boite noire de donné</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Boite noire de donné</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">Votre combinaison contiendras une boite noire qui va stocker les donnés relative au crash du vaisseaux. Rechercher cette donné pourra déterminer ce qui c\'est exactement passer.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Amélioration du scanneur de minerai</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Amélioration du scanneur de minerai</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Nous avons rencontrer un problème dans nos recherche d\'extension de notre base !</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Notre scanneur de minerais est configurer pour trouver les matériaux inconnus pour la recherche. Cette habiliter a trouver de nouvelle source de matériaux spécifique est limité. Ça devrais être possible d\'utiliser une petit quantité de minerai pour filtrer la ressource que nous voulons.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Amélioration de minage intermédiaire I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Amélioration de minage intermédiaire I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Il est temps de rechercher comment répliquer la technologie avancé de fonderie de notre Centre d\'Énergie Principale.la fonderie basique que nous somme capable de construire est lente et gâche de précieuse ressource.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Amélioration de minage intermédiaire II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Amélioration de minage intermédiaire II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Ça devrais être possible d\'augmenter la capacité des extracteur de minerai. Ce projet devrai aussi nous permettre de découvrir d\'autre méthode pour collecter les minerais.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Formes de vie local</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Formes de vie local</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Cette planète n\'est pas morte ! Les scanners ont détecter des formes de vie animale et végétale. Ce projet devrait étudier les formes de vie pour déterminer si elles représente une menace.</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">Réseau d\'énergie</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">Réseau d\'énergie</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">Ne nous pouvons survire avec juste l’énergie produite par le Centre d\'Énergie Principale. Au fur et a mesure que notre base s\'agrandira nous devrons trouver de nouvelles façon de généré de l\'énergie et de le transféré au opération de minage éloigner de façon a ne pas avoir et les faire fonctionner manuellement.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Amélioration de combinaison</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Amélioration de combinaison</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Votre combinaison environnementale est la technologie la plus avancé connus de l\'homme. Malheureusement sont utilité dépend des module d’amélioration que nos usine peuvent faire. Il est temps de voir comment nous pouvons fabriquer nos propre modules d\'amélioration loin des usines de la maison. Vous avez besoin d\'aide pour suivre dans cette environnement rigoureux.</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Réseau d\'énergie ultime</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Réseau d\'énergie ultime</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Depuis notre succès avec le stockage d\'énergie Mk4 nous devrons être capable de concevoir le système d\'énergie ultime.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Excellent réseau d\'énergie</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Excellent réseau d\'énergie</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Nous avons atteint la limite de puissance que nous pouvons stocker dans 1m². Ce projet investir la faisabilité de plus gros stockage d\'énergie.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Réseau d\'énergie améliorer</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Réseau d\'énergie améliorer</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Nos infrastructure d\'énergie sont plutôt bon. Notre technologie de batterie est cependant limiter, ce projet devrai concevoir de meilleur batteries qui peuvent stocker de plus grosse quantité d\'énergie qu\'on pourra utiliser en tampon.</string>
</resources>
