<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="SU.01Welcome.Title">Anfängerguide</string>
<string name="SU.01Welcome.00.Title">Willkommen bei FortressCraft Evolved</string>
<string name="SU.01Welcome.01.Header">Überlebensmodus</string>
<string name="SU.01Welcome.02.Paragraph">Du bist gerade mit einem defekten Shuttle von der Orbitalstation geflohen. Es hat den Wiedereintritt nicht überstanden, aber glücklicherweise konntest du das Schiff sicher verlassen. Jetzt musst du auf diesem fürchterlichen Alien Planet überleben!</string>
<string name="SU.01Welcome.03.Header">Der Anfang</string>
<string name="SU.01Welcome.04.Paragraph">Dein Überlebensanzug kann dich vor den kalten Umweltbedingungen schützen, aber er benötigt dazu Energie. Bei der Absturzstelle findest du möglicherweise Dinge, die für das längerfristige Dasein wichtig sind, darum solltest du dich sobald wie möglich dorthin aufmachen.</string>
<string name="SU.01Welcome.05.Header">Steuerung</string>
<string name="SU.01Welcome.06.Paragraph">Die Spielsteuerung wird in einer separaten Anleitung, die weiter unten verlinkt ist, aufgeführt.</string>
<string name="SU.01Welcome.07.Header">Überlebenstipps</string>
<string name="SU.01Welcome.08.Paragraph">Für die, die keine ganze Anleitung lesen möchten, sind hier einige kurze Tipps. Die nachfolgenden Seiten erklären den Anfang detaillierter.</string>
<string name="SU.01Welcome.09.Paragraph">"- Dein Anzug ist dafür ausgelegt seine Batterie tagsüber durch Sonnenlicht aufzuladen.
- An Deinem Startort befindet sich der Zentrale Energieverteiler (Central Power Hub (CPH)). Benutze ihn, um gesammelte Ressourcen in Energie für angrenzende Maschinerien umzuwandeln.
- Du kannst deine Anzugsenergie über den Zentralen Energie Verteiler aufladen, oder mit (\'Q\') an einem Energie Block. 
- Interagiere (\'E\') mit der Konstruktionsanlage, um zu sehen was du herstellen kannst.
- Stelle Fackeln über das Herstellungs-Menü (\'C\') her, um dich an ihnen zu wärmen.
- Benutze den Scanner (\'M\') um Blöcke zu scannen und sie für neue Rezepte an der Forschungsstation zu erforschen.
- Mit dem Scanner  lässt sich auch die Umgebung auf Unbekannte Materialien scannen, um neue Erze zu finden.
- Achte auf den Akkustand deines Anzugs, ein blauer Text zeigt an, dass extreme Kälte auf deinen Anzug einwirkt und ein roter Text extreme Hitze. 
- Die Stirnlampe benötigt Energie. Sie ist großartig für Erkundungen aber vergiss nicht, sie auszuschalten!
- Kohle ist zu Beginn der beste Energielieferant, aber wenn du dich in einer Notlage befindest, kannst du auch die einheimischen Pflanzen verbrennen.
- Möglicherweise musst du sehr tief graben um die gewünschten Erze zu finden.
- Platziere Fackeln, wenn Du an einem größeren Bauabschnitt arbeitest, um große Höhlen auszuleuchten."</string>
<string name="SU.01Welcome.10.Header">Absturtzstellenausrüstung</string>
<string name="SU.01Welcome.11.Paragraph">Der Zentrale Energie Verteiler ist dein erster Energiegenerator. Er besitzt Solarzellen und kann aus Brennstoffen Energie erzeugen. Er kann immer nur eine Brennstoffeinheit auf einmal aufnehmen, deshalb ist die automatische Brennstoffzulieferung wichtig. Er hat einen großen Energiespeicher.</string>
<string name="SU.01Welcome.12.Paragraph">Der Energie Speicherblock kann 250 Energie aufnehmen und sie an angrenzende Maschinen verteilen.</string>
<string name="SU.01Welcome.13.Paragraph">Um Barren herzustellen, welche für die Herstellung von Maschinen benötigt werden, musst du Erze in einem Ofen schmelzen. Du kannst dies manuell erledigen oder durch zuführen der Materialien automatisieren. Der Schmelzvorgang startet erst, wenn die benötigte Menge Material vorhanden ist um einen Barren zu schmelzen.</string>
<string name="SU.01Welcome.14.Paragraph">Du kannst einfache Dinge im Crafting-Menü über die Taste (\'C\') selbst herstellen, aber für komplexere Maschinen und Komponenten benötigst du die Konstruktionsanlage. Die Rezepte sind in Kategorien unterteilt, die du findest, wenn du auf die farbigen Kästchen klickst. Zum jetzigen Zeitpunkt kann die Konstruktionsanlage nur Teile aus deinem Inventar benutzen und die hergestellten Dinge werden direkt in deine Tasche gelegt.</string>
<string name="SU.01Welcome.15.Paragraph">Wenn du beginnst, verfügt dein Scanner über keinerlei Informationen zu Materialien die auf diesem Planeten gefunden werden können. Alle Scans die du tätigst, können an der Forschungsstation verarbeitet werden und geben Forschungspunkte. Du kannst hier auch Forschungsprojekte starten und neue Rezepte für die Konstruktionsanlage erhalten. Dafür benötigst du die Forschungspunkte. Die Forschungsstation benötigt Energie um zu funktionieren.</string>
<string name="SU.01Welcome.16.Header">Suche deine ersten Erze</string>
<string name="SU.01Welcome.17.Paragraph">Dein Scanner besitzt die Möglichkeit nach bekannten Erzen zu suchen, wenn sie bereits analysiert wurden. Um neue Erze zu finden, solltest Du die Ping-Funktion nach unbekannten Erzen deines Scanners benutzen. Wenn du die Funktion zum Ersten mal benutzt, werden dir alle umliegenden Blöcke angezeigt, weil sie der Scanner noch nicht kennt.</string>
<string name="SU.01Welcome.18.Paragraph">Deine erste Aufgabe wird also das Scannen deiner Umgebung und das verarbeiten dieser Scans an der Forschungsstation sein. Sobald du den ganzen herkömmlichen Dreck und Schnee um dich herum gescannt hast, wird dir der Ping nützliches in der Umgebung anzeigen.</string>
<string name="SU.01Welcome.19.Paragraph">Sobald du eine Erzader in der Erde unter dir gefunden hast, kannst du diese scannen und verarbeiten, um sie deinem Scanner zu lehren. Von diesem Moment an, wird der Scanner mit dem Ping nach bekannten Erzen, Erzadern dieses Typs anzeigen.</string>
<string name="SU.01Welcome.20.Header">Erzgewinnung</string>
<string name="SU.01Welcome.21.Paragraph">Jetzt wo du deine erste Erzader gefunden hast, musst du das Erz fördern, um es verwenden zu können. Du kannst es mit der rechten Maustaste abbauen, aber das wird nur ab und zu ein Erz abwerfen, der ganze Rest ist Geröll.</string>
<string name="SU.01Welcome.22.Paragraph">Eine bessere Möglichkeit ist der Schneller-Graben-Modus, den du aktivierst, indem du während dem abbauen die STRG-Taste gedrückt hältst. Dieser Modus baut sehr schnell viel Erz ab, aber wird deine Energiereserve sehr schnell aufbrauchen.</string>
<string name="SU.01Welcome.23.Paragraph">Achte darauf nicht deine gesamte Energie während des schnellgrabens der Erzadern aufzubrauchen, dein Anzug benötigt auch Energie um deinen Körper warm zu halten! Versuche mit Fackeln einen sicheren Rückweg zu deinem Energiegenerator vorzubereiten, um dich auf dem Rückweg aufwärmen zu können.</string>
<string name="SU.01Welcome.24.Header">Automatisiertes Abbauen</string>
<string name="SU.01Welcome.25.Paragraph">Ein nachhaltiger Weg Erz abzubauen, ist der Gebrauch eines Erzförderers. Zu beginn hast du bereits welche und kannst einen einfach auf einer Erzader platzieren und mit Energie aufladen. Er hat einen kleinen Laderaum. Bis du ihn anders entleeren kannst, musst du immer wieder zurückgehen, um in selbst zu leeren.</string>
<string name="SU.01Welcome.26.Paragraph">Ein Erzförderer kann eine ganze Ader abbauen, wenn er einen einzigen Erzblock berührt. Du musst ihn also nicht bewegen, bis die ganze Ader abgebaut ist.</string>
<string name="SU.01Welcome.27.Paragraph">Lagercontainer akzeptieren Erze und Gegenstände von Maschinen und führen diese anderen Maschinen zu. Das macht sie für die Automation von Erzförderung und Schmelzprozessen unverzichtbar.</string>
<string name="SU.01Welcome.28.Paragraph">Sobald du Ressourcen übrig hast, können dir Förderbänder dabei helfen, das Erz automatisch von der Förderstelle zum Schmelzofen zu bringen. Sie sind billig, aber du wirst viele davon brauchen um deine Förderstelle mit deiner Hauptbasis zu verbinden. Sie benötigen keine Energie um zu funktionieren.</string>
<string name="SU.02FirstNight.Title">Die erste Nacht überleben</string>
<string name="SU.02FirstNight.00.Title">Die erste Nacht überleben</string>
<string name="SU.02FirstNight.01.Paragraph">Dies ist eine Schritt für Schritt Anleitung um die erste Nacht zu überleben. Wenn du nicht gespoilert werden möchtest, dann hör hier auf zu lesen!</string>
<string name="SU.02FirstNight.02.Header">Das Tutorial abschliessen</string>
<string name="SU.02FirstNight.03.Paragraph">Du erwachst neben einem einfachen Aussenposten und dem Krater deines abgestürzten Schiffes. Deine erste Aufgabe besteht darin, die Kurzeinweisung zu absolvieren. Folge einer Anweisung nach der anderen. Wenn das Tutorial beendet ist, wird das Kraftfeld aufgehoben.</string>
<string name="SU.02FirstNight.04.Header">Nimm dein Inventar und halte dich warm</string>
<string name="SU.02FirstNight.05.Paragraph">Öffne dein Inventar durch drücken von ('i'). Du beginnst mit 5 Fackeln und 3 Erzförderer. Letztere sind wertvolle Maschinen um Erzadern abzubauen, aber nicht überlebensnotwendig. Ersteres ist absolut notwendig.</string>
<string name="SU.02FirstNight.06.Paragraph">Wähle den Schnelleistenplatz mit der Fackel aus und platziere eine einige Blocks von deinen Maschinen entfernt auf dem Boden. Sie spendet Licht und Wärme, wenn du in ihrer nähe stehst. Die Anzugsanzeige oben rechts zeigt die Aussentemperatur und die Anzugs Innentemperatur an. Dein Anzug wird dich automatisch warm halten, aber das kostet Energie. Wenn du nahe an einer Fackel stehst, wirst du die Aussentemperatur steigen sehen. Das heißt, dass dein Anzug weniger Energie benötigt um dich warm zu halten. Pass auf, nicht zu heiß zu werden, sonst braucht dein Anzug Energie um dich wieder abzukühlen!</string>
<string name="SU.02FirstNight.07.Header">Treibstoff sammeln</string>
<string name="SU.02FirstNight.08.Paragraph">Die Maschine mit dem großen Laser darauf ist dein Zentraler Energieverteiler. Das ist ein Energiegenerator, der Solarenergie bezieht, sowie auch einen kleinen Energiegenerator besitzt, der Materialen für zusätzliche Energie verbrennen kann. Er gibt Energie an angrenzende Maschinen und den Energiespeicher ab.</string>
<string name="SU.02FirstNight.09.Paragraph">Du kannst Energie direkt vom Verteiler beziehen (\'e\'), drücke anschließend \'Energie entziehen\'. Beim Spielstart sind deine Brennstoffreserven auf die für das Tutorial benötigte begrenzt, welche nicht lange halten werden. Demnach ist deine nächste Aufgabe Brennstoffe zu sammeln.</string>
<string name="SU.02FirstNight.10.Paragraph">Wenn du dich dazu entschlossen hast auf dem einfachen Schwierigkeitsgrad zu spielen wurde eine Kohleader und ein Erzförderer für dich platziert, ansonsten musst du nach Treibstoff suchen. Wenn du extremes Glück hast, hat der Einschlagkrater eine Kohleader freigelegt. Aber die zuverlässigere Energiequelle für den Anfang sind die Bäume um den Krater herum. Nun gehe zum Verteiler zurück und interagiere mit (\'E\') und drücke \'Treibstoff hinzufügen\'. Nun wird einer deiner Holzblocks verbrannt. Du musst manuell Treibstoff nachlegen, bis du die Mittel hast diesen Vorgang zu automatisieren.</string>
<string name="SU.02FirstNight.11.Paragraph">Mit dem im Verteiler brennenden Holzblock solltest du rasch bemerken, dass die Grafik des Energie Speicherblocks sich beginnt zu drehen, was bedeutet dass er Energie erhält. Du kannst von dort Energie beziehen oder du wartest bis er voll ist, und die Energie anfängt den Verteiler zu laden.</string>
<string name="SU.02FirstNight.12.Header">Erforsche deine Umgebung</string>
<string name="SU.02FirstNight.13.Paragraph">Jetzt wo du eine niedrige aber stabile Energieversorgung hast, kannst du deine Umgebung erkunden. Die Energie, die für das wärmen deines Anzugs verbraucht wird, kannst du am Verteiler wieder aufladen. Behalte die Energieanzeige oben Links im Auge. Wenn die Anzeige leer ist, wirst du rasch auskühlen, wo du wegen Unterkühlung ohnmächtig wirst.</string>
<string name="SU.02FirstNight.14.Paragraph">"Stelle sicher, dass du genug Energie hast, um zur Absturtzstelle zurückzukehren und dich vom Verteiler wieder aufzuladen.
 "</string>
<string name="SU.02FirstNight.15.Paragraph">Dein Anzug besitzt ein Scanner, welches für das Überleben unbezahlbar ist. Du kannst den Scanner durch drücken von (\'M\') auswählen. Jetzt kannst du durch drücken der rechten Maustaste scannen oder einen Materie Ping mit der linken Taste aussenden. Gib Acht, nicht unnötig Ping`s auszusenden, sie verbrauchen viel Anzugsenergie.</string>
<string name="SU.02FirstNight.16.Paragraph">Deine nächste Forschungsaufgabe ist es deine Umgebung zu scannen. Ziele auf einen Block den du noch nicht gescannst hast. Benutze dein Scanner und halte die rechte Maustaste gedrückt, bis das Pop-up-Fenster unten links anzeigt, dass der Scan komplett abgeschlossen ist. Versuche alle Blöcke in deiner Umgebung zu scannen. Auch Schnee, Dreck, Holz und Blätter!</string>
<string name="SU.02FirstNight.17.Header">Erforsche deine Umgebung</string>
<string name="SU.02FirstNight.18.Paragraph">Jetzt wo du die Blöcke gescannt hast, wird es Zeit die Scans an der Forschungsstation bei der Absturzstelle auszuwerten. Öffne das Interface durch drücken von (\'e\'). Das Fenster zeigt dir eine Liste aller unverarbeiteten Scans an, gefolgt von der Anzahl Forschungspunkte die sie dir nach der Verarbeitung geben. Forschungspunkte sind noch nicht so wichtig, also ignoriere sie. Verarbeite alle Scans die du in deiner Liste hast. Jeder braucht Energie für die Verarbeitung. Wenn du dein Verteiler mit Holz oder Kohle befüllt hast, wird seine Energieanzeige schnell wieder voll sein.</string>
<string name="SU.02FirstNight.19.Paragraph">Scans verarbeiten könnte Forschungsprojekte freischalten, aber für den Moment musst du dich nicht darum kümmern. Deine Umgebung zu scannen ist wichtiger.</string>
<string name="SU.02FirstNight.20.Header">Pinge deine Umgebung</string>
<string name="SU.02FirstNight.21.Paragraph">Mit den gescannten und verarbeiteten Blöcken um dich herum, kennt dein Anzug die Eigenschaften und das ermöglicht dir Material Ping mit großer Wirkung.</string>
<string name="SU.02FirstNight.22.Paragraph">Im besonderen, der \'unbekannte Materie\' Ping ist was wir als nächstes benutzen werden, um unsere erste Erzader zu finden. Wechsel zum Scanner, wähle mit dem Mausrad \'unbekanntes Material\' aus, und drücke die linke Maustaste. Das markiert alle Blöcke in deiner Reichweite, welche eine Eigenschaft besitzen, die dein Anzug noch nicht kennt.</string>
<string name="SU.02FirstNight.23.Paragraph">"Wenn du deine Umgebung noch nicht gescannt hast, wird dieser Ping alle Blöcke wie Dreck und Stein um die Absturzstelle anzeigen. Sollte das so sein, scanne und verarbeite diese Blöcke. Dann versuche es erneut. "</string>
<string name="SU.02FirstNight.24.Paragraph">War der Scann erfolgreich, solltest du eine Anhäufung unbekannter Signaturen irgendwo im Untergrund oder im Inneren von Hügeln in der Nähe sehen. Aber behalte deine Energieanzeige im Auge, es ist nicht nötig zu frieren!</string>
<string name="SU.02FirstNight.25.Header">Grabe zu den Adern</string>
<string name="SU.02FirstNight.26.Paragraph">Nun musst du in Richtung dieser Signaturen graben, und nachsehen was sie sind. Scanne die Erzader und verarbeite es. Du wirst bemerken dass es mehr Forschungspunkte gibt als normales Material. Sobald du einen Erzblock kennst, kannst du zurück zur Ader gehen und sie erneut scannen um mehr Informationen zu dieser Ader zu erhalten. Wie groß sie ist und wie viel Erz darin ist (das ist nicht dasselbe).</string>
<string name="SU.02FirstNight.27.Paragraph">Benutze deinen Greifhaken (\'F\') um schnell aus den Löchern heraus zu kommen, die du gegraben hast.</string>
<string name="SU.02FirstNight.28.Paragraph">Wenn du nicht auf leicht spielst, ist das erste Erz dass du finden möchtest, Kohle. Falls du Kupfer, Zinn oder Eisen findest, wird das großartig für später sein, aber nicht für den momentanen Gebrauch. Versuche dir den Ort zu merken, wir werden später dorthin zurück kommen. Wenn du dich nicht erinnern kannst macht das nichts. Wir können später den Erz Ping benutzen um den Weg wieder zu finden.</string>
<string name="SU.02FirstNight.29.Header">Fördere Kohle</string>
<string name="SU.02FirstNight.30.Paragraph">Kohleadern in FortressCraft Evolved können gewaltig sein und bis zu Millionen Einheiten Erz enthalten. Es abzubauen ist keine Sache von ein paar mal klicken. Du wirst Energie verbrauchen und wahrscheinlich Maschinen benutzen.</string>
<string name="SU.02FirstNight.31.Paragraph">Mit deiner ersten Kohleader an der Hand, investiere etwas Zeit um einen sicheren Rückweg von der Ader zur Absturzstelle zu gestalten. Du wirst diesen Weg oft benutzen, also ist die Zeit gut investiert.</string>
<string name="SU.02FirstNight.32.Paragraph">Als nächstes solltest du deine Energie vom Verteiler aufladen und wieder zurück zur Kohleader gehen. Platziere dort eine Fackel um sicherzustellen, nicht zuviel Energie dort unten zum wärmen zu verbrauchen. Dann investiere deine ganze Energie in einen Superbuddler auf die Kohleader. Du kannst das tun wenn du CTRL (STRG) hältst, während du rechts klickst. Das ist ein ineffizienter Weg Erz abzubauen, aber es gibt dir eine kleine Menge Kohle mit der du arbeiten kannst.</string>
<string name="SU.02FirstNight.33.Paragraph">Nun bist du ohne Energie. Gehe rasch zurück zum Verteiler und lade deine Energie wieder auf. Aber jetzt hast du eine bessere Ressource, die du in den Verteiler legen kannst: Kohle! Das nächste mal wo du \'Treibstoff hinzufügen\' drückst, sollte es einen Kohle-Erz Block anstelle von Holz rein legen. Sie generiert mehr Energie, Darum wirst du etwas weniger Micromanagement betreiben müssen um die Energie aufrecht zu erhalten.</string>
<string name="SU.02FirstNight.34.Header">Fertige es an</string>
<string name="SU.02FirstNight.35.Paragraph">Kohle Erz lässt dich auch das sSelbstanfertigungsfenster benutzen um neue Fackeln herzustellen. Drücke (\'C\') um dieses Fenster zu öffnen. Es zeigt dir alle Rezepte die du herstellen kannst an, unter ihnen sind die Fackeln. Wähle die Fackeln aus und in der rechten Seite wird dir angezeigt dass du 5 Kohle brauchst um eine Fackel herzustellen. Drücke \'Herstellen\' und es fügt eine Fackel deinem Inventar hinzu.</string>
<string name="SU.02FirstNight.36.Paragraph">Fackeln können auch automatisch hergestellt werden, solange du mindestens 5 Kohle Erz in deinem Inventar hast. Versuche eine neue zu platzieren und sobald du keine mehr hast, wird eine neue für dich hergestellt.</string>
<string name="SU.02FirstNight.37.Header">Ziel erreicht!</string>
<string name="SU.02FirstNight.38.Paragraph">Mit einer Kohleader, die deinen Zentralen Energie Verteiler versorgt und dich mit all den Fackeln beliefert die du brauchst, solltest du an der Oberfläche unbegrenzt überleben können. Von diesem Zeitpunkt an, kannst du anfangen, die anderen Adern abzubauen die du gefunden hast oder anfangen sie zu suchen wenn du noch keine gefunden hast. Danach kannst du anfangen den Schmelzofen mit Erz zu füttern um Barren herzustellen, die du an der Werkbank zu Herstellung benötigst.</string>
<string name="SU.02FirstNight.39.Paragraph">Du kannst auch darüber nachdenke,n deine Erzförderer zu benutzen, um den Abbau zu automatisieren. Oder, du investierst einige Forschungspunkte in Projekte um herauszufinden, was dazu geführt hat dich auf diesen Planeten zu bringen. Oder du stellst dich mutig der Herausforderung der Tiefe entgegen, um zu sehen welche interessanten Dinge gefunden werden können. Es ist deine Entscheidung!</string>
<string name="SU.03Controls.Title">Steuerungen</string>
<string name="SU.03Controls.00.Title">Steuerungen</string>
<string name="SU.03Controls.01.Paragraph">In dieser Hilfe findest du alle verfügbaren Steuerungen für FotressCraft Evolved. Keine Angst, wenn dich die Menge der Kontrollen verunsichert, schau dir nur die wichtigsten Funktionen an um loszulegen.</string>
<string name="SU.03Controls.02.Paragraph">Manche der Steuerungen sind erst verfügbar, wenn du das Tutorial abgeschlossen hast.</string>
<string name="SU.03Controls.03.Header">Die wichtigsten Steuerungen</string>
<string name="SU.03Controls.04.Left">"W, A, S &amp; D: Bewegung
 Space: Springen
 H: Diese Hilfe
 Escape: Hauptmenü
 
 X: Wechseln zum Konstruktor 
 LMT: Block setzten
 RMT: Block entfernen
 
 M: Wechseln zum Scanner
 LMT: Material Ping
 RMT: Block scannen
 "</string>
<string name="SU.03Controls.05.Right">"I: Inventar öffnen
 C: Herstellungsmenü öffnen
 F: Greifhaken abfeuern 
 G: Leuchtstab werfen
 
 E: Maschine benutzen
 Q: Objekt aus einer Maschine herausnehmen
 R: Eine Maschine Drehen
 
 V: Wechsel zur Strahlenpistole
 LMT: Feuer
 RMT: Einen Schuss aufladen, zum abfeuern loslassen
 "</string>
<string name="SU.03Controls.06.Paragraph">(LMT = Linke Maustaste, RMT = Rechte Maustaste)</string>
<string name="SU.03Controls.07.Header">Steuerungen anpassen</string>
<string name="SU.03Controls.08.Paragraph">Die meisten Steuerungen können über den Startbildschirm angepasst werden. Im Spiel werde diese Änderungen nicht in den Hilfen angezeigt.</string>
<string name="SU.03Controls.09.Header">Bewegung &amp; Ansicht</string>
<string name="SU.03Controls.10.Left">W: Vorwärts Bewegen
					S: Rückwärts Bewegen
					A: Nach links Neigen
					D: Nach rechts Neigen</string>
<string name="SU.03Controls.11.Right">Leertaste: Springen
					Maus: Sich umsehen
					U: Auf eine Lohre aufspringen
					Z: Zoom</string>
<string name="SU.03Controls.12.Header">Waffen &amp; Werkzeuge</string>
<string name="SU.03Controls.13.Left">"X: Wechsel zum Konstruktor  
 V: Wechsel zur Strahlenpistole
 B: Wechsel zur Kamera"</string>
<string name="SU.03Controls.14.Right">N: Wechsel zum Pinsel
 M: Wechsel zum Scanner
 Umschalt + Mausrad: Werkzeuge durchschalten</string>
<string name="SU.03Controls.15.Header">Inventar &amp; Schnellwahl Menü</string>
<string name="SU.03Controls.16.Left">I: Inventar öffnen
					F1-F7: Schnellwahlblock wählen
					1-9 &amp; 0: Slot auswählen
					Q : Objekt wegwerfen
					</string>
<string name="SU.03Controls.17.Right">Umschalt + Ziehen: Stapel aufteilen
					Steuerung + Mausrad: Schnellwahlmenü 
					Steuerung + Mausrad: Schnellwahlblock durchschalten
					--
					</string>
<string name="SU.03Controls.18.Header">Anzugsfunktionen</string>
<string name="SU.03Controls.19.Left">C: Herstellungsmenü öffnen
 L: Stirnlampe
 J: Jetpack (muss erst gebaut werden)
 F: Greifhaken abfeuern</string>
<string name="SU.03Controls.20.Right">G: Leuchtstab werfen
					K: Holobase Ansicht öffnen
					U: Holobase Modus umschalten
					Leertaste: Greifhaken loslassen</string>
<string name="SU.03Controls.21.Header">Maschinen</string>
<string name="SU.03Controls.22.Left">E: Maschinen benutzen
					T: Objekt in Maschine legen
					R: Maschine im Uhrzeigersinn drehen
					]: Maschine im Uhrzeigersinn drehen</string>
<string name="SU.03Controls.23.Right">Q: Objekt aus einer Maschine nehmen
 Shift-T: 10 Objekte in eine Maschine legen
 Shift-E: Container Vacuum Modus
 [: Maschine gegen den Uhrzeigersinn drehen</string>
<string name="SU.03Controls.24.Header">Mehrspieler</string>
<string name="SU.03Controls.25.Paragraph">Enter: Chat Fenster öffnen
					Rechte Umschalt Taste: Zeige Server Informationen
					Rechte Umschalt Taste  + F1, F2 or F3: Netzwerk Bandbreite anpassen</string>
<string name="SU.03Controls.26.Header">Konstruktor</string>
<string name="SU.03Controls.27.Left">LMT: Block setzen
 RMT: Block entfernen
 MMT : Block auswählen</string>
<string name="SU.03Controls.28.Right">Steuerung + LMt: zu mir bauen
 Steuerung + RMT halten: Massenabbau</string>
<string name="SU.03Controls.29.Header">Scanner</string>
<string name="SU.03Controls.30.Paragraph">LMT: Umgebung pingen
 RMT: Block scannen
 Mausrad: Ping Einstellungen verändern</string>
<string name="SU.03Controls.31.Header">Strahlenpistole</string>
<string name="SU.03Controls.32.Left">LMT: Einzelner Schuss abfeuern</string>
<string name="SU.03Controls.33.Right">RMT: Einen Schuss aufladen, zum abfeuern loslassen</string>
<string name="SU.03Controls.34.Header">Anderes</string>
<string name="SU.03Controls.35.Left">Escape: Hauptmenü
 Steuerung + M: Musik durchschalten</string>
<string name="SU.03Controls.36.Right">Tabulator: ARTHER Entfernung einstellen</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.Title">Unbekannte Materialien</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.00.Title">Unbekannte Materialien</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.01.Header">Was sind Unbekannte Materialien?</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.02.Paragraph">"Zu Beginn sind alle Materialien auf dem Planeten unbekannt. Diese tauchen im Inventar mit einem Fragezeichen markiert auf. Bevor man sie für irgendetwas verwenden kann, müssen sie identifiziert werden. Nach dem Abbauen oder durch das Scannen der Materialien mit dem Scanner (RMT: Block scannen), müssen diese zum Identifizieren zur Forschungsstation gebracht werden. Erst wenn die Materialien bekannt sind, können sie weiterverarbeitet oder benutzt werden.
 "</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.03.Header">Identifizieren von unbekannten Materialien</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.04.Paragraph">Damit in der Forschungsstation Materialien identifiziert werden können, findet man diese nach der Entdeckung unter dem Reiter Scans . Dort steht auch, wie viele Forschungspunkte man für dieses Material erhält. Ebenso die Menge an Energie die erforderlich ist für die Identifikation. 
Durch drücken des ´Forschen´ Knopfes, wird die erforderliche Energie abgezogen und die Menge an Forschungspunkten gut geschrieben. Diese können dazu verwendet werden, neue Maschinen und Rezepte freizuschalten. Diese findest du im zweiten und dritten Karteireiter der Forschungsstation.</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.05.Header">Fortschritt</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.06.Paragraph">Sind die neuen Materialien identifiziert, können damit neue Maschinen, Rezepte und Projekte freigeschalten werden.</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.07.Paragraph">Unbekannte Materialien identifizieren ist der beste Weg, um an Forschungspunkte zu gelangen. Je mehr wir von dieser fremden blockartigen Welt verstehen, desto besser können wir uns ausrüsten, größere und bessere Maschinen bauen, unsere Chance zum überleben erhöhen und dann endlich fliehen!!!</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.08.Paragraph">Bitte lest die Hilfe der Forschungsstation für weitere Infomationen.</string>
<string name="SU.07Mynocks.Title">Mynock Befall</string>
<string name="SU.07Mynocks.00.Title">Mynock Befall</string>
<string name="SU.07Mynocks.01.Paragraph">Dieses Förderband wurde von einer fremden Lebensform befallen. Wir haben gesehen, dass es die Ressourcen vom Förderband stiehlt. Aber diese Ressourcen scheinen nicht im Körper der Lebensform selbst zu verbleiben. Scheinbar sind sie mit einem wurzelartigen Netzwerk verbunden. Unsere Scanner zeigen, dass diese Wurzeln auf einen zentralen Kern zu gehen.Wir sollten das vorrangig untersuchen.</string>
<string name="SU.07Mynocks.02.Paragraph">Unabhänig davon, was auch immer das endgültige Ziel dieser gestohlenen Ressourcen sein mag, sollten wir es Stoppen! Diese fremden Strukturen scheinen anfällig für Energiewaffen zu sein. Wir sollten ihre Schwachstellen erforschen, die es uns erlaubt, automatisierte Basisverteidigung zu bauen um sie aufzuhalten. Längerfristig sollten wir uns auf die Suche nach verbesserten Methoden der Ressourcenverteilung machen, die weniger anfällig für Angriffe sind. Übergangsweise können wir sie mit unserer Strahlenkanone [V] töten. Aber sie werden sicherlich schnell zurück kommen.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.Title">Laborforschung</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.00.Title">Laborforschung</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.07.Header">Herstellung von Metallplatten</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.08.Paragraph">Metallplatten werden in der Stanze hergestellt. Dies ist eine spezielle Art von Förderband mit der Stanzmechanik, die in der Konstruktionsanlage hergestellt wird. Als Rohmaterial werden Metallbarren benötigt.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.09.Header">Herstellung von Platinen</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.10.Paragraph">Die Herstellung von Platinen ist ein mehrstufiger Prozess und benötigt drei verschiedene Maschinen. Zuerst benutze die Extrudiermaschine, um Metallbarren zu Drähten zu verarbeiten. Danach werden die Drähte in der Wickelmaschine aufgespult und zuletzt werden die Spulen in der Platinen-Montagemaschine zu Platinen weiterverarbeitet.</string>
<string name="SU.08VideoTutorials.Title">Videoanleitungen!</string>
<string name="SU.08VideoTutorials.00.Title">Videoanleitungen</string>
<string name="SU.08VideoTutorials.01.Paragraph">Willst Du mehr Anleitungen? Lass es mich wissen auf twitter @fortress_craft oder in den Steamforen! - Dj</string>
<string name="SU.09CommunityLinks.01.Paragraph">Merke Dir, du kannst mich jederzeit auf Twitter @fortress_craft oder in den Steamforen ansprechen! - Dj</string>
<string name="SU.Particulate_Filtration.Title">Partikelfilterung</string>
<string name="SU.Particulate_Filtration.00.Title">Partikelfilterung</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.01.Paragraph">Dieser Leitfaden ist für Forschungsprojekte, die den Einsatz des Labors erfordern. Für weitere Informationen über die Forschung im Allgemeinen besuchen Sie bitte die Forschungsstation-Hilfe-Eintrag.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.02.Header">Baue ein Labor</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.03.Paragraph">"Das Forschungslabor muss zunächst durch die Durchführung der entsprechenden Projekte an der Forschungsstation freigeschaltet werden. Sie müssen dann 27 Laborkomponenten in der Fertigungsstätte herstellen und in eine 3 mal 3 mal 3-Konfiguration bauen.
 "</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.04.Header">Versorge das Labor mit Energie</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.05.Paragraph">Das Labor ist so konzipiert, dass man so viel Energie einsetzt, wie man es liefern kann. Mehr Energie bedeutet, schneller Forschung! Zumindest sollten Sie die Verwendung mehrerer Energie-Generatoren beachten, aber es besteht keine Notwendigkeit, dass Labor vollständig zu betreiben.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.06.Header">Starte Projekte</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.07.Paragraph">"Öffnen Sie das Labor-Bedienfeld, indem Sie mit der Maschine interagieren (Standard \'E\') und stellen Sie sicher, dass Sie sich im Modus \'Experimente\' befinden. Das ausgewählte Projekt wird zuerst aufgeführt, gefolgt von seinen Anforderungen und allen förderungswürdigen Projekten darunter. Um ein neues Projekt auszuwählen, klicken Sie darauf und seine Anforderungen werden angezeigt. Klicken Sie auf \"Projekt starten\", um die Forschung zu beginnen.
 "</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.08.Header">Bereitstellung von Projektanforderungen</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.09.Paragraph">Projekte erfordern in der Regel eine oder mehrere Arten von Experimentier-Pods. Die genauen Anforderungen werden mit dem Projekt aufgelistet. Diese sollten in einen Container gestellt werden, der an einen Seite des Labors befestigt ist. Wenn Sie die Lieferung von Pods automatisieren möchten, dann sollten Sie einen separaten Container für jeden Typ verwenden, um die Verfügbarkeit eines Pod-Typs zu gewährleisten.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.10.Paragraph">Für weitere Informationen zum Erstellen von Experimentier-Pods lesen Sie bitte die folgende Anleitung.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.Title">Experimentier-Pods</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.00.Title">Experimentier-Pods</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.01.Paragraph">Experimentelle Pods werden in einem Labor eingesetzt, um Experimente und Forschungsprojekte durchzuführen. Weitere Informationen zur Laborforschung finden Sie in der folgenden Anleitung.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.02.Header">Was sind Experimentier-Pods?</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.03.Paragraph">Experimentier-Pods sind die Ressource, die vom Labor verwendet wird, um Experimente durchzuführen. Jeder Pod ist eine intelligente Speichervorrichtung, die in der Lage ist, eine Vielzahl von Substanzen zu enthalten und zu überwachen. Das Labor ist verantwortlich für das Management dieser, man braucht es nur mit den Pods zu versorgen.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.04.Header">Erstellen von Experimentier-Pods</string>
<string name="SU.09CommunityLinks.Title">Community Links!</string>
<string name="SU.09CommunityLinks.00.Title">Community Links</string>
<string name="SU.Particulate_Filtration.01.Paragraph">Durch das erforschen des Anzugspatikelfiltrationssystem können wir nun verschiedene Elemente aus der Luft filtern. Der Aufbau dieser Systeme in den verschiedenen Kavernen sollte es uns ermöglichen, verschiedene Elemente, die in der Luft gefunden werden, zu extrahieren, zu konzentrieren und zu füllen. Aufgrund der durchschnittlichen Größe dieser Kavernen und der Dichte der Partikel in der Luft, sollte es keine spürbaren langfristigen Auswirkungen aus diesem Prozess geben. Diese Systeme können die Feindseligkeit der Umwelt für die einheimische Flora und Fauna senken, dieser Effekt sollte vernachlässigbar sein, da es keine vorherrschende feindliche Flora oder Fauna gibt. Die kalten Höhlen werden uns kostenfrei einfrieren, die giftigen Höhlen Chlor und die Magma Höhlen, Schwefel.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.05.Paragraph">Experimentelle Pods werden zur gleichen Zeit wie das Labor freigeschaltet. Nur die grundlegendsten davon können in der Produktionsstätte gefertigt werden. Der Rest erfordert spezialisierte Maschinerie. Jede Art von Pod erfordert einen anderen Rohstoff, aber alle verwenden die gleiche Maschinerie, um sie zu konstruieren.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.06.Paragraph">Jeder Pod besteht aus Metallplatten und Leiterplatten aus dem gleichen Material. Bitte überprüfen Sie den Hilfe Eintrag für den jeweiligen Pod, den Sie für weitere Informationen benötigen.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.11.Header">Fertigungs-Pod</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.12.Paragraph">Schließlich verwenden Sie den Forscher, um die Platten und Platinen zu einem experimentellen Pod zu kombinieren. Dies ist keine förderbandbasierte Maschine und benötigt Strom. Sowohl Eingangs- als auch Ausgabe-Lagercontainer. Wir empfehlen die Verwendung von zwei Eingangs-Containern, um die Verfügbarkeit von Platten und Leiterplatten zu gewährleisten. Die fertigen Pods können dann an das Labor geliefert werden.</string>
</resources>
