<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="MA.AI_Mover_Control.00.Title">K.I. Butler</string>
<string name="MA.AI_Mover_Control.01.Paragraph">Dieser kleine Roboter transportiert ein einzelnes Objekt zwischen zwei Containern. Die gegebenen Container-Einstellungen werden dabei berücksichtigt.</string>
<string name="MA.ARTHER_Battery_Core.00.Title">ARTHER Batterie</string>
<string name="MA.ARTHER_Battery_Core.01.Paragraph">Erlaubt es deinem Gehilfen ARTHER 8x mehr Energie zu speichern als üblich. Baue dies so früh als möglich! Du benötigst nur einen einzigen, den du in deinem Inventar aufbewahrst.</string>
<string name="MA.ARTHER_Charging_Station.00.Title">ARTHER Ladestation</string>
<string name="MA.ARTHER_Charging_Station.01.Paragraph">Lade die Energie von ARTHER schnell wieder auf indem du diese Ladestation verwendest. Am besten in Kombination mit dem ARTHER Energiekern.</string>
<string name="MA.ARTHER_Charging_Station.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.ARTHER_Charging_Station.03.Left">ARTHER Aufladerate:
 Stations-Energiekapazität:
 Stations-Aufladerate:</string>
<string name="MA.ARTHER_Charging_Station.04.Right">25 pro Sekunde
 1500
 10 pro Sekunde</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Hat.00.Title">ARTHER Zylinder</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Hat.01.Paragraph">Halte ARTHER stets trocken und elegant. Benötigt das Dapper Indie Supporter DLC. Du benötigst nur einen einzigen, den du in deinem Inventar aufbewahrst.</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Monocle.00.Title">ARTHER Elegantes Monokel</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Monocle.01.Paragraph">Verbessert die Sicht von Arther. Benötigt das Dapper Indie Supporter DLC. Du benötigst nur einen einzigen, den du in deinem Inventar aufbewahrst.</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Moustache.00.Title">ARTHER Eleganter Schnurrbart</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Moustache.01.Paragraph">Lust auf einen Ritt?. Benötigt das Dapper Indie Supporter DLC. Du benötigst nur einen einzigen, den du in deinem Inventar aufbewahrst.</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Pack.00.Title">ARTHER Gentlemen Starter Kit</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Pack.01.Paragraph">Komprimierte Eleganz für echte Gentlemen die gerne leicht reisen. Verwende dieses Kit um alle bisherigen eleganten Upgrades zu vereinen. Muss im Inventar aufbewahrt werden.</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Upgrade_Pack.00.Title">ARTHER Elegantes Upgrade Paket</string>
<string name="MA.ARTHER_Dapper_Upgrade_Pack.01.Paragraph">Voll aufgewertet! - Voll Elegant! Verwende dies um Platz in deinem Inventar einzusparen. Muss im Inventar aufbewahrt werden.</string>
<string name="MA.ARTHER_Power_Core.00.Title">ARTHER Energiekern</string>
<string name="MA.ARTHER_Power_Core.01.Paragraph">Repariert den Schaden an ARTHER, damit er sich zuverlässig bewegen kann. Du benötigst nur einen einzigen, den du in deinem Inventar aufbewahrst.</string>
<string name="MA.ARTHER_Solar_Panel.00.Title">ARTHER Solarzelle</string>
<string name="MA.ARTHER_Solar_Panel.01.Paragraph">Verbessert die Rate mit der ARTHER Energie aus Sonnenlicht erzeugt. Du benötigst nur eine einzige, die du in deinem Inventar aufbewahrst.</string>
<string name="MA.ARTHER_Turret.00.Title">ARTHER Geschütz</string>
<string name="MA.ARTHER_Turret.01.Paragraph">Ein energieeffizientes Langstrecken-Geschütz. Der einzige Nachteil besteht darin, dass es von ARTHER betrieben werden muss. Um das Geschütz zu verwenden, drücke \"Interagieren\" (Standard [E]) um ARTHER anzudocken.</string>
<string name="MA.ARTHER_Turret.02.Paragraph">Das Geschütz kann entweder die Energie von ARTHER nutzen oder Energie aus dem Netz ziehen. Wenn das Geschütz vom Netz aus versorgt wird, kann ARTHER für unbegrenzte Zeit betrieben werden. Sollte aber ARTHER die Energie stellen, so wird er das Geschütz verlassen und zum Spieler zurückkehren, sobald seine Energie verbraucht ist.</string>
<string name="MA.ARTHER_Turret.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.ARTHER_Turret.04.Left">Reichweite:
 Schaden (pro Schuss):
 Energiebedarf (pro Schuss):
 Max. Energiekapazität:
 Nachladezeit:
 Crew:</string>
<string name="MA.ARTHER_Turret.05.Right">64 Meter
 33
 5
 150
 10 Sekunden
 1 (ARTHER)</string>
<string name="MA.ARTHER_Upgrade_Pack.00.Title">ARTHER Aufwertungs-Paket</string>
<string name="MA.ARTHER_Upgrade_Pack.01.Paragraph">Vereint die Effekte von Solarzelle, Energiekern und Batterie. Verwende dies um Platz in deinem Inventar einzusparen. Muss im Inventar aufbewahrt werden.</string>
<string name="MA.Advanced_Experimental_Pod.00.Title">Fortgeschrittene Forschungskapsel</string>
<string name="MA.Advanced_Experimental_Pod.01.Paragraph">Die fortgeschrittene Forschungskapsel wird im Labor verwendet um die Forschung voranzutreiben. Sie wird aus Gold hergestellt. Für weitere Informationen zum Labor klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Advanced_Experimental_Pod.02.Paragraph">Für weitere Informationen zur Herstellung von Forschungskapseln klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Advanced_machine_block.00.Title">Fortgeschrittener Maschinenblock</string>
<string name="MA.Advanced_machine_block.01.Paragraph">Hauptbestandteil vieler fortschrittlicher Maschinen.</string>
<string name="MA.Advanced_machine_block.02.Header">Diese Blöcke sind ein Hauptbestandteil bestimmter Multiblock-Maschinen.</string>
<string name="MA.Antimatter_Drill_Motor.00.Title">Antimaterie Motor</string>
<string name="MA.Antimatter_Drill_Motor.01.Paragraph">Verbessert die Geschwindigkeit eines Erzbohrers auf Kosten des Energieverbrauchs.</string>
<string name="MA.Antimatter_Drill_Motor.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Antimatter_Drill_Motor.03.Left">Förderrate:</string>
<string name="MA.Antimatter_Drill_Motor.04.Right">3200%</string>
<string name="MA.Auto_Builder.00.Title">Auto Verleger</string>
<string name="MA.Auto_Builder.01.Paragraph">Kann selbstständig Förderbänder in eine der vier Himmelsrichtungen verlegen. Benötigt Trichter.</string>
<string name="MA.Auto_Builder.02.Header">Tipps und Tricks!</string>
<string name="MA.Auto_Builder.03.Paragraph">- Diese Maschine benötigt einiges an Energie um auf voller Leistung zu funktionieren!</string>
<string name="MA.Auto_Builder.04.Paragraph">- Ein Container wird benötigt um Förderbänder einzuspeisen.</string>
<string name="MA.Auto_Builder.05.Paragraph">- Verwende keine anderen Blöcke! Kann nur Förderbänder platzieren!</string>
<string name="MA.Auto_Builder.06.Header">Vorsicht!</string>
<string name="MA.Auto_Builder.07.Paragraph">- Das Anbringen eines Containers mit Transport-Rohren verlegt keine Rohre sondern Förderbänder!</string>
<string name="MA.Auto_Excavator.00.Title">Auto Bagger</string>
<string name="MA.Auto_Excavator.01.Paragraph">Der Auto Bagger ist eine Maschine um vertikale Schächte von unten nach oben zu graben. Das Material fällt dabei zu Boden. Ist nicht in der Lage Erze abzubauen.</string>
<string name="MA.Auto_Excavator.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Auto_Excavator.03.Paragraph">Grabe einen Schacht und platziere den Autobagger an der geplanten tiefsten Stelle. Muss mit Strom von Lasertransmittern oder einer anderen Stromquelle versorgt werden.</string>
<string name="MA.Auto_Excavator.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Auto_Excavator.05.Left">Schaftgröße:
 Max. Schafthöhe:
 Energiebedarf:
 Energiekapazität:
 Max. Aufladerate:
 Max. Ausgraberate:</string>
<string name="MA.Auto_Excavator.06.Right">3x3 Meter
 512 Meter
 20 pro ausgegrabenem Meter
 160
 Kein
 40 Blöcke pro Sekunde</string>
<string name="MA.BFL-9000.00.Title">BFL-9000</string>
<string name="MA.BFL-9000.01.Paragraph">Dieser massive horizontale Tunnelbohrer schneidet einen 5x5 großen Tunnel entlang seiner Ausrichtung. Benötigt riesige Mengen an Energie. Gibt keine nützlichen Ressourcen zurück.</string>
<string name="MA.BFL-9000.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.BFL-9000.03.Left">Tunnelgröße:
 Max. Tunnellänge:
 Energiebedarf:
 Energiekapazität:
 Max. Aufladerate:
 Max. Ausgraberate:</string>
<string name="MA.BFL-9000.04.Right">5x5 Meter
 Unbegrenzt
 1280 pro Meter
 2560
 2560 pro Sekunde
 0,2 Meter pro Sekunde</string>
<string name="MA.Bar_Keeper.00.Title">Cyberdyne Barren Rücknahmestation</string>
<string name="MA.Bar_Keeper.01.Paragraph">Die Cyberdyne Barren Rücknahmestation ist eine Maschine, die verwendet wird, um Metallbarren aus dem Inventar des Spielers zu entfernen. Diese Maschine soll einen unbeabsichtigten Diebstahl von Ressourcen verhindern, wenn sich ein Spieler ausloggt. Im Gegensatz zum Erz und Müll-Schlucker ist diese Maschine in zentralen großen Räumen eher hinderlich. In einem Mehrspieler-Game sollte diese Maschine zwar leicht zugänglich aber offensichtlich beschriftet sein, um nicht aus Versehen aktiviert zu werden.
 Baue einfach unsere brandneue Barren-Rücknahmestation (tm) in einer 3x3 Konfiguration und versorge sie mit Strom. Stelle dich auf sie und lass SIE die Arbeit für dich tun! Die Barren werden in angrenzende Container gelegt. 5 Energie pro Barren.</string>
<string name="MA.Bar_Keeper.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Bar_Keeper.03.Left">"Barren-Sammelgeschwindigkeit:
 Lagerkapazität:
 Energiebedarf:
 "</string>
<string name="MA.Bar_Keeper.04.Right">"Bis zu 3.300/Minute!
 100 Barren!
 Nur 5 Energie pro Barren!
 "</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.00.Title">Einfaches Förderband</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.01.Paragraph">Förderbänder sind ein einfaches und billiges Mittel, um Ressourcen herumzubewegen. Der erste Verwendungszweck dafür ist Kohle zum Zentralen Energieverteiler zu bewegen und Erze an die Oberfläche bzw. zu einem Schmelzofen, wenn sie an einen Lagercontainer angeschlossen sind.</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.03.Paragraph">Förderbänder werden automatisch Ressourcen von angrenzenden Lagercontainern nehmen, wenn sie von diesem weg zeigen. Die Ressourcen werden stets in Laufrichtung des Förderbandes transportiert. Du kannst die Richtung der Förderbänder durch Rotieren ändern. Möchtest du Ressourcen an die Oberfläche transportieren so kannst du auch Förderbänder an der Wand verlegen. Lagercontainer sind nur erforderlich, um mit benachbarten Maschinen am Ende der Linie zu interagieren.</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.04.Header">Einschränkungen</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.05.Paragraph">Förderbänder sind billig und benötigen keine Energie. Aber sie haben eine Reihe von Nachteilen. Sie sind empfindlich gegen kalte und toxische Umgebungen und die Ressourcen sind gegen Diebstahl ungeschützt. Alternative Transportmöglichkeiten sollten sobald als möglich erforscht werden.</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.06.Paragraph">Das einfache Förderband ist billiger als das normale Förderband, aber ist VIEL langsamer. Einsatz nur bei früher Automatisierung sinnvoll.</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.07.Header">Filtern</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.08.Paragraph">"Die Verwendung des Förderband-Filters ermöglicht uns eine exaktere Verteilung unserer Ressourcen. Diese Art von Filter wird genutzt um zu bestimmen welche Ressourcen aus einem Container entfernt werden. Du kannst den Filter auf folgende Einstellungen setzen: MÜLL, ORGANISCHES, EDELSTEINE, KOHLE, BIOMASSE, SCHMELZBARES, BRENNBARES, HERGESTELLTES sowie KRISTALLE und BARREN. "</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.09.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.10.Left">Max. Transportrate (schnell):
 Max. Transportrate (langsam):
 Energiebedarf:
 Reichweite:</string>
<string name="MA.Basic_Conveyor_Belt.11.Right">18 Dinge pro Minute
 9 Dinge pro Minute
 keine
 1 Meter</string>
<string name="MA.Basic_Drill_Motor.00.Title">Einfacher Bohrmotor</string>
<string name="MA.Basic_Drill_Motor.01.Paragraph">Verbessert die Rate (Erz pro Minute) eines Erzbohrers auf Kosten des Energieverbrauchs.</string>
<string name="MA.Basic_Drill_Motor.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Basic_Drill_Motor.03.Left">Förderrate:</string>
<string name="MA.Basic_Drill_Motor.04.Right">200%</string>
<string name="MA.Basic_Experimental_Pod.00.Title">Einfache Forschungskapsel</string>
<string name="MA.Basic_Experimental_Pod.01.Paragraph">Die einfache Forschungskapsel wird im Labor verwendet um die Forschung voranzutreiben. Sie wird aus Kupfer hergestellt. Für weitere Informationen zum Labor klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Basic_Experimental_Pod.02.Paragraph">Für weitere Informationen zur Herstellung von Forschungskapseln klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Basic_Laser_Energy_Transmitter.00.Title">Einfacher Laser Energie Transmitter</string>
<string name="MA.Basic_Laser_Energy_Transmitter.01.Paragraph">Als der einfachste und billigste Transmitter ist dieser einfache Laser für jedwede Aufgabe ungeeignet und sollte nur verwendet werden wenn sonst keine Alternative besteht.</string>
<string name="MA.Basic_Laser_Energy_Transmitter.02.Paragraph">Der einfache Laser Energie Transmitter kann nur zwei unaufgerüstete Erzbohrer betreiben. Wegen seiner außerordentlich niedrigen Übertragungsgeschwindigkeit wird ein Upgrade auf fortschrittlichere Transmitter empfohlen sobald dies möglich ist.</string>
<string name="MA.Basic_Laser_Energy_Transmitter.03.Paragraph">Drücke \"Interagieren\" (Standard [E]) um den Transmitter zu konfigurieren. Dort kannst du Linsen in den Transmitter einzusetzen, um die Übertragungsgeschwindigkeit zu erhöhen. Es ist auch möglich den Modus des Transmitters zu verändern, um auf einen vollen Speicher zu warten bevor Energie übertragen wird. Laser Transmitter haben außerdem einen kleinen internen Speicher. Du solltest erwägen, die Laser Transmitter mit Energiespeichern zu kombinieren um eine zuverlässige Energieversorgung zu gewährleisten, da Angebot und Nachfrage variieren.</string>
<string name="MA.Basic_Laser_Energy_Transmitter.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Basic_Laser_Energy_Transmitter.05.Left">Energie-Paketgröße:
 Max. Paketrate:
 Max. Energietransferrate:
 Energiekapazität:
 Reichweite:</string>
<string name="MA.Basic_Laser_Energy_Transmitter.06.Right">0,9
 1 pro Sekunde
 0,9 pro Sekunde
 18
 32 Meter</string>
<string name="MA.Basic_Missile_Assembler.00.Title">Einfacher Raketenfertiger</string>
<string name="MA.Basic_Missile_Assembler.01.Paragraph">Der Raketenfertiger ist eine Maschine die zur Produktion von Raketen verwendet wird.</string>
<string name="MA.Basic_Missile_Assembler.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Basic_Missile_Assembler.03.Paragraph">Wie bei allen eigenständigen Produktionsmaschinen solltest du einen Trichter davor platzieren der die Einstellung "nur auslagern" hat. Das stellt sicher das die Produktion nicht aufgrung eines Mangels einer Ressource dauerhaft blockiert wird.</string>
<string name="MA.Basic_Missile_Assembler.04.Paragraph">Jede Rakete benötigt 1 Kupfer Rohr, 1 Gold Draht und 1 H.E.C.F. (High Energy Composite Fuel).</string>
<string name="MA.Basic_Missile_Assembler.05.Paragraph">Die Maschine benötigt außerdem Energie, die von einem angeschlossenen Erzeuger oder indirekt, mittels Laser Transmittern oder Speicherblöcken, bereitgestellt werden kann.</string>
<string name="MA.Basic_Missile_Assembler.06.Paragraph">Energieblöcke und Trichter können nicht nur auf den Seiten sondern auch an der unteren und oberen Fläche der Maschine platziert werden.</string>
<string name="MA.Basic_Missile.00.Title">Einfache Rakete</string>
<string name="MA.Basic_Missile.01.Paragraph">Munition für den Raketenwerfer. Hergestellt durch den Raketen-Fertiger.</string>
<string name="MA.Basic_Missile.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Basic_Missile.03.Left">Schaden:</string>
<string name="MA.Basic_Missile.04.Right">70.000</string>
<string name="MA.Basic_Ore_Smelter.00.Title">Einfacher Schmelzofen</string>
<string name="MA.Basic_Ore_Smelter.01.Paragraph">Der Schmelzofen verarbeitet Roherze zu Metallbarren, die in der weiteren Produktion verwendet werden können. Der einfache Schmelzofen hat nur die halbe Geschwindigkeit und Effizienz des normalen Schmelzofens und und kann nicht mittels Induktionseinheit aufgewertet werden.</string>
<string name="MA.Basic_Ore_Smelter.02.Paragraph">Anfänglich werden wir unsere Schmelzöfen per Hand befüllen müssen, bis wir eine Möglichkeit zur Automatisierung haben. Drücke \"Interagieren\" (Standard [E]) um mit dem Schmelzofen zu interagieren und das Bedienfeld zu öffnen. Du kannst dann Erze hinzufügen indem du auf die Schaltfläche \"Erz hinzufügen\" drückst oder einfach mittels hineinziehen. Das Bedienfeld zeigt an, wie viel Erz pro Barren benötigt wird, solange es leer ist.</string>
<string name="MA.Basic_Ore_Smelter.03.Paragraph">Sobald der Schmelzofen genug Erz hat, beginnt er sich zu erhitzen. Das benötigt Energie aus einem benachbarten Energiespeicher oder einem Energietransmitter. Sobald die erforderliche Temperatur erreicht ist, wird der Schmelzofen beginnen, die Roherze in Metallbarren umzuwandeln die durch Anklicken des Ausgabefensters entnommen werden können.</string>
<string name="MA.Basic_Ore_Smelter.04.Header">Automatisierung</string>
<string name="MA.Basic_Ore_Smelter.05.Paragraph">Der Schmelzofen sollte so früh wie möglich automatisiert werden. Platziere Ein- und Ausgangscontainer, wobei der Eingangscontainer auf \"nur Auslagern\" gesetzt werden sollten. Der Eingangscontainer muss groß genug sein, um die minimale Erzanforderung für einen Schmelzvorgang zu erfüllen.</string>
<string name="MA.Basic_PCB.00.Title">Einfache Leiterplatte</string>
<string name="MA.Basic_PCB.01.Paragraph">Eine auf Kupfer basierende Leiterplatte, hergestellt aus Kupferspulen in der Leiterplatten-Montage.</string>
<string name="MA.Basic_Quarry.00.Title">Einfacher Steinbruch</string>
<string name="MA.Basic_Quarry.01.Paragraph">Der Steinbruch hebt das Erdreich unter ihm aus und platziert die gefundenen Ressourcen in angrenzenden Containern. Muss über -25m Höhe errichtet werden.</string>
<string name="MA.Basic_Quarry.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Basic_Quarry.03.Left">Steinbruch-Größe:
 Steinbruch-Tiefe:
 Energiebedarf:
 Energiekapazität:
 Max. Laderate:
 Max. Hardness Dug:
 Max. Grabegeschwindigkeit:
 Erzförderungseffizienz:</string>
<string name="MA.Basic_Quarry.04.Right">9x9 Meter
 3950
 150 pro 1m^3
 4096
 1024 pro Sekunde
 250
 5m^3 pro Sekunde
 10%</string>
<string name="MA.BasicCargoLift.00.Title">Einfacher Lastenaufzug</string>
<string name="MA.BasicCargoLift.01.Paragraph">Der kleinste verfügbare Lastenaufzug. Ideal für große Lieferungen von Materialien wie Eisen und Lithium.</string>
<string name="MA.BasicCargoLift.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.BasicCargoLift.03.Left">"Reichweite:
 Maximalgeschwindkeit:
 Beschleunigung:
 Max. Kapazität:
 Energieverbrauch (während der Fahrt):
 "</string>
<string name="MA.BasicCargoLift.04.Right">"unbegrenzt
 5 m/s
 0,5 m/s
 300
 35 EPS
 "</string>
<string name="MA.BasicMinecart.00.Title">Einfache Lore</string>
<string name="MA.BasicMinecart.01.Paragraph">Loren sind gut für den Transport von Schüttgut mit einer mittleren Rate.</string>
<string name="MA.BasicMinecart.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.BasicMinecart.03.Left">"Maximalgeschwindigkeit:
 Kapazität:
 Beschleunigung:
 "</string>
<string name="MA.BasicMinecart.04.Right">1 m/s
 25
 0,5 m/s
 16
 15 Sekunden</string>
<string name="MA.BasicMinecart.05.Paragraph">Die Verwendung von Loren ist einfach und erweitert das Konzept Container -&gt; Förderband. Loren werden über das Loren-Depot in das Loren-Netzwerk geladen.</string>
<string name="MA.BasicMinecart.06.Title">Loren Ressourcen Handhabung</string>
<string name="MA.BasicMinecart.07.Paragraph">Einmal im Loren-Netzwerk, werden Loren bei allen Lade und Entlade Stationen stehen bleiben, um ihre Ressourcen abzuladen oder aufzunehmen.</string>
<string name="MA.BasicMinecart.08.Title">Fortgeschrittene Loren Steuerung</string>
<string name="MA.BasicMinecart.09.Paragraph">Um die Kontrolle der Loren zu verfeinern haben wir eine Reihe von Möglichkeiten, über die wir das Verhalten der Loren besser beeinflussen können.</string>
<string name="MA.BaubleBerry.00.Title">Flitterbeere</string>
<string name="MA.BaubleBerry.01.Paragraph">Eine unscheinbare Pflanze, die auf der Oberfläche und in den Höhlen dieses Planeten gefunden werden kann.</string>
<string name="MA.BaubleBerry.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Bedrock.00.Title">Grundgestein</string>
<string name="MA.Bedrock.01.Paragraph">Eines der herkömmlichen Gesteine. Kann im Backenbrecher zerkleinert werden, um möglicherweise nützliches Erz zu gewinnen. Dieser Block kann platziert werden.</string>
<string name="MA.Biomass_Growth_Ping.00.Title">Biomasseping</string>
<string name="MA.Biomass_Growth_Ping.01.Paragraph">Der Biomasseping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Blank_Ore_Ping.00.Title">Erzping</string>
<string name="MA.Blank_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Erzping wird in Verbindung mit beliebigen Roherzen verwendet um eine spezifische Erzader lokalisieren zu können. Das erlaubt uns, neue Vorkommen zu erschließen, wenn unsere alten kurz vor der Erschöpfung stehen oder schlichtweg zu klein sind.</string>
<string name="MA.Blank_Ore_Ping.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Blank_Ore_Ping.03.Paragraph">1. Fertige eine geeignete Menge Erzpings.</string>
<string name="MA.Blank_Ore_Ping.04.Paragraph">2. Wenn du einen bestimmten Erzping herstellen möchtest, musst du ihn mit dem jeweiligen Erz kombinieren. Öffne dafür die integrierte Werkbank deines Anzuges (Standard [C]).</string>
<string name="MA.Blank_Ore_Ping.05.Paragraph">3. Lege den Erzping auf deine Schnellleiste und wähle ihn aus. Drücke \"Bauen\" (Standard [Linke Maustaste]). Dadurch wird der Erzping in den Scanner eingelesen und ein gefiltertes Signal entsprechend der Erz-Probe ausgegeben, welches auch auf der Holobase angezeigt wird. Der Erzping wird dabei verbraucht.</string>
<string name="MA.Blue_Canvas.00.Title">Blauer Leinenstoff</string>
<string name="MA.Blue_Canvas.01.Paragraph">Vollkommen blauer Block. Wunderschön.</string>
<string name="MA.Blue_GlowPod.00.Title">Blaue Leuchtschote</string>
<string name="MA.Blue_GlowPod.01.Paragraph">Diese hier heimische Spezies der Flora emittiert einen stetigen blauen Schein aufgrund einer chemischen Reaktion direkt unter der Oberfläche der Pflanze.</string>
<string name="MA.Blue_GlowPod.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Build_Gun_V1.00.Title">Bauwerkzeug V1</string>
<string name="MA.Build_Gun_V1.01.Paragraph">Das Bauwerkzeug besteht hauptsächlich aus Schrott des abgestürzten Schiffes, der wiederverwendet wurde. Das Bauwerkzeug ermöglicht schnelles Auf- und Abbauen der Umgebung. Das Bauwerkzeug wurde noch nicht ausreichend an diese Außerirdische Welt angepasst und hat daher noch extreme Einschränkungen der Funktionalität. Aufgrund der rudimänteren Kühlung des Enterhakens können rapide Luftdruckveränderungen eine Abklingzeit verursachen, in der die Verwendung des Enterhakens für einen kurzen Moment unmöglich wird.</string>
<string name="MA.Build_Gun_V2.00.Title">Bauwerkzeug V2</string>
<string name="MA.Build_Gun_V2.01.Paragraph">"Der Konstruktor V2 ist eine verbesserte Version des ersten Konstruktors, der besser für die außerirdische Umgebung geeignet ist. Die Verbesserungen am Konstruktor erlauben es uns, nun härteres Material abzubauen und verbesserte Maschinen zu bauen. Trotz dieser Verbesserung sind die Kühlsysteme für den Enterhaken noch unzureichend. Für den schnellen Einsatz in den Frosthöhlen und anderen Bereichen mit schlechter Luftqualität benötigen wir einen besseren Wärmeleiter. Nur eine dieser Verbesserungen ist notwendig, um die Funktionalität des Konstruktors zu verbessern. Zu diesem Zeitpunkt sind keine weiteren Verbesserungen ohne größte Anstrengungen möglich. "</string>
<string name="MA.Build_Gun_V3.00.Title">Konstruktor V3</string>
<string name="MA.Build_Gun_V3.01.Paragraph">Der Konstruktor V3 ist eine verbesserte Version des zweiten Konstruktors. Dieses Upgrade bietet eine geeignete Kühlung, um eine schnelle, kontinuierliche Aktivierung der Enterhaken zu ermöglichen. Neben der Erhöhung der Kühlleistung ermöglicht der Konstruktor V3 die Zerstörung von härteren Materialien und die Demontage von fortschrittlicheren Maschinen. Nur eine dieser Verbesserungen ist notwendig, um die Funktionalität des Konstruktors zu verbessern. Zu diesem Zeitpunkt sind keine weiteren Verbesserungen ohne größte Anstrengungen möglich.</string>
<string name="MA.BulkCargoLift.00.Title">Riesiger Warenlift</string>
<string name="MA.BulkCargoLift.01.Paragraph">Der Größte aller Warenlifte (Frozen Factory). Dieser Aufzug ist Ideal zum Transportieren von Chrom und Molybdän zu den Frosthöhlen. Dieser Warenlifte hat eine enorme Kapazität und ist extrem schnell!</string>
<string name="MA.BulkCargoLift.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.BulkCargoLift.03.Left">"Reichweite:
 Maximalgeschwindigkeit:
 Beschleunigung:
 Maximalkapazität:
 Energieverbrauch (in Fahrt):
 "</string>
<string name="MA.BulkCargoLift.04.Right">"unbegrenzt
 15 Meter/s
 0.5 Meter/s
 3000
 850 EPS
 "</string>
<string name="MA.BulkMinecart.00.Title">Riesige Lore</string>
<string name="MA.BulkMinecart.01.Paragraph">"Diese Loren sind gut für den Transport von riesigen Mengen an Ressourcen.

 Diese Lore ist Teil der Frozen Factory Erweiterung
 "</string>
<string name="MA.BulkMinecart.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.BulkMinecart.03.Left">"Maximalgeschwindkeit:
 Kapazität:
 Beschleunigung:
 "</string>
<string name="MA.BulkMinecart.04.Right">2m/s
					50
					1.0m/s/s
					</string>
<string name="MA.BulkMinecart.05.Paragraph">Die Verwendung von Loren ist einfach und erweitert das Konzept Lagercontainer -&gt; Förderband. Loren werden über das Loren-Depot in das Loren-Netzwerk geladen.</string>
<string name="MA.BulkMinecart.06.Title">Loren Ressourcen Handhabung</string>
<string name="MA.BulkMinecart.07.Paragraph">Einmal im Schienennetz, werden Loren bei allen Lade- und Entlade Stationen stehen bleiben, um ihre Ressourcen abzuladen oder aufzunehmen.</string>
<string name="MA.BulkMinecart.08.Title">Fortgeschrittene Loren Steuerung</string>
<string name="MA.BulkMinecart.09.Paragraph">Um das Verhalten der Loren (wie Bewegung und Erztransport) zu verfeinern, haben wir eine Menge an Möglichkeiten.</string>
<string name="MA.CargoLiftController.00.Title">Warenliftsteuerung</string>
<string name="MA.CargoLiftController.01.Paragraph">
 Wird verwendet um Schwerlastaufzüge zu platzieren und muss in einer 3x1x3 Konfiguration gebaut werden.
 Ist eine Ideale Ergänzung für Loren und die bevorzugte Methode, um große Mengen an Ressourcen aus der Tiefe ans Tageslicht zu befördern.
 Einmal gebaut muss der Schacht unter dem Aufzug ausgehoben werden. Du kannst dafür auch einen Auto Bagger verwenden.</string>
<string name="MA.CargoLiftController.02.Title">Schacht Konfiguration</string>
<string name="MA.CargoLiftController.03.Paragraph">Sobald du den Schacht zur endgültigen Tiefe ausgehoben hast, musst du Führungsschienen an der Seite des Liftes anbringen. Dank modernster Technik sind die Führungsschienen stabil genug, selbst ohne Verstrebungen zu halten.


 Platziere einfach einen Lagercontainer neben der Aufzugaufhängung und die Führungsschienen werden automatisch verlegt.

 Es gibt keine Beschränkung, was die Tiefe angeht. Beachte jedoch das es einen Kompromiss zwischen Geschwindigkeit und Tiefe gibt.
 
 400-600 meter sind ideal, der Aufzug kann für jede beliebige Tiefe verwendet werden.
 
 Eine minimale Entfernung von rund 15 Metern wird empfohlen.

 Für kürzere Entfernungen benutze Massetransmitter oder Förderbänder.</string>
<string name="MA.CargoLiftController.04.Title">Aufbau</string>
<string name="MA.CargoLiftController.05.Paragraph">"Sobald dein Warenlift eine gültige Tiefe ermittelt hat, kannst du den Aufzug einsetzen.
 Öffne dazu einfach das Bedienfeld der Lift-Aufhängung indem du E drückst und den Lift in das dafür vorgesehene Feld ziehst.
 Du kannst den Warenlift auch wieder ausbauen und verbessern, aber der Lift muss leer sein, bevor du das tun kannst.
 "</string>
<string name="MA.CargoLiftController.06.Title">Verwendung</string>
<string name="MA.CargoLiftController.07.Paragraph">"Dein Warenlift wird automatisch auf und ab fahren solange er genug Energie bekommt, und dabei entsprechend seinen Befehlen Ressourcen einladen und ausladen. Um die Befehle zu ändern drücke \"Interagieren\" (Standard [E]) um das Bedienfeld des Warenlifts zu öffnen und wähle den benötigten Befehl.
 Sobald der Lift am unteren oder oberen Ende deines Schachtes ankommt versucht er seine Lade- und Entladebefehle auszuführen. Platziere die Lagercontainer einfach so, dass sie Kontakt zum angehaltenen Lift haben.
 "</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.00.Title">Zentraler Energieverteiler</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.01.Paragraph">Der Zentrale Energieverteiler (ZEV, auch CPH genannt) ist die wichtigste Maschine in deiner Basis. Er ist zu fortgeschritten, als das er repliziert werden könnte. Du kannst auf diesem Planeten nicht ohne ihn überleben. Also schütze ihn um jeden Preis.</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.02.Header">Energieproduktion</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.03.Paragraph">Der Zentrale Energieverteiler enthält eine große, interne Batterie welche Energie speichern kann. Durch seine Solarzellen und seinen internen Generator kann der Zentrale Energieverteiler diese Batterie auffüllen.
 Leider ist im Generator nur Platz für eine einzige Einheit Treibstoff. Darum solltest du dich so früh wie möglich darum kümmern die Energieproduktion zu automatisieren, indem du einen Lagercontainer verwendest.</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.04.Paragraph">Der Zentrale Energiekern verteilt seine Energie automatisch auf umliegende Maschinen, die sie benötigen. Du kannst auch direkt Energie in den Zentralen Energieverteiler einspeisen oder extrahieren, wenn du das Bedienfeld mit E öffnest.
 Das Bedienfeld erlaubt es dir außerdem Brennmaterial in den Generator zu legen.</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.05.Header">Orbitaler Laser</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.06.Paragraph">Der Laserstrahl an der Oberseite des Zentralen Energieverteilers kann als Leuchtfeuer genutzt werden. Pass auf das du keine Blöcke zu nahe am Strahl platzierst, da diese zerstört werden.</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.07.Header">ZEV Computer Systeme</string>
<string name="MA.Central_Power_Hub.08.Paragraph">Der Zentrale Energieverteiler enthält die meisten unserer Computersysteme, die unsere Basis koordinieren. Die Übertragung der Signale erfolgt entweder kabellos, entlang Förderbändern, kodiert in Energieübertrager und Massetransmittern.
 Die Kabellose Verbindung wird durch deinen Anzug verstärkt. Solltest du dennoch isolierte Maschinen in großer Entfernung finden die sich abschalten, so solltest du in Betracht ziehen eine Grundlegende Versorgung mit Laser Energie Transmittern bereit zu stellen.</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.00.Title">Aufladbarer Sprengsatz</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.01.Paragraph">Ein aufladbarer Sprengsatz, der mit jeder Ladungsstufe stärker wird. Dieser Sprengsatz kann mit einem benachbarten Speicherblock, Energietransmitter oder Generator aufgeladen werden und wird seine Ladung beibehalten. Du kannst den Sprengsatz nach dem Aufladen zum Einsatzort bringen, indem du ihn einfach abbaust. Drücke \"alternative Interaktion\" (Standard [Shift]+[E]) um die Lunte zu entzünden. Danach bleibt dir nicht mehr viel Zeit!</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.02.Paragraph">"Für jede Stufe erhöht sich die benötigte Lademenge um das 10fache. "</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.03.Header">Tipps und Tricks!</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.04.Paragraph">- Die aufladbare Bombe braucht für jedes Level mehr Energie!</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.05.Paragraph">- Level 1 = 100 Energie.</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.06.Paragraph">- Level 2 = 1000 Energie.</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.07.Paragraph">- Level 3 = 10 000 Energie.</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.08.Paragraph">- Level 4 = 100 000 Energie.</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.09.Paragraph">- Level 5 = 1 000 000 Energie.</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.10.Paragraph">- Level 6 = 10 000 000 Energie.</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.11.Paragraph">- Und so weiter...</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.12.Paragraph">- Zwischenstufen beim Aufladen der Bombe geben keinen zusätzlichen Radius!</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.13.Paragraph">- Mit unserer derzeitigen Technik wird das Aufladen der Bombe auf Stufe 6 eine ziemliche Herausforderung sein!</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.14.Header">Vorsicht!</string>
<string name="MA.Chargeable_Explosive.15.Paragraph">Hat eine sehr kurze Lunte! Pass auf, dass du nicht aus Versehen deine Basis zerstörst!</string>
<string name="MA.Charged_PCB.00.Title">Geladene Leiterplatte</string>
<string name="MA.Charged_PCB.01.Paragraph">Eine Lithiumbasierte Leiterplatte hergestellt aus Lithiumspulen in einer Leiterplattenfabrik.</string>
<string name="MA.Chevron_Sign_2.00.Title">Warnstreifen DIN-30710 Gelb-Schwarz</string>
<string name="MA.Chevron_Sign_2.01.Paragraph">Gelb-Schwarze Warnmarkierung nach DIN-3070 in 45° fallenden Winkelstreifen. Kann überall hergestellt werden. Öffne dafür die integrierte Werkbank deines Anzuges (Standard [C]).</string>
<string name="MA.Chevron_Sign.00.Title">Warnstreifen DIN-30710 Rot-Weiß</string>
<string name="MA.Chevron_Sign.01.Paragraph">Rot-Weiße Warnmarkierung nach DIN-3070 in 45° fallenden Winkelstreifen. Kann überall hergestellt werden. Öffne dafür die integrierte Werkbank deines Anzuges (Standard [C]).</string>
<string name="MA.Chilled_cavern_stone.00.Title">Gekühlter Höhlenstein</string>
<string name="MA.Chilled_cavern_stone.01.Paragraph">Hauptblock zwischen 215 und 270 Metern Tiefe. Kann im Backenbrecher zerkleinert werden, um möglicherweise nützliches Erz zu gewinnen. Dieser Block kann platziert werden.</string>
<string name="MA.Coal_Enricher.00.Title">Kohleanreicherer</string>
<string name="MA.Coal_Enricher.01.Paragraph">Die Kohleanreicherung nutzt eine geringe Menge an Energie um die Kohle zu reinigen. Dadurch reichert sich reinste Kohle an, die mehr Energie bei der Verbrennung erzeugt. Angereicherte Kohle kann später noch weiter verbessert werden. Die Kohlenwäsche benötigt 0.4 Energie pro Minute.</string>
<string name="MA.Coal_Ore_Ping.00.Title">Kohleping</string>
<string name="MA.Coal_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Kohleping wird verwendet, um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erzping.</string>
<string name="MA.Coal_Ore.00.Title">Kohle</string>
<string name="MA.Coal_Ore.01.Paragraph">Kohle kann im ZEV oder in Generatoren verbrannt werden.</string>
<string name="MA.Coal_Ore.02.Paragraph">Kohle kann mit einem Erzbohrer gefördert werden.</string>
<string name="MA.Coiler_Plant.00.Title">Wickelmaschine</string>
<string name="MA.Coiler_Plant.01.Paragraph">Die Wickelmaschine ist ein normales Förderband das mit einem Aufbau zum wickeln von Spulen versehen wurde.</string>
<string name="MA.Coiler_Plant.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Coiler_Plant.03.Paragraph">Nutze ein Förderband um Drähte einzuspeisen, oder gleich einen Extruder. Die Wickelmaschine macht daraus Spulen die in der weiteren Produktion benötigt werden.</string>
<string name="MA.Coiler_Plant.04.Paragraph">Die Wickelmaschine ist für die Automatisierung unserer Forschung unerlässlich.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_1.00.Title">Frosthöhlen Flora 1</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_1.01.Paragraph">Diese unglaubliche Pflanze kann in dieser Extrem kalten Umgebung überleben.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_1.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_2.00.Title">Frosthöhlen Flora 2</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_2.01.Paragraph">Diese unglaubliche Pflanze kann in dieser Extrem kalten Umgebung überleben.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_2.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_3.00.Title">Frosthöhlen Flora 3</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_3.01.Paragraph">Diese unglaubliche Pflanze kann in dieser Extrem kalten Umgebung überleben.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_3.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_4.00.Title">Frosthöhlen Flora 4</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_4.01.Paragraph">Diese unglaubliche Pflanze kann in dieser Extrem kalten Umgebung überleben.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_4.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_5.00.Title">Frosthöhlen Flora 5</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_5.01.Paragraph">Diese unglaubliche Pflanze kann in dieser Extrem kalten Umgebung überleben.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_5.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_6.00.Title">Frosthöhlen Flora 6</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_6.01.Paragraph">Diese unglaubliche Pflanze kann in dieser Extrem kalten Umgebung überleben.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_6.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_7.00.Title">Frosthöhlen Flora 7</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_7.01.Paragraph">Diese unglaubliche Pflanze kann in dieser Extrem kalten Umgebung überleben.</string>
<string name="MA.Cold_Cavern_Flora_7.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Complex_Experimental_Pod.00.Title">Komplexe Forschungskapsel</string>
<string name="MA.Complex_Experimental_Pod.01.Paragraph">Die komplexe Forschungskapsel wird im Labor verwendet um die Forschung voranzutreiben. Sie wird aus Lithium hergestellt. Für weitere Informationen zum Labor klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Complex_Experimental_Pod.02.Paragraph">Für weitere Informationen zur Herstellung von Forschungskapseln klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Conductive_PCB.00.Title">Leitfähige Platine</string>
<string name="MA.Conductive_PCB.01.Paragraph">Eine Goldbasierte Platine hergestellt aus Goldspulen in einer Leiterplattenfabrik.</string>
<string name="MA.Construction_Paste_Grinder.00.Title">Konstruktionspastenmühle</string>
<string name="MA.Construction_Paste_Grinder.01.Paragraph">Die Konstruktionspastenmühle nutzt eine simple Technik die auch in deinem Anzug verbaut ist. Durch den anorganischen Re-Assembler kannst du Baupaste aus nutzlosen Blöcken herstellen wie etwa Grundgestein, Erde und was dir sonst noch nutzlos erscheint. Die Mühle selbst kann aus einfachsten Materialen hergestellt werden die wir an der Oberfläche finden. Der Mischer benötigt keinerlei Energie. Kombiniere den Mischer mit einem Müllschlucker in einem stark begangenem Bereich.</string>
<string name="MA.Construction_Paste.00.Title">Konstruktionspaste</string>
<string name="MA.Construction_Paste.01.Paragraph">Konstruktionspaste ist ein Material das dazu genutzt werden kann, eine Vielzahl an nützlichen Blöcken herzustellen, wie etwa Warnstreifen. Der anorganische Re-Assembler deines Anzuges dient eigentlich dazu, im Vakuum des Raums kleinste Verletzungen zu reparieren um die Dichtheit des Raumanzuges zu gewährleisten. Diese Technik kann mit Mikroben dieses Planeten kombiniert werden . Mit der Konstruktionspastenmühle kannst du die Konstruktionspaste aus nutzlosen Blöcken herstellen wie etwa Grundgestein, Erde und was dir sonst noch nutzlos erscheint. Ein weiterer Vorteil von Beton ist, das er im Inventar so gut wie keinen Platz benötigt.</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt_Filter.00.Title">Förderband Filter</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt_Filter.01.Paragraph">Die Verwendung eines Förderbandfilters ermöglicht es dir den Materialfluss genauer zu kontrollieren. Diese Art von Filter wird verwendet um die Materialien zu steuern die einen Trichter verlassen. Du kannst den Filter auf folgende Einstellungen setzen: MÜLL, ERZ, ORGANISCHES, EDELSTEINE, KOHLE, BIOMASSE, SCHMELZBARES, BRENNBARES, HERGESTELLTE GEGENSTÄNDE sowie "KRISTALL UND BARREN"</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.00.Title">Förderband</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.01.Paragraph">Förderbänder sind ein einfaches und billiges Mittel, um Ressourcen herumzubewegen. Der erste Verwendungszweck dafür ist "Kohle zum Zentralen Energieverteiler zu bewegen" und Erze an die Oberfläche bzw. zu einem Schmelzofen, wenn sie an einen Speichertrichter angeschlossen sind..</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.03.Paragraph">Förderbänder werden automatisch Ressourcen von angrenzenden Trichtern nehmen, wenn sie von diesem wegzeigen. Die Ressourcen werden stets in Laufrichtung des Förderbandes transportiert. Du kannst die Richtung der Förderbänder durch "rotieren" ändern. Möchtest du Ressourcen an die Oberfläche transportieren so kannst du auch Förderbänder an der Wand verlegen. Speicher-Trichter sind nur erforderlich, um mit benachbarten Maschinen am Ende der Linie zu interagieren.</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.04.Header">Einschränkungen</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.05.Paragraph">Förderbänder sind billig und benötigen keine Energie. Aber sie haben eine Reihe von Nachteilen. Sie sind empfindlich gegen kalte und toxische Umgebungen und die Ressourcen sind gegen Diebstahl ungeschützt. Alternative Transportmöglichkeiten sollten sobald als möglich erforscht werden.</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.06.Header">Filtern</string>
<string name="MA.Conveyor_Belt.07.Paragraph">"Die Verwendung des Förderband-Filters ermöglicht uns eine exaktere Verteilung unserer Ressourcen. Diese Art von Filter wird genutzt, um zu bestimmen welche Ressourcen aus einem Trichter entfernt werden. Du kannst den Filter auf folgende Einstellungen setzen: MÜLL, ORGANISCHES, EDELSTEINE, KOHLE, BIOMASSE, SCHMELZBARES, BRENNBARES, HERGESTELLTES sowie KRISTALLE und BARREN. "</string>
<string name="MA.Conveyor_Turntable.00.Title">Förderband Drehscheibe</string>
<string name="MA.Conveyor_Turntable.01.Paragraph">Die Förderband Drehscheibe kann dazu verwendet werden um Ressourcen zwischen mehreren Förderbändern aufzuteilen. Um sicher zu gehen, dass kein Chaos eintritt, solltest du es vermeiden Drehscheiben an Trichtern oder anderen Drehscheiben anzubringen.</string>
<string name="MA.Copper_Bar.00.Title">Kupfer Barren</string>
<string name="MA.Copper_Bar.01.Paragraph">Kupferbarren werden in der Regel in einer Vielzahl von Rezepten und Prozessen verwendet. Sie werden aus Kupfer Erz hergestellt, welches sich in der Nähe der Oberfläche befindet.</string>
<string name="MA.Copper_Coil.00.Title">Kupfer Spule</string>
<string name="MA.Copper_Coil.01.Paragraph">Eine einfache Kupferspule, hergestellt in der Wickelmaschine.</string>
<string name="MA.Copper_Housing.00.Title">Kupfergehäuse</string>
<string name="MA.Copper_Housing.01.Paragraph">Ein einfaches Kupfergehäuse, hergestellt aus Kupferplatten.</string>
<string name="MA.Copper_Ore_Ping.00.Title">Kupferping</string>
<string name="MA.Copper_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Kupferping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erzping.</string>
<string name="MA.Copper_Ore.00.Title">Kupfer Erz</string>
<string name="MA.Copper_Ore.01.Paragraph">Kann bereits nahe der Oberfläche gefunden werden und in Barren geschmolzen werden. Nutze dazu den Schmelzer. Kupferbarren werden in einer Vielzahl von Rezepten und Prozessen benötigt.</string>
<string name="MA.Copper_Ore.02.Paragraph">Kupfererz kann mit einem Erzbohrer abgebaut werden.</string>
<string name="MA.Copper_Pipe.00.Title">Kupferrohr</string>
<string name="MA.Copper_Pipe.01.Paragraph">Ein einfaches Kupferrohr hergestellt aus einem Barren Kupfer in einem Rohrextruder. Wird zum Herstellen von Raketen benötigt.</string>
<string name="MA.Copper_Plate.00.Title">Kupferplatte</string>
<string name="MA.Copper_Plate.01.Paragraph">Eine einfache Kupferplatte, hergestellt in der Plattenpresse.</string>
<string name="MA.Copper_Wire.00.Title">Kupferdraht</string>
<string name="MA.Copper_Wire.01.Paragraph">Ein einfacher Kupferdraht für elektrische Komponenten. Wird im Extruder hergestellt.</string>
<string name="MA.Crude_Organic_Lens.00.Title">Grobe organische Linse</string>
<string name="MA.Crude_Organic_Lens.01.Paragraph">Setze diese Linse in einen Energieübertrager ein um die Übertragungsrate zu erhöhen.</string>
<string name="MA.Crude_Organic_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Crude_Organic_Lens.03.Left">Übertragungsrate:</string>
<string name="MA.Crude_Organic_Lens.04.Right">125%</string>
<string name="MA.Crystal_Clock.00.Title">Kristalltaktgenerator</string>
<string name="MA.Crystal_Clock.01.Paragraph">Kristalltaktgenerator werden häufig als Teil eines Rezeptes für höherwertige Technologie verwendet. Das Einbinden von Taktgebern in Maschinen erlaubt uns präziseres Timing als normalerweise möglich. Kristalltaktgeneratoren können, so wie die meisten elektronischen Bauteile, übertaktet werden, um noch genauere Uhren für fortschrittliche Maschinen zu erhalten.</string>
<string name="MA.Crystal_Coal_Infuser.00.Title">Kristallkohleneinflöser</string>
<string name="MA.Crystal_Coal_Infuser.01.Paragraph">Der Kristallkohleneinflöser nutzt eine geringe Menge Energie um Kristallkohle herzustellen. Kristallkohle erzeugt im Generator mehr Energie als angereicherte Kohle. Die Maschine benötigt 0.4 Energie pro Minute.</string>
<string name="MA.Crystal_Cutter_Head.00.Title">Kristallbohrkopf</string>
<string name="MA.Crystal_Cutter_Head.01.Paragraph">Verringert den Ausschuss beim Abbau von Erzen und erlaubt das Gewinnen von härteren Materialien. Bohrköpfe nutzen sich mit der Zeit ab.</string>
<string name="MA.Crystal_Cutter_Head.02.Paragraph">Der Kristallbohrkopf ist effizienter als der Stahlbohrkopf aber nutzt sich schneller ab.</string>
<string name="MA.Crystal_Cutter_Head.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Crystal_Cutter_Head.04.Left">Effizienz:
					Maximale Härte:
					Haltbarkeit:</string>
<string name="MA.Crystal_Cutter_Head.05.Right">30%
					250
					5000</string>
<string name="MA.Crystal_Deposit_Ping.00.Title">Kristallping</string>
<string name="MA.Crystal_Deposit_Ping.01.Paragraph">Der Kristallping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Crystal_Fiber_Mesh.00.Title">Kristallfaser</string>
<string name="MA.Crystal_Fiber_Mesh.01.Paragraph">"Durch die Verwendung fortschrittlicher Techniken zur Verarbeitung von Kristall sind wir nun in der Lage Kristalle auf der molekularen Ebene zu verweben. Diese neue Faser ist in der Lage extremen Drücken und Temperaturen zu widerstehen. Diese Faser wird im Kristallfaser Fertiger erzeugt und ist ein Hauptbestandteil in den Rohren die benötigt werden um geothermale Energie nutzen zu können. "</string>
<string name="MA.DapperFrame.00.Title">Dapper Rahmen</string>
<string name="MA.DapperFrame.01.Paragraph">Kosmetischer Block aus dem DAPPER Indie Support Pack. Vielen Dank für deine Unterstützung von Fortresscraft Evolved!</string>
<string name="MA.DapperScale.00.Title">Dapper Schuppen</string>
<string name="MA.DapperScale.01.Paragraph">Kosmetischer Block aus dem DAPPER Indie Support Pack. Vielen Dank für deine Unterstützung von Fortresscraft Evolved!</string>
<string name="MA.DapperVIP.00.Title">Dapper VIP.</string>
<string name="MA.DapperVIP.01.Paragraph">Kosmetischer Block aus dem DAPPER Indie Support Pack. Vielen Dank für deine Unterstützung von Fortresscraft Evolved!</string>
<string name="MA.DapperWall.00.Title">Dapper Wand</string>
<string name="MA.DapperWall.01.Paragraph">Kosmetischer Block aus dem DAPPER Indie Support Pack. Vielen Dank für deine Unterstützung von Fortresscraft Evolved!</string>
<string name="MA.Deep_Stone.00.Title">Tiefenstein</string>
<string name="MA.Deep_Stone.01.Paragraph">Hauptblock unter -65  Metern Tiefe. Kann im Backenbrecher zerkleinert werden, um möglicherweise nützliches Erz zu gewinnen. Dieser Block kann platziert werden.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.00.Title">Aktivierte Bombe</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.01.Paragraph">Für jede Stufe erhöht sich die benötigte Lademenge um das 10fache.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.02.Header">Tipps und Tricks!</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.03.Paragraph">- Die aufladbare Bombe braucht für jedes Level mehr Energie!</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.04.Paragraph">- Level 1 = 100 Energie.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.05.Paragraph">- Level 2 = 1000 Energie.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.06.Paragraph">- Level 3 = 10 000 Energie.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.07.Paragraph">- Level 4 = 100 000 Energie.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.08.Paragraph">- Level 5 = 1 000 000 Energie.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.09.Paragraph">- Level 6 = 10 000 000 Energie.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.10.Paragraph">- u.s.w.</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.11.Paragraph">- Zwischenstufen beim Aufladen der Bombe geben keinen zusätzlichen Radius!</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.12.Paragraph">- Mit unserer derzeitigen Technik wird das Aufladen der Bombe auf Stufe 6 eine ziemliche Herausforderung sein!</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.13.Header">Vorsicht!</string>
<string name="MA.Deployed_Explosive.14.Paragraph">" Hat eine sehr kurze Lunte! Pass auf, dass du nicht aus Versehen deine Basis zerstörst!"</string>
<string name="MA.Diamond_Crystal.00.Title">Diamant</string>
<string name="MA.Diamond_Crystal.01.Paragraph">Diamanten sind seltene Edelsteine die in einer Tiefe von bis zu -75 Metern gefunden werden können. Wird als Grundmaterial für bestimmte Upgrades verwendet.</string>
<string name="MA.Diamond_Crystal.02.Header">Tipps und Tricks.</string>
<string name="MA.Diamond_Crystal.03.Paragraph">Diese halboffenen Höhlen betreten wir am besten von der Oberfläche aus.</string>
<string name="MA.Diamond_Focusing_Lens.00.Title">Diamantlinse</string>
<string name="MA.Diamond_Focusing_Lens.01.Paragraph">Setze diese Linse in einen Energietransmitter ein um die Übertragungsrate zu erhöhen.</string>
<string name="MA.Diamond_Focusing_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Diamond_Focusing_Lens.03.Left">Übertragungsrate:</string>
<string name="MA.Diamond_Focusing_Lens.04.Right">115%</string>
<string name="MA.Dirt.00.Title">Erde</string>
<string name="MA.Dirt.01.Paragraph">Block der üblicherweise direkt unter Oberfläche gefunden werden kann. Kann im Zerkleinerer zerkleinert werden, um möglicherweise nützliches Erz zu gewinnen. Dieser Block kann platziert werden.</string>
<string name="MA.Electric_Light.00.Title">Elektrisches Licht</string>
<string name="MA.Electric_Light.01.Paragraph">Das elektrische Licht muss mit Energie versorgt werden und bietet ein kühles blaues Licht über einen weitaus größeren Bereich als eine normale Fackel.</string>
<string name="MA.Electric_Light.02.Paragraph">Wähle zwischen drei Beleuchtungsarten aus: direkt, indirekt und indirekt mit Schattenwurf.</string>
<string name="MA.Emerald_Crystal.00.Title">Smaragd</string>
<string name="MA.Emerald_Crystal.01.Paragraph">Smaragde sind seltene Edelsteine die in einer Tiefe von -75 bis -150 Metern gefunden werden können. Wird als Grundmaterial für bestimmte Upgrades verwendet.</string>
<string name="MA.Emerald_Focusing_Lens.00.Title">Smaragdlinse</string>
<string name="MA.Emerald_Focusing_Lens.01.Paragraph">Setze diese Linse in einen Energietransmitter ein um die Übertragungsrate zu erhöhen.</string>
<string name="MA.Emerald_Focusing_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Emerald_Focusing_Lens.03.Left">Übertragungsrate:</string>
<string name="MA.Emerald_Focusing_Lens.04.Right">130%</string>
<string name="MA.Empty_Fuel_Canister.00.Title">Leerer Treibstoffkanister</string>
<string name="MA.Empty_Fuel_Canister.01.Paragraph">FÜÜÜÜÜÜLL MICH AUUUUUUUF</string>
<string name="MA.Empty_Metal_Tube.00.Title">Stahlrohr</string>
<string name="MA.Empty_Metal_Tube.01.Paragraph">Ein simples aber robustes Stahlrohr, hergestellt aus Eisenbarren.</string>
<string name="MA.Enhanced_Drill_Motor.00.Title">Verbesserter Bohrmotor</string>
<string name="MA.Enhanced_Drill_Motor.01.Paragraph">Verbessert die Geschwindigkeit eines Erzbohrers auf Kosten des Energieverbrauchs.</string>
<string name="MA.Enhanced_Drill_Motor.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Enhanced_Drill_Motor.03.Left">Förderrate:</string>
<string name="MA.Enhanced_Drill_Motor.04.Right">400%</string>
<string name="MA.Enriched_Coal.00.Title">Angereicherte Kohle</string>
<string name="MA.Enriched_Coal.01.Paragraph">Angereicherte Kohle ist das Produkt aus der Kohlenwäsche. Sie hat einen gegenüber normaler Kohle erhöhten Brennwert, sodass sie in der gleichen Zeit eine größere Menge an Energie produziert.</string>
<string name="MA.Exceptional_Organic_Lens.00.Title">Außergewöhnliche Organische Linse</string>
<string name="MA.Exceptional_Organic_Lens.01.Paragraph">Setze diese Linse in einen Energietransmitter ein um die Übertragungsrate zu erhöhen.</string>
<string name="MA.Exceptional_Organic_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Exceptional_Organic_Lens.03.Left">Übertragungsrate:</string>
<string name="MA.Exceptional_Organic_Lens.04.Right">350%</string>
<string name="MA.Extractor.00.Title">Erzbohrer</string>
<string name="MA.Extractor.01.Paragraph">Der Erzbohrer wird verwendet um Erze effizient abzubauen. Du kannst zwar beim Graben mit deinem Bauwerkzeug auch Erze abbauen, allerdings mit einer schrecklich schlechten Effizient, da du beim abbauen viel Erz zerstörst. Um Erze abzubauen halte "STRG" gedrückt und halte die rechte Maustaste solange wie nötig. Vorsicht! Das braucht jede Menge Energie! Versuche das abbauen von Erzen mit dieser Technik zu vermeiden wenn möglich.</string>
<string name="MA.Extractor.02.Paragraph">Du benötigst Erzbohrer um die Gewinnung von Erzen zu automatisieren. Du kannst den Bohrer an einer beliebigen Stelle einer Erzader platzieren. Der Bohrer wird Energie konsumieren um Erz aus der Ader zu gewinnen und dieses Erz in einem anliegenden Container deponieren. Drücke \"Interagieren\" (Standard [E]) um das Bedienfeld des Erzbohrers zu öffnen und manuell Energie hinzuzufügen oder Erze zu entnehmen. Erzbohrer sind weit effektiver als das händische Abbauen und kann unbeaufsichtigt erfolgen.</string>
<string name="MA.Extractor.03.Paragraph">Der Erzbohrer hat einen internen Energiespeicher von 500 Energie, was in etwa der doppelten Standardladung eines Raumanzuges entspricht. Also musst du zumindest zwei mal gehen bevor du einen Bohrer vollständig aufladen kannst. Wenn der Erzbohrer voll ist wird er die Arbeit einstellen solange bis er wieder Platz hat. Du kannst einen Trichter an den Erzbohrer anschließen um seine Kapazität zu erhöhen und die Erze zur Basis zu transportieren.</string>
<string name="MA.Extractor.04.Paragraph">Die Fördergeschwindigkeit in Erz pro Minute wird im Bedienfeld des Erzbohrers angezeigt. Bei 10% Effizienz werden 90% des abgebauten Erzes zerstört.</string>
<string name="MA.Extractor.05.Header">Erzbohrer aufwerten</string>
<string name="MA.Extractor.06.Paragraph">Der Erzbohrer stellt das Einstiegsmodell der Bohrer da und kann mit zwei verschiedenen Upgrades verbessert werden. Drücke \"Interagieren\" (Standard [E]) um das Bedienfeld des Erzbohrers zu öffnen und ziehe einen Motor oder Bohrkopf in den entsprechenden Slot. Durch klicken auf einen leeren Upgrade Slot wird automatisch dein bester Bohr-kopf/motor eingesetzt der sich in deinem Inventar befindet.</string>
<string name="MA.Extractor.07.Header">Motor</string>
<string name="MA.Extractor.08.Paragraph">Ein neuer Motor erhöht die Förderrate mit der ein Erzbohrer arbeitet. Dadurch wird mehr Erz pro Minute gewonnen. Die erhöhte Geschwindigkeit hat allerdings auch einen erhöhten Energieverbrauch zur Folge.</string>
<string name="MA.Extractor.09.Header">Bohrkopf</string>
<string name="MA.Extractor.10.Paragraph">Ein aufwerten des Bohrkopfes erhöht die Effizienz des Erzbohrers. Dadurch wirft die Erzader mehr ab! Neben der Effizienzsteigerung erlaubt der Bohrkopf auch ein abbauen von härteren Materialien, welches zuvor überhaupt nicht möglich war.</string>
<string name="MA.Extractor.11.Paragraph">Bohrköpfe nutzen sich mit der Zeit ab. Die Verbleibende Haltbarkeit wird im Bedienfeld des Erzbohrers angezeigt.</string>
<string name="MA.Extractor.12.Header">HoloBase auslesen</string>
<string name="MA.Extractor.13.Left">Energie Paket Größe:
					Gelb:
					Rot/Blau blinken:
					Rot/Cyan blinken:
					Rot/Schwarz blinken:
					Rot/Grün blinken:</string>
<string name="MA.Extractor.14.Right">Läuft...
					Ohne Energie
					Lager voll
					wartet...
					Bohrer steckt</string>
<string name="MA.Extrusion_Plant.00.Title">Extruder</string>
<string name="MA.Extrusion_Plant.01.Paragraph">Der Extruder ist ein Durchgangsfertiger zum herstellen von Drähten aus Metallbarren.</string>
<string name="MA.Extrusion_Plant.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Extrusion_Plant.03.Paragraph">Führe Metallbarren mittels Förderbändern oder Drehscheiben zu. Der Extruder wird daraus Drähte entsprechend dem zugeführten Metall herstellen, welche in weiteren Rezpten benötigt werden. Der Extruder kann direkt an einen Spulenwickler angeschlossen werden, da beide Maschinen auf Förderbändern basieren.</string>
<string name="MA.Extrusion_Plant.04.Paragraph">Der Extruder ist essentiell für die Automatisierung unserer Forschung im Labor.</string>
<string name="MA.FALCOR_Beacon.00.Title">FALCOR Signalgeber</string>
<string name="MA.FALCOR_Beacon.01.Paragraph">Der vollautomatische FALCOR (Fully-Automated Loot Collector Organisational Robots) kann auf zwei verschieden Arten verwendet werden

					Wenn der Signalgeber am Boden platziert wird, so sammelt er alle herumliegenden Gegenstände ein und wartet auf deren Abholung durch einen MK1 FALCOR

					Falls der Signalgeber aber auf einem Trichter platziert wird, so sammelt er die Gegenstände aus dem Trichter und wartet auf einen freien Logistik FALCOR. 

					FALCOR Basen benötigen keine Energie, Signalgeber hingegen schon.
					</string>
<string name="MA.FALCOR.00.Title">FALCOR MK1</string>
<string name="MA.FALCOR.01.Paragraph">Es gibt zwei verschieden FALCOR varianten. (Fully-Automated Loot Collector Organisational Robots)

					Die MK1 FALCOR werden in einem Bereich von 128 Metern Durchmesser jeden Signalgeber nach Gegenständen durchsuchen und sie gesammelt zur jeweiligen FALCOR Basis bringen. Gesammelte Gegenstände werden in benachbarten Trichtern abgelegt.

					Logistik FALCOR funktionieren genau gleich, aber werden nur Signalgeber besuchen die auf einem Trichter platziert wurden.

					Coming Soon! Verbesserte FALCOR die ein Filtern von Ressourcen ermöglichen. FALCOR Basen benötigen keine Energie, Signalgeber hingegen schon.
					</string>
<string name="MA.Rock.00.Title">Fels</string>
<string name="MA.Rock.01.Paragraph">Gestein das meist als oberste Schicht auf Bergen zu finden ist. Kann zerkleinert werden um eventuell nützliche Materialien zu erhalten.</string>
<string name="MA.Basic_Mass_Storage_Stocking_Port.00.Title">Basis Massenlager Laderampe</string>
<string name="MA.FastMinecart.00.Title">Schnelle Lore</string>
<string name="MA.FastMinecart.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Forced_Induction.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Fusion_Drill_Motor.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Garbage_Thief.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Geological_Surveyor.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.ImprovedCargoLift.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Induction_Charger.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Jet_Turbine_Generator_Housing.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Jet_Turbine_Generator_Intake.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.LargeMinecart.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Laser_Energy_Transmitter_MK2.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Laser_Energy_Transmitter_MK3.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Laser_Energy_Transmitter.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Lift_Compressor.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.MK2_Solar_Panel_Component.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Magnetic_Drill_Motor.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Matter_Mover.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.MinecartTurboRail.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK1.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK2.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK3.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK4.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Orbital_Energy_Transmitter_Component.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Ore_Thief.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Organic_Cutter_Head.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Organic_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Organic_Power_Storage.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Power_Storage_Block.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK2.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK3.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK4.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK5.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.PowerBoosterChargerMK1.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.PowerBoosterMK1.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.PowerBoosterMK2.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.PowerBoosterMK3.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.PowerBoosterMK4.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.PowerBoosterMK5.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Pyrothermic_Generator.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Rack_Railer.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Refinery_Controller.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Research_Assembler.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Ruby_Focusing_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Sapphire_Focusing_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Slime_Attractor.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Solar_Panel.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Steel_Cutter_Head.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Sugalite_Focusing_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.T1_Lift.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.T2_Forced_Induction.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.T3_Forced_Induction.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.T4_Forced_Induction.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.T5_Forced_Induction.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.T6_Forced_Induction.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Teleporter.04.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.The_Itano.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Threat_Agitator.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Threat_Reducer.03.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Threat_Scanner.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Topaz_Focusing_Lens.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Turret_MK1.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Turret_MK2.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Turret_MK3.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.WorkFloorExcavatorMK1.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.WorkFloorExcavatorMK2.02.Header">Spezifikationen</string>
<string name="MA.Freezon_Injector.02.Header">Effekte</string>
<string name="MA.Glow_Stick.00.Title">Leuchtstab</string>
<string name="MA.Gold_Bar.00.Title">Goldbarren</string>
<string name="MA.Gold_Coil.00.Title">Goldspule</string>
<string name="MA.Gold_Plate.00.Title">Goldplatte</string>
<string name="MA.Gold_Wire.00.Title">Golddraht</string>
<string name="MA.Green_Canvas.00.Title">Grüne Leinwand</string>
<string name="MA.Hydrojet_Cutter.00.Title">Wasserstrahlschneider</string>
<string name="MA.Iron_Bar.00.Title">Eisenbarren</string>
<string name="MA.Iron_Coil.00.Title">Eisenspule</string>
<string name="MA.Iron_Gear.00.Title">Eisenzahnrad</string>
<string name="MA.Iron_Ore.00.Title">Eisenerz</string>
<string name="MA.Iron_Plate.00.Title">Eisenplatte</string>
<string name="MA.Iron_Wire.00.Title">Eisendraht</string>
<string name="MA.LargeMinecart.00.Title">Große Lore</string>
<string name="MA.Liquified_Resin.00.Title">Verflüssigtes Harz</string>
<string name="MA.Lithium_Bar.00.Title">Lithiumbarren</string>
<string name="MA.Lithium_Coil.00.Title">Lithiumspulen</string>
<string name="MA.Lithium_Ore.00.Title">Lithiumerz</string>
<string name="MA.Lithium_Plate.00.Title">Lithiumplatte</string>
<string name="MA.Lithium_Wire.00.Title">Lithiumdraht</string>
<string name="MA.Logistics_Hopper.00.Title">Logistikcontainer</string>
<string name="MA.Macerator.02.Left">Benötigt Energie:</string>
<string name="MA.Macerator.03.Right">ja</string>
<string name="MA.Macerator.04.Header">Tipps und Tricks!</string>
<string name="MA.Manufacturing_Plant.09.Header">Module</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Block.02.Header">Vorsicht!</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Block.03.Paragraph">Hat nichts mit dem Lagercontainer zu tun!</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Input_Port.02.Header">Vorsicht!</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Input_Port.03.Paragraph">Hat nichts mit dem Lagercontainer zu tun!</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Output_Port.05.Header">Vorsicht!</string>
<string name="MA.Torch.02.Paragraph"/>
<string name="MA.Location_Marker.00.Title">Standortmarker</string>
<string name="MA.Forced_Induction.04.Left">Schmelzgeschwindigkeit:
 Energiebedarf:</string>
<string name="MA.Location_Marker.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.PCB_Assembling_Plant.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Pipe_Extrusion_Plant.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Stamper_Plant.02.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.Transport_Pipe.03.Header">Verwendung</string>
<string name="MA.T6_Forced_Induction.04.Left">Schmelzgeschwindigkeit:
 Energiebedarf:</string>
<string name="MA.T5_Forced_Induction.04.Left">Schmelzgeschwindigkeit:
 Energiebedarf:</string>
<string name="MA.T4_Forced_Induction.04.Left">Schmelzgeschwindigkeit:
 Energiebedarf:</string>
<string name="MA.T3_Forced_Induction.04.Left">Schmelzgeschwindigkeit:
 Energiebedarf:</string>
<string name="MA.T2_Forced_Induction.04.Left">Schmelzgeschwindigkeit:
 Energiebedarf:</string>
<string name="MA.Slime_Attractor.06.Title">"Fehlersuche "</string>
<string name="MA.Snow.00.Title">Schnee</string>
<string name="MA.Solar_Panel.00.Title">Solarpaneele</string>
<string name="MA.Gold_Ore_Ping.00.Title">Goldping</string>
<string name="MA.Gold_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Goldping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Iron_Ore_Ping.00.Title">Eisenping</string>
<string name="MA.Iron_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Eisenping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Lithium_Ore_Ping.00.Title">Lithiumping</string>
<string name="MA.Lithium_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Lithiumping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Nickel_Ore_Ping.00.Title">Nickelping</string>
<string name="MA.Nickel_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Nickelping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Tin_Ore_Ping.00.Title">Zinnping</string>
<string name="MA.Tin_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Zinnping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Titanium_Ore_Ping.00.Title">Titanping</string>
<string name="MA.Titanium_Ore_Ping.01.Paragraph">Der Titanping wird verwendet um neue oder zusätzliche Vorkommen zu finden. Weitere Informationen findest du in der Anleitung zum Erz Radar.</string>
<string name="MA.Basic_Mass_Storage_Stocking_Port.03.Right">"25
 5
 "</string>
<string name="MA.Basic_Mass_Storage_Stocking_Port.02.Left">"Portkapazität:
 Drohnenkapazität:
 "</string>
<string name="MA.Bulk_Mass_Storage_Stocking_Port.03.Right">"100
 25
 "</string>
<string name="MA.Bulk_Mass_Storage_Stocking_Port.02.Left">"Portkapazität:
 Drohne Inventory:
 "</string>
<string name="MA.Forced_Induction.00.Title">Induktionseinheit</string>
<string name="MA.Forced_Induction.01.Paragraph">Induktionseinheiten erweitern die Erzschmelze, wodurch diese schneller schmelzt auf Kosten eines weitaus höheren Energieverbrauchs. Um dieses Modul zu verwenden, platziere es auf der Erzschmelze.</string>
<string name="MA.Forced_Induction.02.Paragraph">Einfache Erzschmelzen können nicht durch Induktionseinheiten verbessert werden.</string>
<string name="MA.Forced_Induction.05.Right">200%
 800%</string>
<string name="MA.Fusion_Drill_Motor.01.Paragraph">Verbessert die Geschwindigkeit des Erzförderers auf Kosten eines höheren Energieverbrauchs.</string>
<string name="MA.Fusion_Drill_Motor.03.Left">Fördergeschwindigkeit:</string>
<string name="MA.Fusion_Drill_Motor.04.Right">1600%</string>
<string name="MA.Freezon_Injector.00.Title">Freezoneinspritzanlage</string>
<string name="MA.Fortified_PCB.00.Title">Verstärkte Platine</string>
<string name="MA.Garbage_Thief.00.Title">Cyberdyne Abfalldieb (tm)</string>
<string name="MA.Gas_Bottler.00.Title">Gasabfüllanlage</string>
<string name="MA.Geological_Surveyor.00.Title">Geologischer Landvermesser</string>
<string name="MA.Geological_Surveyor.03.Left">Suchradius:
 Suchtiefe:
 Energiebedarf:
 Energiekapazität:
 Max. Aufladerate:
 Max. Suchgeschwindigkeit:</string>
<string name="MA.Geological_Surveyor.04.Right">9x9 Meter
 1024 Meter
 40 pro Sekunde
 100
 100 pro Sekunde
 320m pro Sekunde</string>
<string name="MA.Geothermal_Generator_Comp..00.Title">Geothermal Generatorkomponente</string>
<string name="MA.GlowShroom.00.Title">Leuchtpilz</string>
<string name="MA.Gold_Housing.00.Title">Goldgehäuse</string>
<string name="MA.Gold_Pipe.00.Title">Goldrohr</string>
<string name="MA.Green_GlowPod.00.Title">Grüner GlowPod</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Ablator.00.Title">Laserharzabtrager</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Liquifier.00.Title">Laserharzverflüssiger</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Refinery.00.Title">Flüssigharzraffinierie</string>
<string name="MA.HardResinDetector.00.Title">Gehärtetes Harz Detektor</string>
<string name="MA.Hardened_PCB.00.Title">Gehärtete Platine</string>
<string name="MA.Heat_Conducting_Pipe.00.Title">Wärmeleitendes Rohr</string>
<string name="MA.High_Energy_Composite_Fuel.00.Title">Hochenergetischer Verbundtreibstoff</string>
<string name="MA.Hive_Brain_Matter.00.Title">Schwarmintelligenz-Gehirn</string>
<string name="MA.ImprovedCargoLift.00.Title">Verbesserter Lastenaufzug</string>
<string name="MA.Induction_Charger.00.Title">Induktionsplatte</string>
<string name="MA.Infused_Coal.00.Title">Durchtränkte Kohle</string>
<string name="MA.Iron_Housing.00.Title">Eisengehäuse</string>
<string name="MA.Iron_Pipe.00.Title">Eisenrohr</string>
<string name="MA.Green_GlowPod.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.GlowShroom.02.Paragraph">Diese Pflanze kann verbrannt werden um Energie zu gewinnen.</string>
<string name="MA.Laboratory_Component.00.Title">Laborkomponente</string>
<string name="MA.Leaves.00.Title">Blätter</string>
<string name="MA.Lithium_Housing.00.Title">Lithiumgehäuse</string>
<string name="MA.Lithium_Pipe.00.Title">Lithiumrohr</string>
<string name="MA.Macerator.00.Title">Zerkleinerer</string>
<string name="MA.Magnetic_Drill_Motor.03.Left">Förderrate:</string>
<string name="MA.Magnetic_Drill_Motor.04.Right">800%</string>
<string name="MA.Manufacturing_Plant.06.Header">Automatisierung</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Output_Port.02.Header">Tipps und Tricks!</string>
<string name="MA.MinecartTurboRail.00.Title">Einfache Lore</string>
<string name="MA.MinecartTurboRail.06.Title">Einfache Lore</string>
<string name="MA.Mini_Hopper.00.Title">Minicontainer</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK1.00.Title">Raketenturm MK1</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK2.00.Title">Raketenturm MK2</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK3.00.Title">Raketenturm MK3</string>
<string name="MA.Missile_Turret_MK4.00.Title">Raketenturm MK4</string>
<string name="MA.Nickel_Bar.00.Title">Nickelbarren</string>
<string name="MA.Nickel_Coil.00.Title">Nickelspule</string>
<string name="MA.Nickel_Housing.00.Title">Nickelgehäuse</string>
<string name="MA.Nickel_Pipe.00.Title">Nickelrohr</string>
<string name="MA.Nickel_Plate.00.Title">Nickelplatte</string>
<string name="MA.Nickel_Wire.00.Title">Nickeldraht</string>
<string name="MA.Ore_Smelter.00.Title">Erzschmelze</string>
<string name="MA.Ore_Smelter.04.Header">Automatisierung</string>
<string name="MA.Particle_Filter.00.Title">Partikelfilter</string>
<string name="MA.Pipe_Extrusion_Plant.00.Title">Rohrextrudier Maschine</string>
<string name="MA.Power_Storage_Block.00.Title">Energiespeicher</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK2.00.Title">Energiespeicher MK2</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK3.00.Title">Energiespeicher MK3</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK4.00.Title">Energiespeicher MK4</string>
<string name="MA.Power_Storage_MK5.00.Title">Energiespeicher MK5</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Input_Port.00.Title">Massenspeichereingang</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Block.00.Title">Massenspeicherkiste</string>
<string name="MA.Mass_Storage_Output_Port.00.Title">Massenspeicherausgang</string>
<string name="MA.Intermediate_Experimental_Pod.00.Title">Mittlere Forschungskapsel</string>
<string name="MA.Simplified_Experimental_Pod.00.Title">Vereinfachte Forschungskapsel</string>
<string name="MA.Ultimate_Experimental_Pod.00.Title">Ultimative Forschungskapsel</string>
<string name="MA.XL_Experimental_Pod.00.Title">XL Forschungskapsel</string>
<string name="MA.Intermediate_Experimental_Pod.02.Paragraph">Für weitere Informationen zur Herstellung von Forschungskapseln klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Simplified_Experimental_Pod.02.Paragraph">Für weitere Informationen zur Herstellung von Forschungskapseln klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Ultimate_Experimental_Pod.02.Paragraph">Für weitere Informationen zur Herstellung von Forschungskapseln klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.XL_Experimental_Pod.02.Paragraph">Für weitere Informationen zur Herstellung von Forschungskapseln klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Intermediate_Experimental_Pod.01.Paragraph">Die mittlere Forschungskapsel wird im Labor verwendet um die Forschung voranzutreiben. Sie wird aus Eisen hergestellt. Für weitere Informationen zum Labor klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Simplified_Experimental_Pod.01.Paragraph">Die vereinfachte Forschungskapsel wird im Labor verwendet um die Forschung voranzutreiben. Sie wird aus Zinn hergestellt. Für weitere Informationen zum Labor klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Ultimate_Experimental_Pod.01.Paragraph">Die ultimative Forschungskapsel wird im Labor verwendet um die Forschung voranzutreiben. Sie wird aus Titan hergestellt. Für weitere Informationen zum Labor klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.XL_Experimental_Pod.01.Paragraph">Die XL Forschungskapsel wird im Labor verwendet um die Forschung voranzutreiben. Sie wird aus Nickel hergestellt. Für weitere Informationen zum Labor klicke auf folgenden Link.</string>
<string name="MA.Basic_Mass_Storage_Stocking_Port.01.Paragraph">Die Massenlager Laderampe ermöglicht die kontrollierte zufuhr von Gegenständen in das Massenlager um eine Überflutung des Lagers zu vermeiden</string>
<string name="MA.Basic_Mass_Storage_Stocking_Port.04.Paragraph">"Die Massenlager Laderampe muss an ein Massenlager angrenzend aufgebaut werde. E öffnet die Oberfläche wo gelagerte Gegenstände und das Inventarlimit gesetzt werden kann. Die Laderampe wird nur Gegenstände einlagern wenn der gesetzte Mindestwert unterschritten wird. Andere Gegenstände werden weiterhin eingelagert also ob es eine normale Laderampe wäre.
Halte Steuerung, Feststell oder Alt um die Limiten in 10er, 100er oder 1000er Schritten zu verändern.
 "</string>
<string name="MA.Basic_Mass_Storage_Stocking_Port.05.Paragraph">"
 Du kannst den leeren Eintrag anklicken um den Gegenstand nach seinem Namen zu suchen um die einstellugn einfach zu verändern oder den Knopf drücken um den Gegenstand zu wählen. Mehrblockbauten können nicht einfach gefunden werden. Nutze Multi, Placement oder Component um eine Liste dieser Blöcke zu erhalten.

Der Rampen interne Speicher kann über den dazugehörigen Knopf gesperrt werden. Dies verhindert das weiter Gegenstände intern gelagert werden sobald das Limit erreicht wurde. Diese Funktion ist dafür vorgeshen um zu verhinder das eine grosse Anzahl teurer Dinge gepuffert werden.
 "</string>
<string name="MA.Bulk_Mass_Storage_Stocking_Port.01.Paragraph">"Die Massenlager Ladestation ermöglicht die kontrollierte Zufuhr von Gegenständen in das Massenlager um eine Überflutung des Lagers zu vermeiden. 
 "</string>
<string name="MA.Bulk_Mass_Storage_Stocking_Port.04.Paragraph">"Die Massenlager Ladestation muss an ein Massenlager angrenzend aufgebaut werde. E öffnet die Oberfläche wo gelagerte Gegenstände und das Inventarlimit gesetzt werden kann. Die Ladestation wird nur Gegenstände einlagern, wenn der gesetzte Mindestwert unterschritten wird. Andere Gegenstände werden weiterhin eingelagert also ob es eine normale Laderampe wäre.
Halte Steuerung, Feststell oder Alt um die Grenzwerte in 10er, 100er oder 1000er Schritten zu verändern.
 "</string>
<string name="MA.Bulk_Mass_Storage_Stocking_Port.05.Paragraph">"
 Du kannst den leeren Eintrag anklicken um den Gegenstand nach seinem Namen zu suchen um die einstellugn einfach zu verändern oder den Knopf drücken um den Gegenstand zu wählen. Mehrblockbauten können nicht einfach gefunden werden. Nutze Multi, Placement oder Component um eine Liste dieser Blöcke zu erhalten.

Der Rampen interne Speicher kann über den dazugehörigen Knopf gesperrt werden. Dies verhindert das weiter Gegenstände intern gelagert werden sobald das Limit erreicht wurde. Diese Funktion ist dafür vorgeshen um zu verhinder das eine grosse Anzahl teurer Dinge gepuffert werden.
 "</string>
<string name="MA.FastMinecart.03.Left">"Höchst Geschwindigkeit:
Max. Lagerkapazität:
Beschleinigung
 "</string>
<string name="MA.FastMinecart.04.Right">2m/s
25 Gegenstände
1m/s²
16
15 sekunden</string>
<string name="MA.Bulk_Mass_Storage_Stocking_Port.00.Title">Riesiges Massenlager Ladestation</string>
<string name="MA.FastMinecart.01.Paragraph">Minenloren sind für Schüttgut transporte von Gegenständen mit einer durchschnittlichen Rate.</string>
<string name="MA.FastMinecart.05.Paragraph">Die nutzugn von Minenloren ist recht simpel. Sie erweitert die funktion Container -&gt; Förderband welche bis jetzt angewendet wurde. Loren werden mithilfe eines Depots in das Netzwerk eingebracht.</string>
<string name="MA.FastMinecart.06.Title">Mienenloren Rescourcenhandhabung</string>
<string name="MA.FastMinecart.07.Paragraph">Sind die Loren erst einmal auf den Schienen werden diese an den Lade- und Entladestationen halten und dort ihre Ressourcen ein- bzw. ausladen.</string>
<string name="MA.FastMinecart.08.Title">Erweiterte Lorenkontrolle</string>
<string name="MA.FastMinecart.09.Paragraph">Für eine genauere Steuerung deiner Loren hast du unterschiedliche Werkzeuge zur Verfügung, vom Ladeverhalten bis hin zur Entscheidungsfindung.</string>
<string name="MA.Fortified_PCB.01.Paragraph">Nickelbasierende Leiterplatte die aus Nickelspuhlen in einer Leiterpalttenfertigung hergestellt wird.</string>
<string name="MA.Freezon_Injector.01.Paragraph">Freezon Injektoren nutzen Freezonkanister um Kompatiblemaschienen massizu verbessern.</string>
<string name="MA.Freezon_Injector.03.Left">"Geothermalgeneratoren
Energielanzen
Harzschleife
Harzverflüssiger
 "</string>
<string name="MA.Freezon_Injector.04.Right">10x Energieerzeugung
28x Räumgeschwindigkeit
54x Arbeitsrate
54x Arbeitsrate</string>
<string name="MA.Fusion_Drill_Motor.00.Title">Fusionsbohrantrieb</string>
<string name="MA.Garbage_Thief.01.Paragraph">"Der Cyberdyne Müll-Dieb (oder Müll-Dieb, wie manche ihn nennen) ist einfach ein Erz-Dieb der neu Programmiert wurde, um Müll im Inventar anstelle von Erz zu entfernen. Diese Maschine, wenn sie in Verbindung mit mehreren Bau-Pasten-Schleifmaschinen verwendet wird, kann schnell Müll entfernen, verarbeiten und in Bau-Paste freigeben. Für eine optimale Leistung ersetzen Sie den Boden eines frequentierten Flurs mit dieser Maschine und einem passenden Ausgabe-Handling-System.


Erstellen Sie einfach unseren brandneuen Müll-Dieb (tm) in einem 3x3 Layout und beliefern Sie ihn mit nur 5 Energie pro Block. Stehen Sie einfach darauf und lassen Sie  die harte Arbeit für Sie machen!"</string>
<string name="MA.Garbage_Thief.03.Left">"Abfallsammelgeschwindigkeit:
Internes Lager:
Energieverbrauch:
 "</string>
<string name="MA.Garbage_Thief.04.Right">"Bis zu 3.300/minute!
100 Einheiten Müll!
Nur 5 Energie pro Müll!
 "</string>
<string name="MA.Gas_Bottler.01.Paragraph">Der Gasabfüller ist der letzte Schritt in der Partikel-Raffination, unter Verwendung der gespeicherten Partikel aus einem einzigen Partikel-Speicher ist es in der Lage, die Partikel in Einweg-Container auszugeben. Der Gasabfüller ist in einer 3x3x9 Formation gebaut.</string>
<string name="MA.Geological_Surveyor.01.Paragraph">Der Geologische Landvermesser scannt die Landschaft unter sich selbst in seiner unmittelbaren Nähe, um Ressourcen zu erkennen und die Gesamtmenge des Erzes zurückzugeben, die es schrittweise tiefer sucht. Verwenden Sie Ihn, um Abbaugebiete am besten zu positionieren.</string>
<string name="MA.Glow_Stick.01.Paragraph">Leuchtstäbe werden automatisch von deinem Anzug für 5 Energie hergestellt. Drücke G um einen Leuchtstab zu werfen!</string>
<string name="MA.GlowShroom.01.Paragraph">Ein leuchtender Pilz der auf der Oberfläche dieses Planeten gefunden wurde. Nicht essen!</string>
<string name="MA.Geothermal_Generator_Comp..01.Paragraph">"Die Geothermal-Generatorkomponenten werden für einen besseres Energiegenerations-System benötigt, welches bis zu 10 mal mehr Energie produzieren kann als eine Generatorturbine. Der Geothermalgenerator muss in den Frosthölen errichtet werden und mit wärmeleitenden Rohrenversorgt werden um zu funktionieren.
Energie wird durch den Temperaturunterschieden zwischen dem Rohrsystem und der Frosthöle generiert. Um so tiefer die Rohre unterhalb der Frosthöle gehen, desto mehr Energie wird produziert. Wenn die Rohrleitung einmal die Magmahölen erreicht hat, nehmen die Rohre so viel Wärme vom umliegenden Magma auf, sodass die Energieproduktion in die Höhe schießt.
Da der Generator mit Temperaturunterschieden funktioniert, sollte eine Versorgung mit Freezon die Effizienz signifikant erhöhen. "</string>
<string name="MA.Gold_Bar.01.Paragraph">Goldbarren werden sehr häufig für fortgeschrittene Maschinen benötigt, vorallem für qualitativ hochwertige elektronische Kontakte. Auch findet Gold bei dekorativen Gegenständen oder Schmuckstücken seinen Einsatz.
Goldbarren werden durch das Schmelzen von Golderz erzeugt, welches ab 250 Meter unter der Oberfläche zu finden ist.</string>
<string name="MA.Gold_Coil.01.Paragraph">Golddrähte werden in einer Wickelmaschine zu Goldspulen gewickelt. Diese können weiter zu leitenden Leiterplatten verarbeitet werden.</string>
<string name="MA.Gold_Housing.01.Paragraph">Goldgehäuse werden aus Goldplatten gebaut.</string>
<string name="MA.Gold_Pipe.01.Paragraph">Goldrohre werden in einer Rohrextrudier Maschine hergestellt.</string>
<string name="MA.Gold_Plate.01.Paragraph">Goldplatten werden in der Stempel Maschine aus Goldbarren hergestellt.</string>
<string name="MA.Gold_Wire.01.Paragraph">Golddraht wird in der Extrudier Maschine aus Goldparren hergestellt.</string>
<string name="MA.Green_Canvas.01.Paragraph">Ein grüner Leinwandblock. Ideal zum dekorieren.</string>
<string name="MA.Green_GlowPod.01.Paragraph">Diese einheimische Pflanze erzeugt ein stetiges grünes Leuchten, das durch eine chemische Reaktion der Pflanze erzeugt wird.</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Ablator.01.Paragraph">Dies ist der erste von drei benötigten Schritten um gehärtetes Harz nutzbar zu machen, welches vom Schwarmstock abgesondert wird.
Der Laserharzabtrager benutzt die gebündelte Kraft des Lichts um die gehärtete Hülle des Harzes zu zerstören..
Ist dies geschehen kann das weiche Harz mit dem Laserharzverflüssiger das Harz verflüssigt und abtransportiert werden.
Das Flüssige Harz kann anschließend in einer Flüssigharzraffinierie weiter verarbeitet werden.</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Ablator.02.Paragraph">"Harzabtragung bezeichnet den Verlust von Oberflächenmaterial durch Hitze und Reibung "</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Liquifier.01.Paragraph">Dies ist der zweite von drei benötigten Schritten um gehärtetes Harz nutzbar zu machen, welches vom Schwarmstock abgesondert wird.
Der Laserharzverflüssiger benutzt heißes Plasma um den noch weichen Kern vom Harz zu schmelzen und zu extrahieren.
Das Flüssige Harz kann anschließend in einer Flüssigharzraffinierie weiter verarbeitet werden.
Um gehärtetes Harz zu abgetragens Harz zu verarbeiten benutze den Laserharzabtrager.</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Refinery.01.Paragraph">"Dies ist der finale Schritt um gehärtetes Harz nutzbar zu machen, welches vom Schwarmstock abgesondert wird.
 "</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Refinery.02.Paragraph">"Der Laserharzverflüssiger benutzt heißes Plasma um den noch weichen Kern vom Harz zu schmelzen und zu extrahieren.
Das Flüssige Harz kann anschließend in einer Flüssigharzraffinierie weiter verarbeitet werden.
 "</string>
<string name="MA.Hard_Resin_Refinery.03.Paragraph">"Um gehärtetes Harz zu abgetragens Harz zu verarbeiten benutze den Laserharzabtrager.
 "</string>
<string name="MA.HardResinDetector.01.Paragraph">Dieses Frühwarnsystem erkennt Ansammlungen von gehärtetem Harz. Wir haben solche Ansammlungen über den kompletten Planeten verteilt gefunden. Die Hitze und Vibrationen unserer Basis scheint die Schwarmstöcke anzuziehen. Wenn wir nicht aufpassen werden die Stöcke unsere Maschinen überwachsen.
Das Frühwarnsystem zeigt uns den Weg zu den nächsten Schwarmstöcken um uns, wenn nötig, frühzeitiger um das Problem kümmern zu können.</string>
</resources>
