<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Fortgeschrittene Verteidigung</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Fortgeschrittene Verteidigung</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">Wir müssen mächtigere Verteidigungen für unsere Basis errichten um gegen die steigende Bedrohung standzuhalten!</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Fortgeschrittene Logistik</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Fortgeschrittene Logistik</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Unsere Ressourcenförderung zu optimieren benötigt ein Skalpell, keinen Hammer (Hammer sind ein eigenständiges Upgrade, versteht sich).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Diese Forschung fokussiert auf Verbesserungen von Lagerung, Sortierung und zusätzlichen Basis-Erweiterungswerkzeugen.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Fortgeschrittene Ressourcenförderung</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Fortgeschrittene Ressourcenförderung</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Diese Forschung untersucht weitere Verbesserungsmöglichkeiten für Erzförderer und Schmelzen. Zusätzlich wird auch die Forschung am neuen Erzbrecher voran getrieben.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Fortgeschrittenes Energienetz</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Fortgeschrittenes Energienetz</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Die kürzlich neu entdeckten Ressourcen sollten uns es möglich machen unsere Energieinfrastruktur weiter zu verbessern.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Fortgeschrittene Forschung</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Fortgeschrittene Forschung</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Unsere Forschungsmöglichkeiten sind limitiert durch die technischen Begrenzungen der Forschungsstation. Ein Labor könnte uns dabei helfen, schwierigere Projekte zu erforschen!</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Ästhetik</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Ästhetik</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">Falls wir mal eine Auszeit haben (woran ich nicht glaube), haben wir die Möglichkeit unsere Basis zu verschönern. Mit farbigen Lagerkisten, Leinwänden...</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Basenbau-Automatisierung</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Basenbau-Automatisierung</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Große Rohstoffförderungssysteme zu bauen ist die Aufgabe von Maschinen, nicht von Menschen!</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Dieses weitreichende Projekt wird Maschinen entwickeln, die Schächte graben und automatisch bauen, neben der Verbesserung der bereits vorhandenen Möglichkeiten die Basis zu durchqueren.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">Des weiteren wird dieses Projekt einen Sprengstoff entwickeln, der große Bereiche leer räumen kann.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Basisverteidigung</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Basisverteidigung</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">Aus deinen Forschungsergebnissen zu lokalen Lebensformen ist dir klar geworden, dass die Verteidigung der Basis eine hohe Priorität hat.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">Wir werden diesem Planeten DEMOKRATIE bringen!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Bergbau I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Bergbau I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Wir müssen einen Weg finden die Rate zu erhöhen, mit der Erze abgebaut und verarbeitet werden können. Diese Forschung wird uns hoffentlich die nötigen Ergebnisse liefern.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Bergbau II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Bergbau II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Durch unsere vorangegangene Forschung im Bergbau sollten wir in der Lage sein, unsere Bohrer und Induktionseinheiten noch weiter zu verbessern.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Flugschreiberdaten</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Flugschreiberdaten</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">Dein Raumanzug hat einen verbauten Flugschreiber, der Daten deines Absturzes aufgezeichnet hat. Die Durchforstung dieser Daten könnte uns helfen zu klären, wie es zu diesem Unfall kam.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Verbesserter Rohstoffscanner</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Verbesserter Rohstoffscanner</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Wir sind auf ein Problem bei der Suche nach Rohstoffen gestoßen, die wir benötigen um unsere Basis zu erweitern!</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Der Scanner ist in der Lage unbekannte Erze aufzuspüren. Seine Fähigkeiten ein spezifisches Erz zu finden sind hingegen limitiert. Es sollte möglich sein mit einer kleinen Erzprobe im Scanner, welche als Filter fungiert, ein spezifisches Erz zu lokalisieren.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Fortgeschrittener Bergbau I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Fortgeschrittener Bergbau I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Es ist an der Zeit unsere Forschung darauf zu konzentrieren zu verstehen, wie die Erzschmelze an unserem ZEV funktioniert. Die Schmelzöfen, die wir bis jetzt bauen konnten, sind zu langsam und verschwenden zu viele wertvolle Ressourcen.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Fortgeschrittener Bergbau II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Fortgeschrittener Bergbau II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Es sollte möglich sein, die Förderrate unserer Bohrer weiter zu erhöhen. Außerdem wird dieses Projekt alternative Methoden zur Erzförderung untersuchen.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Lokale Lebensformen</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Lokale Lebensformen</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Dieser Planet ist nicht tot! Unsere Scanner zeigen pflanzliches und tierisches Leben an. Wir sollten sie untersuchen und herausfinden, ob sie eine Bedrohung darstellen.</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">Energienetz</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">Energienetz</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">Unser Zentraler Energieverteiler (ZEV) kann uns nicht auf ewig genug Energie liefern. Um die Erweiterung der Basis voranzutreiben, müssen wir neue Wege finden Energie zu produzieren und zu übertragen. Damit wird es uns möglich sein tiefere Grabungen zu betreiben, ohne diese manuell mit Energie versorgen zu müssen.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Verbesserter Raumanzug</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Verbesserter Raumanzug</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Dein Raumanzug ist das Fortschrittlichste, was die Weltraumforschung zu bieten hat. Leider liegen wichtige technische Module derzeit außerhalb unserer Fertigungsfähigkeiten. Es ist an der Zeit sich das Wissen anzueignen diese Module abseits der Fabriken unserer Heimatwelt herzustellen. Du kannst ein bisschen Hilfe in dieser lebensfeindlichen Umgebung gebrauchen.</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Ultimatives Energienetz</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Ultimatives Energienetz</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Durch unsere bisherigen Erfolge in der Energiespeicherung sollten wir nun in der Lage sein, den ultimativen Energiespeicher zu bauen.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Ultra Energienetz</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Ultra Energienetz</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Wir haben die maximale Energiedichte erreicht, die man in einem 1m³ Objekt speichern kann. Diese Forschung behandelt die Entwicklung von größeren Energiespeichern.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Verbessertes Energienetz</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Verbessertes Energienetz</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Unser Energienetz entwickelt sich prächtig. Unsere Speichertechnologie ist hingegen noch recht limitiert. Diese Forschung wird uns helfen Energiespeicher mit mehr Kapazität zu entwerfen.</string>
</resources>
