<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CO.Advanced_Defence.Title">Fortgeschrittene Verteidigung</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.00.Title">Fortgeschrittene Verteidigung</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.01.Paragraph">Wir haben Verbesserungen an den Geschütztürmen vorgenommen und einen neuartigen Raketenwerfer entwickelt. Die notwendigen Raketen können wir nun auch herstellen und mit neuartigen Treibstoffen befüllen.</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.Title">Fortgeschrittene Logistik</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.00.Title">Verbesserte Logistik</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Wir haben nun ein neues Massenspeichersystem und einen Roboterarm zum bewegen von Erz zwischen Förderbändern.</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Fortgeschrittene Erzförderung</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Fortgeschrittener Bergbau</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Weitere Verbesserungen der Erzbohrer und -schmelzer sind ab sofort möglich. Darüber hinaus sind wir nun in der Lage, einen Steinbruch zu errichten. Die beste Lage dafür können wir mit dem Geophysikalischen Scanner ermitteln.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.Title">Fortgeschrittenes Energienetz</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.00.Title">Fortgeschrittenes Energienetz</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Wir haben unser Energienetz weiter verbessert. Ein neuer Speicherblock und neue Energietransmitter sind nun verfügbar.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.02.Paragraph">Wir haben auch einige Entwürfe für einen völlig neuartigen Typ von Generator. Allerdings benötigen wir für diese Forschung eine effizientere Energiequelle als Kohle, auf die wir nach wie vor angewiesen sind.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.Title">Fortgeschrittene Forschung</string>
<string name="CO.Advanced_Research.00.Title">Fortgeschrittene Forschung
				</string>
<string name="CO.Aesthetics.Title">Ästhetik</string>
<string name="CO.Aesthetics.00.Title">Optische Verbesserungen</string>
<string name="CO.Aesthetics.01.Paragraph">Eine Sammlung verschiedenfarbiger Blöcke, Kisten und Stoffe, um diesen unwirtlichen Ort bewohnbarer zu machen.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.Title">Automatisierung des Basenbaus</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.00.Title">Automatische Basiserweiterung</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Wir haben jetzt eine Vielzahl von neuen Maschinen zur Automatisierung unserer Basis. Benutze den Backenbrecher, um nutzlose Felsen nach Spuren von Erz zu zermahlen. Der Auto-Bagger kann Schächte vertikal nach oben graben, während der Auto-Baumeister lange Förderstrecken für uns konstruieren kann.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Benutzen Sie Aufzüge, um sicherer zwischen der Oberfläche und tieferen Minen zu reisen. Der neuartige Sprengstoff kann uns dabei helfen, gigantische Bereiche zu säubern, oder feindliche Ziele zu vernichten.</string>
<string name="CO.Base_Defence.Title">Basisverteididung</string>
<string name="CO.Base_Defence.00.Title">Stützpunkt Verteidigung</string>
<string name="CO.Base_Defence.01.Paragraph">Wir können diesem Planeten nun die Demokratie bringen!</string>
<string name="CO.Base_Defence.02.Paragraph">Die Forschung war erfolgreich! Wir verfügen nun über drei verschiedene Türme zur Herstellung. Das ARTHER-Geschütz ist energieeffizient und hat eine lange Reichweite, muss aber von ARTHER betrieben werden. Besonders geeignet, wenn sonst keine Verteidigung vorhanden ist und erst Ressourcen für die Verteidigungstürme gesammelt werden müssen.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Einfache Tagebauverbesserungen I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Bergbau I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Wir haben erfolgreich eine Reihe von Verbesserungen erforscht, um unsere Ressourcenerzeugung zu erhöhen.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.02.Header">einfache Erzschmelze</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.03.Paragraph">Wir können jetzt einfache Schmelzöfen errichten. Einfache Schmelzöfen unterstützen keine Zwangsinduktoren, sind langsamer und weniger effizient als die normalen Schmelzöfen. Es sollte dennoch dabei helfen, diesen Notsituation zu bewältigen.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.04.Paragraph">Die meisten Ressourcen die wir nahe der Oberfläche gefunden haben, eignen sich nicht für den Bau von normalen Schmelzöfen, doch haben Scans ergeben, dass einige Felsformationen im Untergrund die gewünschten Eigenschaften haben können.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.05.Header">erzwungene Induktionseinheit</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.06.Paragraph">Zwangsinduktoren können auf normalen Schmelzöfen platziert werden, um die Schmelzrate zu verbessern. Der Stromverbrauch steigt dabei enorm an. Einfache Schmelzöfen unterstützen keine Zwangsinduktion.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.07.Header">Bohrerantriebe</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.08.Paragraph">Erzbohrer können mit verbesserten Motoren ausgestattet werden, um die Extraktionsgeschwindigkeit zulasten der Energiekosten zu erhöhen.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Einfache Tagebauverbesserungen II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Bergbau II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Weitere Verbesserungen für unsere Bohrer und Schmelzöfen sind nun verfügbar!.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.Title">BlackBox-Daten</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.00.Title">BlackBox-Daten</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.01.Paragraph">Eine tiefgründige Analyse der Daten auf der Blackbox ist nun beendet. Sie bestätigt das ein fremdes Objekt, vermutlich einen Meteoriten, die Station getroffen hat wärend du am Docken warst. Die resultierende Explosion hat die Steuertriebwerke beschädigt, was einen Absturz auf diesen fremden Planeten zur Folge hatte. Keine anderen Überlebenden wurde bist jetzt entdeckt.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.02.Paragraph">Es ist unbekannt warum der Meteorit nicht von den Stationssensoren schon auf grosser distanz erkannt wurde. Vermutlich entweder Systemfehler oder ein Sabotageackt.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.03.Paragraph">Jedoch hat es, in einem glücklichen Umstand der Aussenpostenkonstruktions Pod überlebt und hat sich zum Absturtzort und deinem Notsignal begeben. Er ist direkt daneben runtergekommen. Es ist nur ein Standard "Vortox X103 MK V" Pod welcher den Zentralen Energieverteiler umgeben von Erzofen, Produktionseinheit und Forschungsstation. Zudem wurde der ZEV mit einem Automatischen Verteidigungsroboter System ausgestattet, welches frühe Angriffe abwehrt, sollte auf diesem Planeten angriffslustiges Leben zu finden sein.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.Title">The Frozen Factory!</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.00.Title">Einheimische Lebensformen</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.01.Paragraph">Nun, da diese Forschung abgeschlossen ist, können wir das Klimakontrollzentrum errichten. Einmal in den kalten Tiefen errichtet und mit Energie versorgt, verändert es die Umweltbedingungen langsam zu einem lebensfreundlicheren Klima. Hier können wir, richtig eingerichtet, auf Verstärkung warten.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.02.Paragraph">Diese neue Maschine ist weitaus fortschrittlicher (und zerbrechlicher) als das alte ZEV. Damit sollten wir in der Lage zu sein, viel größere, schnellere und kompliziertere Maschinen zur Förderung und Verarbeitung zu bauen. Erstmal brauchen wir etwas mehr fortschrittlicheres Material und dafür brauchen wir eine Maschine, die die super harten Erze verarbeiten kann.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.03.Paragraph">Wenn wir einen Harterz-Schürfer in einem 3x3-Feldkonstrukt auf Chrom oder Molybden errichten, sollten wir in der Lage sein, einen neuen Bohrer herstellen zu können. Der Nanodesintegrator, oder der BFL-9000, kann uns dabei behilflich sein, eine 3x3 flache Fläche dieser Harterze zu formen.</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.Title">Improved Ore Scanning</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Verbesserte Erzsuche</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Wir haben erfolgreich unseren Erzscanner aufgerüstet, der nun in der Lage ist, Erzvarianten zu filtern. Um dies zu tun, erstellen wir einen Leeren Erz-Ping, dann erstellen wir den jeweiligen spezifischen Erz-Ping im Manuellen Herstellungsmenü (C).</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Plaziere den Erz-Ping in der Schnellauswahl-Leiste unten, wähl ihn aus, dann aktiviere ihn mit der linken Maustaste (LMB). Dies wird die Ortinformation in den Erzscanner speichern. Der Erz-Ping wird dabei verbraucht.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Intermediate Miner Upgrades I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Fortgeschrittener Bergbau I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Wir haben erfolgreich einen neuen Schmelzofen designed. Dieser wird Erze benötigen, die man nicht unmittelbar an der Oberfläche finden kann.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Intermediate Miner Upgrades II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Intermediate Miner Upgrades II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Weitere Verbesserungen für die Erzförderer sind nun verfügbar. Wir haben zudem den Gelogischen Landvermesser erforscht, welcher für die identifikation reichhaltiger Erzvorkommen genutzt wird. Wir sollten einige optimale Positionen markeiren währen deas neue Steinbruchsystem erforscht wird.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.Title">Local Life Forms</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.00.Title">Lokale Lebensformen/Text&gt;
				</string>
<string name="CO.Power_Grid.Title">Energienetz</string>
<string name="CO.Power_Grid.00.Title">Energienetz</string>
<string name="CO.Power_Grid.01.Paragraph">Wir haben nun neue Möglichkeiten, Energie zu produzieren und zu transportieren. Diese Forschung enthält auch neue Verbesserungen für ARTHER und eine neue Technologie, den Materie-Teleporter.</string>
<string name="CO.Power_Grid.02.Header">Pyrothermic Generator</string>
<string name="CO.Power_Grid.03.Paragraph">Dieser Generator konvertiert brennbare Ressourcen eines angeschlossenen Speicher-Trichters zu nutzbarer Energie.</string>
<string name="CO.Power_Grid.04.Header">Laser Energy Transmitter</string>
<string name="CO.Power_Grid.05.Paragraph">Neben Energiespeicher oder Generator platzieren, um Energie bis zu einer Entfernung von 64m zu transportieren. Mögliche Empfänger sind Energiespeicher, jegliche Verbraucher und weitere Transmitter. Dies kann dazu genutzt werden, die tiefer liegenden Minen mit Energie zu versorgen.</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.Title">Suit Upgrading</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.00.Title">Verbesserter Raumanzug</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Mit einigen kleinen Anpassungen sollte es uns möglich sein, nützliche Module für unseren Raumanzug herzustellen. Allen voran die tragbaren Solarzellen und eine verbesserte Heizung um diesen unwirtlichen Temperaturen besser trotzen zu können. Dazu müssen wir allerdings zuerst eine Wasserstrahl-Schneidemaschine herstellen!</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.02.Paragraph">Um ein Modul für deinen Raumanzug zu verwenden, behalte es einfach in deinem Inventar, oder verschiebe es in den extra vorhandenen Raumanzugsbereich des Inventares, auf dass du mit (S) Zugriff bekommst, während du dich im Inventar befindest.</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.Title">Ultimatives Energienetz</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Ultimatives Energienetz</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">HEUREKA! Die grössten Energiespeicher, die wir je brauchen könnten, stehen uns nun zur Verfügung. Außerdem haben wir ein besseres Solarpanel entworfen, das wir direkt auf Strukturen wie das Labor, den MK4 Speicher sowie den neuen MK5 Speicher setzen können.</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.Title">Ultra Energienetz</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.00.Title">Ultra Energienetz</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Wir haben einen neuen Energiespeicher entworfen, der in der Lage ist eine grosse Menge an Energie zu speichern.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.Title">Verbessertes Energienetz</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Verbessertes Energienetz</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Wir haben einen neuen Energiespeicher entwickelt, der größere Ladungsdichten zulässt. Außerdem einen leistungsstärkeren Laser-Energie-Transmitter, aber das erfordert bessere Materialien als die, die nahe der Oberfläche gefunden werden.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.02.Paragraph">Es ist höchstwahrscheinlich möglich, noch weitere Verbesserungen an unseren bereits verbesserten Lasern und Speichern vorzunehmen, wenn wir fortgeschrittenere Materialien erforschen würden.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.01.Paragraph">Wir haben jetzt einen Bauplan für ein Forschungslabor und die Baumaschinen, um Forschungskapseln dafür zu erzeugen.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.03.Paragraph">Mehr Informationen zum Labor gibt es in der folgenden Anleitung:</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Auf diesem Planeten scheint es eine große Auswahl and pflanzlichem und tierischem Leben zu geben. Allerdings ist uns nicht alles davon freundlich gesonnen.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.02.Paragraph">Unsere Scanner machen eine Menge fliegende Lebensformen in der Nähe aus, die ein potenzielles Risiko darstellen. Wir haben Pläne für einen Gefahrenstufesensor, der die Bedrohung überwachen kann. Wir sollten außerdem herausfinden, wie wir ein grundlegendes Abwehrnetz errichten. Wahrscheinlich noch mehr Sorgen sollten uns die großen, organischen Strukturen im Untergrund bereiten, die unseren geregelten Nachschub an Ressourcen unterbrechen könnten.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.02.Paragraph">Das Labo wird benütig um fortgeschrittene Projekte zu erforschen, um unsere Technologiekentnisse zu erweiter und neue Projekte und Rezepte freizuschalten. Eine gesamt Zahl von 27 Laborkomponenten werden benötig (3 Flächen zu je 9 Komponenten) und müssen in einem 3x3x3 Würfel angeordnet sein.</string>
</resources>
