<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CR.01Welcome.Title">Starte Hilfe</string>
<string name="CR.01Welcome.00.Title">Willkommen bei FortressCraft Evolved</string>
<string name="CR.01Welcome.01.Header">Kreativ-Modus</string>
<string name="CR.01Welcome.02.Paragraph">Willkommen im Kreativ-Modus! Einstellungen sind unten, Leitfaden für Werkzeuge befinden sich auf der nächsten Seite.</string>
<string name="CR.01Welcome.03.Header">Einstellungen</string>
<string name="CR.01Welcome.04.Left">W,A,S,D: Charakter bewegen
Leertaste: Springen
Leertaste x 2: Aktiviere Jetpack Modus
 Q: nach unten fliegen
 Shift: Schub
 Landen zum deaktivieren
Esc: Hauptmenü
H: Hilfe</string>
<string name="CR.01Welcome.05.Right">Z: Zoom
X: Konstruktor
C: Wetter-Stab
N: Pinsel
F10: Aktiviere den Super bau Modus
F11: Aktiviere Kopieren/Einfügen Modus
=: Block-Auswahl
F1-F7: Wähle Schnellzugriffsleiste
1-10: Tastenkürzel auswählen</string>
<string name="CR.01Welcome.06.Paragraph">Linke Maustaste: Bauen/Primäre Gerätefunktion
Rechte Maustaste: Löschen/Alternative Gerätefunktion
Mittlere Maustaste: Aktuell angesehenen Block auswählen
Mausrad: Nächsten Block auswählen oder durch die Gerätefunktionen scrollen
STRG + Linke Maustaste: Bau-zu-mir-Funktion. Platziert Blöcke bis zur aktuellen Position des Charakters
STRG + rechte Maustaste: Schnell abbauen</string>
<string name="CR.01Welcome.07.Title">Kreativmodus Bauwerkzeuge</string>
<string name="CR.01Welcome.08.Paragraph">In FortressCraft Evolved besitzt du mehrere mächtige Werkzeuge für kreatives Bauen, die im folgenden beschrieben werden. Wir werden in Zukunft Links zur genaueren Erklärung der Werkzeuge bereitstellen.</string>
<string name="CR.01Welcome.09.Header">Konstruktor</string>
<string name="CR.01Welcome.10.Paragraph">Beim Verwenden des Konstruktors (auswählen mit [X]) kannst du mit \"Bauen\" (Standard: [Linke Maustaste]) Blöcke platzieren, während \"Entfernen\" (Standard: [Rechte Maustaste]) die Blöcke wieder löscht. Du kannst mit der großen Reichweite vom Konstruktur bis zu 64 Blöcke entfernt etwas be-/abbauen.</string>
<string name="CR.01Welcome.11.Header">Schnellabbau</string>
<string name="CR.01Welcome.12.Paragraph">Halte STRG gedrückt, während du Blöcke abbaust, um den Schnellabbau zu aktivieren. Dies wird deine Abbaugeschwindigkeit sehr viel schneller machen, was gut ist für das ausheben von grösseren Flächen ist. Sei vorsichtig beim Schnellabbau, damit du nicht deine bereits fertige Arbeit aus Versehen zerstörst.</string>
<string name="CR.01Welcome.13.Header">Baue-zu-mir-Funktion</string>
<string name="CR.01Welcome.14.Paragraph">Halte STRG beim Bauen gedrückt, um eine Reihe Blöcke in deine Richtung zu bauen, ausgehend von der markierten Fläche.</string>
<string name="CR.01Welcome.15.Header">Die Werkstatt</string>
<string name="CR.01Welcome.16.Paragraph">Die Werkstatt ist ein mächtiges kreatives Werkzeug für die Gestaltung detaillierter Würfel. Du kannst deine eigenen Blöcke entwerfen, indem du großformatige Entwürfe baust und diese dann zur Größe eines Blockes schrumpfst. Die Werkstatt kann überall auf der Welt gebaut werden. Um die Werkstatt zu erstellen, öffne das Blockauswahlmenü (=) und wähle die Werkstatt aus:</string>
<string name="CR.01Welcome.17.Paragraph">Platziere den Block in den gegenüberliegenden Ecken, wo du die Werkstatt haben möchtest. Schritt für Schritt Anleitung:</string>
<string name="CR.01Welcome.18.Paragraph">1. Suche eine freie Fläche und platziere einen Werkstatt-Block.</string>
<string name="CR.01Welcome.19.Paragraph">2. Bleibe auf der selben Höhe diagonal vom ersten Werkstatt-Block.</string>
<string name="CR.01Welcome.20.Paragraph">3. Platziere den zweiten Werkstatt-Block um deine Werkstatt abzustecken.</string>
<string name="CR.01Welcome.21.Paragraph">4. Sofern sich die beiden Blöcke auf derselben Höhe, diagonal zueinander und in einem maximalen Abstand von 7 Blöcken befinden, wird eine Werkstatt aus Verstärktem Stein und Holz errichtet.</string>
<string name="CR.01Welcome.22.Paragraph">Die Werkstatt kann in Größen zwischen 2x2 (Zwei Blöcke direkt diagonal nebeneinander)und 8x8 (Sechs leere Blöcke dazwischen) gebaut werden.</string>
<string name="CR.01Welcome.23.Header">Erstellen eines Detail-Blocks in der Werkstatt</string>
<string name="CR.01Welcome.24.Paragraph">Sobald du deine Werkstatt errichtet hast, kannst du beginnen einen Detail-Block zu entwerfen. Die Werkstatt wird, während du dich in dieser befindest, mittels leuchtenden Funken an der Außenkante hervorgehoben. Zudem erscheint ein Werkstatt-Overlay.</string>
<string name="CR.01Welcome.25.Paragraph">Es gibt einige Tasten, mit denen Funktionen aus der Werkstatt ausgewählt werden können:
Y: Beginne neues Design
U: Nutze aktuelles Design (noch nicht implementiert)
I: Zeige Detailfenster
O: Zeige Verhaltensfenster (derzeit gesperrt)
[: vorheriges Design
]: Nächstes Design</string>
<string name="CR.01Welcome.26.Paragraph">Beim Betreten einer neuen Werkstatt wird automatisch ein neues Design erstellt. \'Y\' muss nicht mehr zum initialisieren gedrückt werden nachdem das erste Design erstellt wurde.</string>
<string name="CR.01Welcome.27.Paragraph">Um deinen ersten Detailblock zu erstellen, bauen ihn einfach in der markierten Zone. Die Wand, welche aus verstärktem Holz besteht wird die Frontseite von deinem Block sein. Du kannst alle Blöcke verwenden die du sonst auch verwenden würdest, jedoch Blöcke die ein Model haben werden nicht angezeigt. Gefärbte Blöcke werden mit ihrer Farbe abgespeichert.</string>
<string name="CR.01Welcome.28.Paragraph">Wenn du zufrieden bist mit deinem Design, verlassen die Werkstatt und sie wird den Detailblock speichern um damit bauen zu können. Um den Block nun bauen zu können, öffne den Blockauswahl-Bildschirm (=) und wähle deinen Block aus und ziehe ihn in deine Schnellzugriffsleiste. Du kannst Detailblöcke schneller finden in den du Rechts den Filter \'Detail Block\' auswählst. Du kannst nun ein neues Design beginnen indem du ´Y` drückst oder indem du eine neue Werkstatt baust. Insgesammt kannst du bis zu 16.384 einzigartige Designs für Detailblocks haben!</string>
<string name="CR.01Welcome.29.Header">Detailblöcke platzieren</string>
<string name="CR.01Welcome.30.Paragraph">Um einen Detailblock zu platzieren, baue es wie du einen anderen Block baust. Das Design wird an das Gesicht, das du ausgewählt hast, anhängen und gedreht werden. So können Sie Detailblöcke in beliebiger Ausrichtung platzieren.</string>
<string name="CR.01Welcome.31.Paragraph">Wenn Sie Tausende von Detailblöcken im selben Bereich verwenden, werden Sie signifikante Leistungsverluste feststellen. Dies ist, weil alle diese Details von Ihrer Grafikkarte gerendert werden müssen. Um dies zu lindern, verwenden Sie Detailblöcke von niedrigeren Auflösungen und verwenden Sie normale Blöcke, wo immer Sie können.</string>
<string name="CR.01Welcome.32.Header">Super Konstruktor</string>
<string name="CR.01Welcome.33.Paragraph">Durch Drücken von F8 wird das Super Bau Tafel auf der rechten Seite des Bildschirms geöffnet</string>
<string name="CR.01Welcome.34.Paragraph">Dies ermöglicht es Ihnen, schnell einfache geometrische Formen mit jedem Block, den Sie ausgewählt haben, aufzubauen. Um den Super Konstruktor zu verwenden, wähle zuerst eine Form, um mit F9 zu bauen. Mit F10 kannst du wählen, ob es eine solide oder hohle Form bauen soll. Mit F11 schalten Sie den Bau-Modus um. Sofort erhalten Sie das schnellste Ergebnis, kann aber in einigen Löchern für sehr große Formen führen. End schaltet zwischen dem Anker der Form zentriert oder auf der unteren Mitte der Form.</string>
<string name="CR.01Welcome.35.Paragraph">X, Y and Z allow you to change the size of the shape. Pressing them increases that dimension by 1. Hold shift and press X, Y or Z to decrease by one. You can additionally hold ALT to change the size by 16 at a time.</string>
<string name="CR.01Welcome.36.Paragraph">Once you've chosen a shape, size and location, press Ins to build the shape, or Del to dig it out. You will then have to reselect a shape to dig or build again.</string>
<string name="CR.01Welcome.37.Header">Copy Paste</string>
<string name="CR.01Welcome.38.Paragraph">The Copy Paste tool allows you to quickly copy part of a design you've made, rotate or flip it around, and paste it back into the world in whatever place you want. Open the copy paste panel by pressing F11.
The Copy Paste panel is currently UNDER CONSTRUCTION, which is why it doesn't look like the rest of the interface.</string>
<string name="CR.01Welcome.39.Header">Copy Paste Controls</string>
<string name="CR.01Welcome.40.Paragraph">Press Ins to place the first corner of the rectangular part you want to copy.</string>
<string name="CR.01Welcome.41.Paragraph">Press Del to place the second corner of the rectangular part you want to copy. The area to be copied will now be highlighted.</string>
<string name="CR.01Welcome.42.Paragraph">Once an area has been selected, you can press End to grab it. At this point, a preview of the copied area will be shown on top of your block selection.</string>
<string name="CR.01Welcome.43.Paragraph">With an area grabbed, there are three things you can do to alter the way the area is pasted: Rotate with R, move anchor point with Shift, flip with CTRL.</string>
<string name="CR.01Welcome.44.Paragraph">'R' will rotate the grabbed area 90 degrees clockwise.</string>
<string name="CR.01Welcome.45.Paragraph">pressing Shift once will allow you to alter the anchor point with the X, Y and Z keys. Pressing SHIFT + X, Y or Z will decrease anchor position</string>
<string name="CR.01Welcome.46.Paragraph">pressing CTRL once will allow you to flip the design with the X, Y and Z keys. Each button will flip the design along that axis.</string>
<string name="CR.01Welcome.47.Paragraph">And finally, pressing Home will paste the area in the selected position.</string>
<string name="CR.01Welcome.48.Header">Storing Copy Paste Schematics</string>
<string name="CR.01Welcome.49.Paragraph">It is also possible to store schematics for later use using the '&lt;' key, and loading them using '?'. You can exchange the saved schematics with other people. But this feature is still in development so we can not give you guarantees that it will work.</string>
<string name="CR.01Welcome.50.Header">Paint Gun</string>
<string name="CR.01Welcome.51.Paragraph">You can select the Paint Gun by pressing 'N'. It allows you to paint certain materials that are paintable, in any color you want. With the Paint Gun selected, LMB paints the targetted block, RMB opens the color selection window, and MMB samples the color from the selected block, if the selected block can be painted. The paint gun will display what color is selected on the gun itself.</string>
<string name="CR.01Welcome.52.Header">Finding Paintable Materials</string>
<string name="CR.01Welcome.53.Paragraph">Only certain blocks can be painted. To quickly find which ones, open the Block Select screen ('=') and check the 'Paintable' filter. All of the blocks displayed there can be placed in the world and painted.</string>
<string name="CR.01Welcome.54.Header">Weather Staff</string>
<string name="CR.01Welcome.55.Paragraph">The weather staff allows you to control the weather, the time of day, and to throw meteors around. Select it using 'C'. When you enter your world, one of the statistics it shows is total amount of meteors people have thrown around in FortressCraft Evolved.</string>
<string name="CR.01Welcome.56.Header">Weather Staff modes</string>
<string name="CR.01Welcome.57.Paragraph">eSun: Makes the current rain or snow stop and makes the sun shine (or the moon, if it is night</string>
<string name="CR.01Welcome.58.Paragraph">eLightning: Creates a heavy storm. LMB triggers lightning</string>
<string name="CR.01Welcome.59.Paragraph">eSnow: Creates snowfall</string>
<string name="CR.01Welcome.60.Paragraph">eRain: Creates rain</string>
<string name="CR.01Welcome.61.Paragraph">eDayNight: Cycles the time forwards or backwards quickly</string>
<string name="CR.01Welcome.62.Paragraph">eMeteor: Summons meteors. LMB summons a meteor from high in the sky to strike somewhere near you. RMB summons a meteor from the weather staff aimed at the selected block. There is a short cooldown on both of these actions, so spam clicking may not summon as many meteors as you'd like :) When slinging meteors, watch out for orbital space stations!</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.Title">How to play Survival Mode</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.00.Title">How to play Survival Mode</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.01.Paragraph">This is a Creative Mode game. To start a Survival world:</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.02.Paragraph">Go back to the main menu. Enter the World Select room and choose an empty slot (right arrow or click on the tables). Next to the game mode indicator are arrows which you can click to change the game mode to Survival. Press Create World to start playing</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.03.Header">I can't select a game mode?</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.04.Paragraph">You can't change the gamemode on an existing world. Select an empty slot.</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.05.Header">All my world slots are full!</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.06.Paragraph">You can reset a world from the World Select room, all data associated with this world will be deleted. If you want to backup your worlds then, on recent version of Windows, they can be found in the following folder: %AppData%\..\LocalLow\ProjectorGames\FortressCraft\Worlds.</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.07.Header">It doesn't work!</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.08.Paragraph">If you're still having trouble starting up Survival Mode, please post a message on the steam discussion board.</string>
</resources>
