<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="SU.01Welcome.Title">Anfängerguide</string>
<string name="SU.01Welcome.00.Title">Willkommen bei FortressCraft Evolved</string>
<string name="SU.01Welcome.01.Header">Überlebensmodus</string>
<string name="SU.01Welcome.02.Paragraph">Gerade bist Du von der Orbitalstation geflohen mit einem beschädigten Rettungsschiff. Es hat den Wiedereintritt nicht überstanden, jedoch wurdest Du glücklicherweise sicher aus dem Schiff rausgeschleudert. Nun wirst Du wohl auf diesem fürchterlichen Alien-Planeten durchhalten müssen!</string>
<string name="SU.01Welcome.03.Header">Der Anfang</string>
<string name="SU.01Welcome.04.Paragraph">Mit Deinem High-Tech-Überlebensanzug kannst Du Dich vor diesen kalten Umweltbedingungen schützen, solange er über ausreichend Energie verfügt. Bei der Absturzstelle findest Du möglicherweise Dinge, die für das Überleben wichtig sind, Du solltest Dich möglichst bald dorthin begeben.</string>
<string name="SU.01Welcome.05.Header">Steuerung</string>
<string name="SU.01Welcome.06.Paragraph">Die Spielsteuerung wird aufgeführt in einer seperaten, unten verlinkten Anleitung.</string>
<string name="SU.01Welcome.07.Header">Überlebenstipps</string>
<string name="SU.01Welcome.08.Paragraph">Hier sind ein paar schnelle Tipps für diejenigen, welche keine ganze Anleitung lesen möchten. Die nachfolgenden Seiten erklären detaillierter den Anfang.</string>
<string name="SU.01Welcome.09.Paragraph">- Dein Anzug lädt seine Batterie im Sonnenlicht.
- Im Startbereich befindet sich der Zentrale Energieverteiler (ZEV). Dieser versorgt angrenzende Maschinen mit Energie, die aus gesammelten Ressourcen gewonnen werden kann.
- Du kannst Deinen Anzug entweder am ZEV laden oder an einem Energiespeicher [Q] drücken. 
- Deine Fertigungsmöglichkeiten siehst du, wenn du mit der Konstruktionsanlage interagierst [E].
- Um Dich aufzuheizen, können Wärmelampen im Herstellungs-Menü [C] produziert werden.
- Blöcke können gescannt [M] und danach an der Forschungsstation für neue Rezepte verarbeitet werden.
- Mit dem Scanner kann die Umgebung auf unbekannte Materialien absucht werden, um neue Erze zu finden.
- Blauer Text am Akkustand des Anzugs zeigt extreme Kälte, roter Text extreme Hitze an. 
- Die Stirnlampe benötigt Energie, schalte sie wieder ab.
- Zu Beginn ist Kohle der beste Energielieferant, notfalls kann auch die einheimische Flora verbrannt werden.
- Weitere Erze befinden sich tiefer.
- Nutze Deine riesige Baureichweite: Leuchte größerer Bauabschnitte aus.</string>
<string name="SU.01Welcome.10.Header">Ausrüstung an der Absturzstelle</string>
<string name="SU.01Welcome.11.Paragraph">Der Zentrale Energieverteiler (ZEV) ist Dein erster Energiegenerator. Er besitzt einen großen Energiespeicher und gewinnt Energie aus Solarpanels und Brennstoffen. Da nur eine Einheit Brennstoff gleichzeitig aufgenommen wird, ist eine automatisierte Brennstoff-Zulieferung wichtig.</string>
<string name="SU.01Welcome.12.Paragraph">Der Energiespeicher nimmt bis zu 250 Energieeinheiten auf und verteilt diese an angrenzende Maschinen.</string>
<string name="SU.01Welcome.13.Paragraph">Die Produktion neuer Maschinen benötigt Metallbarren. Diese entstehen in der Erzschmelze. Du kannst die Erze manuell hinzufügen oder die Zufuhr automatisieren. Der Schmelzvorgang startet erst, wenn die benötigte Erzmenge eines Barren vorhanden ist.</string>
<string name="SU.01Welcome.14.Paragraph">Einfache Gegenstände können im Herstellungs-Menü [C] herstellt werden, komplexere Maschinen und Komponenten in der Konstruktionsanlage. Diese verwendet nur Teile aus deinem Inventar und legt sie dort wieder zurück. Die Rezepte sind in Kategorien unterteilt, sichtbar durch farbige Kästchen.</string>
<string name="SU.01Welcome.15.Paragraph">Zu Beginn verfügt Dein Scanner über keine Informationen. Neue Scans können an der Forschungsstation zu Forschungspunkten verarbeitet werden. Diese können ausgegeben werden für diverse Forschungsprojekte oder Rezepte für die Konstruktionsanlage. Diese Station benötigt bei Benutzung Energie.</string>
<string name="SU.01Welcome.16.Header">Finde die ersten Erze</string>
<string name="SU.01Welcome.17.Paragraph">Dein Scanner kann erst nach bekannten Erzen suchen, sobald diese eingescannt wurden. Du kannst nach unbekannten Materialien suchen, der Scanner wird dann alle unbekannten Blöcke markieren.</string>
<string name="SU.01Welcome.18.Paragraph">Erstelle von Deiner Umgebung Scans und verarbeite sie an der Forschungsstation. Sobald die gewöhnlichsten Blöcke wie Dreck und Schnee gescannt wurden, siehst Du mit dem Unbekannte Erze-Ping nur noch nützlichere Dinge.</string>
<string name="SU.01Welcome.19.Paragraph">Sobald Du in der Erde eine Erzader gefunden hast, kannst Du sie einscannen und verarbeiten. Dadurch wird das Erz eingespeichert und beim Bekannte Erze-Ping markiert.</string>
<string name="SU.01Welcome.20.Header">Extrahieren von Erz</string>
<string name="SU.01Welcome.21.Paragraph">Erz kann zwar mit [Rechtsklick] auf einer Ader abgebaut werden, jedoch entsteht dabei fast nur Geröll und nur wenig Erz.</string>
<string name="SU.01Welcome.22.Paragraph">Eine bessere Möglichkeit ist der Super-Gräber-Modus [STRG] + [Rechtsklick]. Dieser baut viel Erz in kurzer Zeit ab und leert genauso schnell Deine Energiereserven.</string>
<string name="SU.01Welcome.23.Paragraph">Auch der Anzug benötigt Energie zum Aufheizen. Baue Dir eine sichere Route aus Wärmelampen, um Dich nach dem Super-Graben warmzuhalten.</string>
<string name="SU.01Welcome.24.Header">Automatisiertes Extrahieren</string>
<string name="SU.01Welcome.25.Paragraph">Nachhaltigeres Extrahieren ist mit den Erzförderern möglich, die Du zu Beginn besitzt. Setze einen auf eine Ader und versorge ihn mit Energie. Solange Du sein winziges Lager nicht auf eine andere Weise leeren kannst, musst Du die Erze selbst abholen.</string>
<string name="SU.01Welcome.26.Paragraph">Ein Erzförderer kann eine gesamte Ader abbauen, wenn er nur einen einzigen Erzblock berührt.</string>
<string name="SU.01Welcome.27.Paragraph">Lagercontainer nehmen Erze und Gegenstände von Maschinen an und versorgen damit anderen Maschinen. Sie sind essentiell für diverse Automatisierungen.</string>
<string name="SU.01Welcome.28.Paragraph">Sobald Du Ressourcen erübrigen kannst, kannst Du mit Hilfe von Förderbändern das Erz automatisch von der Förderstelle bis zur Erzschmelze bringen. Förderbänder benötigen keine Energie und sind billig, dafür wirst Du davon viele brauchen, um Deinen Bergbaubetrieb mit Deiner Hauptbasis zu verbinden.</string>
<string name="SU.02FirstNight.Title">Überlebe die erste Nacht</string>
<string name="SU.02FirstNight.00.Title">Überlebe die erste Nacht</string>
<string name="SU.02FirstNight.01.Paragraph">Dies ist eine Schritt-für-Schritt-Anleitung, um die erste Nacht zu überleben. SPOILER-Warnung: Möchtest Du nicht gespoilert werden, höre hier auf zu lesen!</string>
<string name="SU.02FirstNight.02.Header">Schließe das Tutorial ab</string>
<string name="SU.02FirstNight.03.Paragraph">Du erwachst neben einem einfachen Außenposten und dem Krater Deines abgestürzten Schiffes. Deine erste Aufgabe ist die Absolvierung der Kurzeinweisung. Folge jede Anweisung der Reihe nach, bis das Tutorial beendet ist und das Kraftfeld aufgehoben wird.</string>
<string name="SU.02FirstNight.04.Header">Inventur und Aufwärmen</string>
<string name="SU.02FirstNight.05.Paragraph">Öffne Dein Inventar mit i. Du beginnst mit 5 Wärmelampen und 3 Erzförderern. Letztere sind wertvolle Maschinen, um Erzadern abzubauen, aber nicht überlebensnotwendig. Erstere sind absolut notwendig.</string>
<string name="SU.02FirstNight.06.Paragraph">Wähle den Schnellleistenplatz mit der Wärmelampe aus und platziere eine davon etwas entfernt von Deinen Maschinen auf dem Boden. Sie spendet in ihrer Nähe Licht und Wärme. Die Anzugsanzeige oben rechts zeigt die Außentemperatur und die Innentemperatur des Anzugs an. Dein Anzug wird Dich automatisch warm halten, aber das kostet Energie. In der Nähe einer Wärmelampe wirst Du die Außentemperatur steigen sehen. Dein Anzug benötigt also weniger Energie, um Dich aufzuwärmen. Wird es zu heiß, braucht Dein Anzug Energie, um Dich wieder abzukühlen!</string>
<string name="SU.02FirstNight.07.Header">Sammle Brennstoff</string>
<string name="SU.02FirstNight.08.Paragraph">Die Maschine mit dem großen Laser darauf ist Dein Zentraler Energieverteiler: Ein Energiegenerator, der seine Energie aus Sonnenkraft und Material-Verbrennung gewinnt, und damit angrenzende Maschinen und Energiespeicher versorgt.</string>
<string name="SU.02FirstNight.09.Paragraph">Lade Deinen Anzug auf, indem Du mit dem Verteiler interagierst [E] und [take power] anklickst. Die jetzige Brennstoff-Reserve wird nicht lange halten, also ist Deine nächste Aufgabe das Sammeln neuer Brennstoffe.</string>
<string name="SU.02FirstNight.10.Paragraph">Beim einfachen Schwierigkeitsgrad wurde bereits ein Erzförderer auf einer Kohleader platziert. Wenn der Einschlagkrater eine Kohleader freigelegt hat oder indem Du Bäume abbaust, gelangst Du an Brennstoff. Diesen verbrennst Du, indem Du mit dem Verteiler interagierst [E] und [add resources] klickst. Bis Du die Mittel für eine automatisierte Zufuhr hast, musst Du manuell nachlegen.</string>
<string name="SU.02FirstNight.11.Paragraph">Beginnt sich die Grafik des Energiespeichers zu drehen, wurde ihm Energie zugeführt. Diese kannst Du also auch von dort beziehen oder Du wartest, bis der Speicher voll ist und der Verteiler sich selbst auflädt.</string>
<string name="SU.02FirstNight.12.Header">Untersuche Deine Umgebung</string>
<string name="SU.02FirstNight.13.Paragraph">Nun kannst Du das Erkunden starten und an Deiner kleinen, aber stabilen Energieversorgung Energie nachfüllen, die zum Wärmen verbraucht wurde. Vorsicht: Ist die Energieanzeige oben links leer, wirst Du rasch bis zur Hypothermie auskühlen und ohnmächtig.</string>
<string name="SU.02FirstNight.14.Paragraph">"Spare immer etwas Energie für den Rückweg auf.
 "</string>
<string name="SU.02FirstNight.15.Paragraph">Dein Anzug besitzt einen Scanner, welcher für das Überleben unbezahlbar ist. Du kannst ihn mit [M] auswählen und dann mit [Rechtsklick] scannen oder mit [Linksklick] einen Material-Ping starten. Gib acht, nicht unnötig viele Pings zu nutzen, sie verbrauchen sehr viel Energie.</string>
<string name="SU.02FirstNight.16.Paragraph">Deine nächste Erkundungsaufgabe ist das Scannen Deiner Umgebung. Ziele auf einen Block, den Du bisher nicht gescannst hast. Nutze Deinen Scanner und halte [Rechtsklick] gedrückt, bis das Pop-up-Fenster unten links anzeigt, dass der Scan abgeschlossen wurde. Versuche alle verschiedenen Blöcke in Deiner Umgebung zu scannen, auch Schnee, Dreck, Holz und Blätter!</string>
<string name="SU.02FirstNight.17.Header">Erforsche Deine Umgebung</string>
<string name="SU.02FirstNight.18.Paragraph">Nun ist es Zeit, die Scans an der Forschungsstation in der Nähe der Absturzstelle zu verarbeiten. Öffne dafür das Interface [E], um zu sehen, welche unverarbeiteten Scans wie viele Forschungspunkte bringen. Forschungspunkte sind noch nicht so wichtig, also ignoriere sie. Verarbeite alle Scans, die Du in Deiner Liste hast. Jede Verarbeitung kostet Deinem ZEV Energie, die sich wieder auffüllt, wenn Du Deinen Verteiler mit Holz oder Kohle belieferst.</string>
<string name="SU.02FirstNight.19.Paragraph">Das Verarbeiten von Scans kann auch Forschungsprojekte freischalten. Im Moment musst Du Dich nicht darum kümmern, das Scannen Deiner Umgebung ist wichtiger.</string>
<string name="SU.02FirstNight.20.Header">Pinge Deine Umgebung</string>
<string name="SU.02FirstNight.21.Paragraph">Die gescannten und verarbeiteten Blöcke wurden in Deinem Anzug mit ihren Eigenschaften eingespeichert, damit entfaltet der Material-Ping große Wirkung.</string>
<string name="SU.02FirstNight.22.Paragraph">Insbesondere der Unbekannte-Materialien-Ping ist wichtig, um unsere erste Erzader zu finden. Wechsle zum Scanner, wähle mit dem Mausrad [Unbekannte Materialien] und drücke [Linksklick]. Dadurch werden alle Blöcke in Deiner Reichweite mit unbekannten Eigenschaften markiert.</string>
<string name="SU.02FirstNight.23.Paragraph">"Wenn Du Deine direkte Umgebung noch nicht gescannt hast, wird dieser Ping auch alle Dreck- und Stein-Blöcke markieren. In diesem Falle scanne und verarbeite diese Blöcke und versuche den Ping nochmal. "</string>
<string name="SU.02FirstNight.24.Paragraph">Bei einem erfolgreichen Scan siehst Du wahrscheinlich eine Ansammlung unbekannter Signaturen irgendwo im Untergrund. Achte auf deine Energieanzeige, um nicht frieren zu müssen!</string>
<string name="SU.02FirstNight.25.Header">Grabe zu den Adern</string>
<string name="SU.02FirstNight.26.Paragraph">Grabe nun in Richtung dieser Signaturen und sieh nach, was dort ist. Scanne und verarbeite die Erzader. Sie bringen mehr Forschungspunkte als normale Materialien. Scannst Du bereits gespeicherte Erzadern erneut, erhältst Du ihre Größe und Erzmenge (das ist nicht dasselbe).</string>
<string name="SU.02FirstNight.27.Paragraph">Aus den Gruben, die Du Dir selbst gegraben hast, kommst Du mit dem Greifhaken [F] wieder heraus.</string>
<string name="SU.02FirstNight.28.Paragraph">Wenn Du nicht auf dem leichten Schwierigkeitsgrad spielst, ist Kohle das erste Erz, das Du finden möchtest. Findest Du Kupfer, Zinn oder Eisen, kommen wir später darauf zurück. Solltest Du Dich dann nicht mehr an die Fundstelle erinnern, können wir mit dem Erz-Ping den Weg wiederfinden.</string>
<string name="SU.02FirstNight.29.Header">Fördere Kohle</string>
<string name="SU.02FirstNight.30.Paragraph">Erzadern können in FortressCraft Evolved Millionen von Erz-Einheiten enthalten. Das Abbauen benötigt mehr als paar Klicks; Du wirst Energie und voraussichtlich Maschinen benötigen.</string>
<string name="SU.02FirstNight.31.Paragraph">Steht Dir die erste Kohleader zur Verfügung, investiere etwas Zeit, um einen sicheren Rückweg zur Absturzstelle zu schaffen. Du wirst diesen Weg oft nutzen.</string>
<string name="SU.02FirstNight.32.Paragraph">Lade als Nächstes Deine Energie am Verteiler auf und gehe wieder zurück zur Kohleader. Platziere dort eine Wärmelampe, um Dir die Energie zum Aufwärmen zu sparen. Investiere dann Deine gesamte Energie in einem Super-Graben auf der Kohleader. Halte dafür [STRG] und [Rechtsklick] gedrückt. Dies ist ein ineffizienter Weg, um Erz abzubauen, aber Du bekommst eine kleine Menge Kohle, mit der Du arbeiten kannst.</string>
<string name="SU.02FirstNight.33.Paragraph">Lade Deine Energie wieder am Verteiler auf, nachdem sie aufgebraucht wurde. Das nächste Mal, wenn Du dort auf [add resources] klickst, wird Deine abgebaute Kohle eingelegt. Sie generiert mehr Energie, das bedeutet weniger Mikromanagement für die Energiegewinnung.</string>
<string name="SU.02FirstNight.34.Header">Handwerkliche Fähigkeiten</string>
<string name="SU.02FirstNight.35.Paragraph">Mit dem Kohleerz kannst Du neue Wärmelampen fertigen. Rufe dafür das Herstellungs-Menü mit C auf. Dort werden alle Rezepte aufgelistet, die Du nutzen kannst. Wähle nun die Wärmelampen aus. An der rechten Seite wird angezeigt, dass 5 Kohle für die Herstellung benötigt werden. Drücke [Herstellen] und im Inventar befindet sich eine weitere Wärmelampe.</string>
<string name="SU.02FirstNight.36.Paragraph">Wärmelampen werden automatisch hergestellt, wenn Du eine platzierst, obwohl keine mehr im Inventar vorhanden sind und sich mindestens 5 Kohleerz in Deinem Inventar befinden.</string>
<string name="SU.02FirstNight.37.Header">Ziel erreicht!</string>
<string name="SU.02FirstNight.38.Paragraph">Mit einer Kohleader in Deinem Besitz, die den ZEV mit Energie und Dich mit Wärmelampen versorgt, solltest Du an der Oberfläche unbegrenzt lange leben können. Nun kannst Du anfangen, andere Erzadern zu suchen bzw. sie abzubauen. Füttere schließlich die Erzschmelze mit Erzen, um die für die Konstruktionsanlage benötigten Barren herzustellen.</string>
<string name="SU.02FirstNight.39.Paragraph">Du kannst auch einen Erzförderer nutzen, um den Abbau zu automatisieren. Oder investiere einige Forschungspunkte in Projekten, um herauszufinden, was Dich auf diesen Planeten geführt hat. Oder stelle Dich mutig den Herausforderungen der Tiefe, um zu sehen, welche interessanten Dinge dort gefunden werden können. Es liegt an Dir!</string>
<string name="SU.03Controls.Title">Steuerung</string>
<string name="SU.03Controls.00.Title">Steuerung</string>
<string name="SU.03Controls.01.Paragraph">In dieser Hilfe findest Du alle verfügbaren Steuerungen für FotressCraft Evolved. Die wichtigsten Tasten sind auf dieser Seite aufgeführt.</string>
<string name="SU.03Controls.02.Paragraph">Einige Tasten sind während des Tutorials gesperrt.</string>
<string name="SU.03Controls.03.Header">Die wichtigsten Steuerungen</string>
<string name="SU.03Controls.04.Left">"W, A, S &amp; D: Bewegung
 Leertaste: Springen
 H: Diese Hilfe
 Escape: Hauptmenü
 
 X: Wechseln zum Konstruktor 
 LMT: Block setzten
 RMT: Block entfernen
 
 M: Wechseln zum Scanner
 LMT: Material-Ping
 RMT: Block scannen
 "</string>
<string name="SU.03Controls.05.Right">"I: Inventar öffnen
 C: Herstellungsmenü öffnen
 F: Greifhaken abfeuern 
 G: Leuchtstab werfen
 
 E: Maschine benutzen
 Q: Etwas einer Maschine entnehmen
 R: Maschine drehen
 
 V: Wechsel zur Strahlenwaffe
 LMT: Feuern
 RMT: Schuss aufladen
 "</string>
<string name="SU.03Controls.06.Paragraph">(LMT = Linke Maustaste, RMT = Rechte Maustaste)</string>
<string name="SU.03Controls.07.Header">Steuerungen anpassen</string>
<string name="SU.03Controls.08.Paragraph">Steuerungen werden im Startbildschirm angepasst, Änderungen jedoch nicht in den Hilfen angezeigt.</string>
<string name="SU.03Controls.09.Header">Bewegung &amp; Ansicht</string>
<string name="SU.03Controls.10.Left">W: Vorwärts bewegen
 S: Rückwärts bewegen
 A: Nach links neigen
 D: Nach rechts neigen</string>
<string name="SU.03Controls.11.Right">Leertaste: Springen
 Maus: Umsehen
 U: Lore benutzen
 Z: Zoom</string>
<string name="SU.03Controls.12.Header">Waffen &amp; Werkzeuge</string>
<string name="SU.03Controls.13.Left">"X: Wechsel zum Konstruktor  
 V: Wechsel zur Strahlenwaffe
 B: Wechsel zur Kamera"</string>
<string name="SU.03Controls.14.Right">N: Wechsel zur Farbpistole
M: Wechsel zum Scanner
Shift+Mausrad: Werkzeuge durchschalten</string>
<string name="SU.03Controls.15.Header">Inventar &amp; Schnellauswahl</string>
<string name="SU.03Controls.16.Left">"I: Inventar öffnen
 F1-F7: Schnellauswahl-Reiter
 1-9 &amp; 0: Slot auswählen
 Q : Objekt wegwerfen
 "</string>
<string name="SU.03Controls.17.Right">"Shift+Ziehen: Stapel aufteilen
 Strg+Mausrad: Reiter wählen
 Mausrad: Slot wählen
 "</string>
<string name="SU.03Controls.18.Header">Anzug-Funktionen</string>
<string name="SU.03Controls.19.Left">C: Herstellungsmenü öffnen
L: Stirnlampe
J: Jetpack (falls produziert)
F: Greifhaken abfeuern</string>
<string name="SU.03Controls.20.Right">G: Leuchtstab werfen
 K: Holobase-Ansicht öffnen
 U: Holobase-Modus ändern
 Leertaste: Greifhaken lösen</string>
<string name="SU.03Controls.21.Header">Maschinen</string>
<string name="SU.03Controls.22.Left">E: Maschine benutzen
 T: Objekt in Maschine legen
 R: Im Uhrzeigersinn drehen
 ]: Im Uhrzeigersinn drehen</string>
<string name="SU.03Controls.23.Right">Q: Objekte entnehmen
 Shift-T: 10 Objekte einlegen
 Shift-E: Container-Vakuum
 [: Maschine gegen den Uhrzeigersinn drehen</string>
<string name="SU.03Controls.24.Header">Mehrspieler</string>
<string name="SU.03Controls.25.Paragraph">Enter: Chat-Fenster öffnen
 Rechte Shift-Taste: Server-Informationen anzeigen
 Rechte Shift-Taste + F1, F2 o. F3: Netzwerk-Bandbreite anpassen</string>
<string name="SU.03Controls.26.Header">Konstruktor</string>
<string name="SU.03Controls.27.Left">LMT: Block setzen
 RMT: Block entfernen
 MMT: Block auswählen</string>
<string name="SU.03Controls.28.Right">Strg + LMT: Baue-Zu-Mir
 Strg + RMT halten: Super-Graben</string>
<string name="SU.03Controls.29.Header">Scanner</string>
<string name="SU.03Controls.30.Paragraph">LMT: Umgebung pingen
 RMT: Block scannen
 Mausrad: Ping-Modus ändern</string>
<string name="SU.03Controls.31.Header">Strahlenwaffe</string>
<string name="SU.03Controls.32.Left">LMT: Einzelnen Schuss abfeuern</string>
<string name="SU.03Controls.33.Right">RMT halten: Schuss aufladen</string>
<string name="SU.03Controls.34.Header">Sonstiges</string>
<string name="SU.03Controls.35.Left">Escape: Hauptmenü
 Strg + M: Musik durchschalten</string>
<string name="SU.03Controls.36.Right">Tabulator: ARTHER-Verhalten ändern</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.Title">Unbekannte Materialien</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.00.Title">Unbekannte Materialien</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.01.Header">Was sind Unbekannte Materialien?</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.02.Paragraph">"Zu Beginn sind alle Materialien auf dem Planeten unbekannt. Diese tauchen im Inventar mit einem Fragezeichen markiert auf. Nach dem Abbauen oder Scannen (RMT: Block scannen) müssen sie zum Identifizieren zur Forschungsstation gebracht werden. Erst nachdem die Materialien bekannt sind, können sie weiterverarbeitet oder benutzt werden.
 "</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.03.Header">Identifizieren von Unbekannten Materialien</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.04.Paragraph">Im Reiter „Scans“ der Forschungsstation sind alle identifizierbaren, unbekannten Materialien aufgelistet, zusammen mit ihrem Wert in Forschungspunkten und die zur Verarbeitung benötigte Energiemenge. Drücke [Verarbeiten], um das Material zu identifizieren. Die benötigte Energiemenge wird abgezogen und die Forschungspunkte hinzugefügt. Letztere können verwendet werden, um im zweiten und dritten Reiter neue Rezepte und Projekte freizuschalten.</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.05.Header">Fortschritt</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.06.Paragraph">Wurden neue Materialien identifiziert, können damit neue Maschinen, Rezepte und Projekte freigeschaltet werden.</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.07.Paragraph">Das Identifizieren unbekannter Materialien ist der beste Weg, um Forschungspunkte zu erlangen. Je mehr wir von diesem merkwürdigen, blockartigen Planeten verstehen, desto besser können wir uns ausrüsten, um größere und bessere Maschinen zu bauen, die Deine Überlebens-Chance erhöhen und Dir helfen, endlich zu fliehen!</string>
<string name="SU.04UnknownMaterials.08.Paragraph">Bitte lese den Hilfe-Eintrag zur Forschungsstation, um weitere Infomationen zu erhalten.</string>
<string name="SU.07Mynocks.Title">Mynock Befall</string>
<string name="SU.07Mynocks.00.Title">Mynock Befall</string>
<string name="SU.07Mynocks.01.Paragraph">Dieses Förderband wurde von einer fremden Lebensform befallen. Wir haben gesehen, dass es die Ressourcen vom Förderband stiehlt. Aber diese Ressourcen scheinen nicht im Körper der Lebensform selbst zu verbleiben. Scheinbar sind sie mit einem wurzelartigen Netzwerk verbunden. Unsere Scanner zeigen, dass diese Wurzeln auf einen zentralen Kern zu gehen.Wir sollten das vorrangig untersuchen.</string>
<string name="SU.07Mynocks.02.Paragraph">Unabhänig davon, was auch immer das endgültige Ziel dieser gestohlenen Ressourcen sein mag, sollten wir es Stoppen! Diese fremden Strukturen scheinen anfällig für Energiewaffen zu sein. Wir sollten ihre Schwachstellen erforschen, die es uns erlaubt, automatisierte Basisverteidigung zu bauen um sie aufzuhalten. Längerfristig sollten wir uns auf die Suche nach verbesserten Methoden der Ressourcenverteilung machen, die weniger anfällig für Angriffe sind. Übergangsweise können wir sie mit unserer Strahlenkanone [V] töten. Aber sie werden sicherlich schnell zurück kommen.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.Title">Laborforschung</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.00.Title">Laborforschung</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.07.Header">Herstellung von Metallplatten</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.08.Paragraph">Metallplatten werden in der Presse hergestellt. Dies ist ein spezielles Förderband mit aufgesetzter Pressmechanik und kann in der Konstruktionsanlage hergestellt werden. Als Rohmaterialien dienen Metallbarren.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.09.Header">Herstellung von Platinen</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.10.Paragraph">Die Herstellung von Platinen ist ein mehrstufiger Prozess mit drei verschiedenen Maschinen. Zuerst kommt die Strangpresse, die Barren zu Draht verarbeitet. Danach werden die Drähte im Spulenwickler aufgewickelt und zuletzt die Spulen in der Platinen-Fertigung zu Platinen weiterverarbeitet.</string>
<string name="SU.08VideoTutorials.Title">Videoanleitungen!</string>
<string name="SU.08VideoTutorials.00.Title">Videoanleitungen</string>
<string name="SU.08VideoTutorials.01.Paragraph">Wünschst Du weitere Anleitungen? Lass es mich wissen auf Twitter @fortress_craft oder in den Steam-Foren! - Dj</string>
<string name="SU.09CommunityLinks.01.Paragraph">Merke Dir: Du kannst mich jederzeit auf Twitter @fortress_craft oder in den Steam-Foren ansprechen! - Dj</string>
<string name="SU.Particulate_Filtration.Title">Partikelfilterung</string>
<string name="SU.Particulate_Filtration.00.Title">Partikelfilterung</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.01.Paragraph">Dieser Leitfaden behandelt Forschungsprojekte, die den Einsatz des Labors erfordern. Weitere Informationen über die allgemeine Forschung befinden sich im Hilfe-Eintrag für die Forschungsstation.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.02.Header">Baue ein Labor</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.03.Paragraph">"Zunächst muss das Forschungslabor an der Forschungsstation mit dem dazugehörigen Projekt freigeschaltet werden. Stelle dann 27 Laborkomponenten in der Konstruktionsanlage her und platziere sie in einer 3x3x3-Anordnung.
 "</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.04.Header">Versorge das Labor mit Energie</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.05.Paragraph">Das Labor wurde so konzipiert, dass mit zunehmender Energieversorgung die Forschungsgeschwindigkeit steigt. Du solltest zumindest einige Pyrothermische Generatoren nutzen; für eine maximale Energieversorgung besteht keine Notwendigkeit.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.06.Header">Starte Projekte</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.07.Paragraph">"Öffne das Labor-Interface, indem Du mit der Maschine interagierst [E] und nutze den Modus „Experimente“. Zuerst wird das ausgewählte Projekt mit seinen Anforderungen aufgeführt, danach kommen alle weiteren auswählbaren Projekte. Klicke ein neues Projekt an, um seine Anforderungen anzuzeigen. Mit [Projekt starten] beginnt die Forschung.
 "</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.08.Header">Bereitstellen von Projekt-Erfordernissen</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.09.Paragraph">Projekte erfordern in der Regel eine oder mehrere Arten von Forschungskapseln. Die genauen Anforderungen werden zusammen mit dem Projekt aufgelistet. Platziere die Kapseln in einem Container, der an der Seite des Labors befestigt ist. Für eine automatisierte Zufuhr solltest Du separate Container für jeden Typ verwenden, um die Verfügbarkeit jeder Kapsel-Art zu gewährleisten.</string>
<string name="SU.05LaboratoryResearch.10.Paragraph">Für weitere Informationen zum Herstellen von Forschungskapseln lese bitte die folgende Anleitung.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.Title">Forschungskapseln</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.00.Title">Forschungskapseln</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.01.Paragraph">Um mit Forschungskapseln neue Forschungsprojekte zu starten, wird das Labor benötigt. Mehr Informationen dazu im folgenden Eintrag.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.02.Header">Was sind Forschungskapseln?</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.03.Paragraph">Forschungskapseln sind die Ressourcen eines Labors. Diese intelligenten Speichervorrichtungen enthalten und überwachen eine Vielzahl von Substanzen. Das Labor verwaltet sie, wenn man es mit Kapseln versorgt.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.04.Header">Herstellen von Forschungskapseln</string>
<string name="SU.09CommunityLinks.Title">Community-Links!</string>
<string name="SU.09CommunityLinks.00.Title">Community-Links</string>
<string name="SU.Particulate_Filtration.01.Paragraph">Durch das Erforschen des Anzugs-Patikelfiltrations-System können wir verschiedene Elemente aus der Luft filtern. Der Aufbau dieser Systeme in den verschiedenen Höhlen sollte es uns ermöglichen, verschiedene Elemente, die in der Luft gefunden werden, zu extrahieren, zu konzentrieren und abzufüllen. Aufgrund der Größen dieser Höhlen und der Partikeldichte in der Luft sollte es keine spürbaren, langfristigen Auswirkungen aus diesem Prozess geben. Diese Systeme können die Feindseligkeit der Umwelt für die einheimische Flora und Fauna senken, dieser Effekt sollte jedoch vernachlässigbar sein, da es keine vorherrschende feindliche Flora oder Fauna gibt. Die Frosthöhlen gibt uns kostenfrei Freezon, die Gifthöhlen Chlor und die Magmahöhlen Schwefel.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.05.Paragraph">Forschungskapseln werden zusammen mit dem Labor freigeschaltet, jedoch können nur die grundlegendsten in der Konstruktionsanlage gefertigt werden. Die anderen erfordern spezialisierte Maschinen; für jede Kapsel-Art dieselbe, aber mit einem jeweils anderen Rohstoff.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.06.Paragraph">Jede Kapsel besteht aus Metallplatten und Platinen desselben Materials, sehe Dir dafür die Hilfe-Einträge der jeweiligen Kapseln an.</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.11.Header">Herstellung von Kapseln</string>
<string name="SU.06ExperimentalPods.12.Paragraph">Verwende die Forschungsmontage, um die Platten und Platinen zu einer Forschungskapsel zu kombinieren. Die Maschine basiert nicht auf ein Förderband und benötigt Energie und Container für den Ein- und Ausgang. Wir empfehlen die Verwendung zweier Eingangs-Container, um die Verfügbarkeit von Platten und Platinen zu gewährleisten. Die fertigen Kapseln werden an das Labor geliefert.</string>
</resources>
