<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CO.Advanced_Defence.Title">Geavanceerde Verdediging</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.00.Title">Geavanceerde Verdediging</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.01.Paragraph">We hebben met succes een raketlanceerinrichting ontwikkeld en verdere verbeteringen aan het energiekanon gedaan. We gaan wel raketten moeten produceren en dat gaat een voorraad brandstof nodig hebben!</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.Title">Geavanceerde Logistiek</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.00.Title">Geavanceerde Logistiek</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.01.Paragraph">We hebben nu een nieuw massaopslagsysteem en een sorteermechanisme om ertsen tussen transportbanden te verplaatsen.</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Geavanceerde Mijnwerkersverbeteringen</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Geavanceerde Mijnwerkersverbeteringen</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Verdere verbeteringen voor de ertsonttrekker en smeltoven zijn nu beschikbaar. In toevoeging hebben we eindelijk het Steengroevesysteem geperfectioneerd. Gebruik de Geologische Landmeter om een toplocatie te identificeren, plaats dan de steengroeve om de mijnbouw te starten.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.Title">Geavanceerd Energienet</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.00.Title">Geavanceerd Energienet</string>
<string name="CO.Advanced_Research.Title">Geavanceerd Onderzoek</string>
<string name="CO.Advanced_Research.00.Title">Geavanceerd Onderzoek</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">We hebben verdere verbeteringen gemaakt aan onze energie-infrastructuur, waaronder een nieuwe Energie Opslagblok en een Laser Energiezender.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.02.Paragraph">We hebben ook een aantal voorlopige ontwerpen voor een nieuw type Energiegenerator. Om dit onderzoek te voltooien, zullen we echter een dichtere energiebron moeten vinden dan de kolen die we tot nu toe hebben gebruikt.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.01.Paragraph">We hebben nu een ontwerp voor een onderzoekslaboratorium en de assemblagemachines die nodig zijn voor het leveren van experimentele capsules.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.02.Paragraph">Het laboratorium is nodig voor het onderzoeken van geavanceerde projecten die uw technologieniveau verbeteren en nieuwe projecten en recepten ontgrendelen. Er zijn in totaal 27 laboratoriumcomponenten nodig (vervaardigd in 3 sets van 9 componenten elk) en moet in een 3 op 3 op 3 configuratie gebouwd worden.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.03.Paragraph">Voor meer informatie over het gebruik van het laboratorium, raadpleeg de volgende handleiding:</string>
<string name="CO.Aesthetics.Title">Esthetica</string>
<string name="CO.Aesthetics.00.Title">Esthetica</string>
<string name="CO.Aesthetics.01.Paragraph">In het onwaarschijnlijke geval dat we wat vrije tijd hebben, kunnen we onze basis wat verfraaien met een verscheidenheid aan gekleurde opslagkratten en canvas.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.Title">Automatisatie Basisconstructie</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.00.Title">Automatisatie Basisconstructie</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.01.Paragraph">We hebben nu een grote verscheidenheid aan nieuwe machines beschikbaar om onze basis te automatiseren. Gebruik het Snijrooster om nutteloze rotsen om te malen en om te ruilen in mogelijke nuttige ertsen. De auto-graafmachine kan boven zichzelf schachten uitgraven, terwijl de auto-bouwer lange transportbanen voor ons kan bouwen.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Gebruik de liften om veilig te reizen tussen uw basis aan het oppervlak en uw diepere mijnen. Gebruik de explosieven om grote gebieden uit te ruimen of vijandige doelen te vernietigen.</string>
<string name="CO.Base_Defence.Title">Basisverdediging</string>
<string name="CO.Base_Defence.00.Title">Basisverdediging</string>
<string name="CO.Base_Defence.01.Paragraph">We kunnen nu VRIJHEID brengen op deze planeet!</string>
<string name="CO.Base_Defence.02.Paragraph">Ons basisverdediging onderzoek is succesvol geweest, we hebben nu drie verdedigingswerken beschikbaar voor fabricage. Het ARTHER-kanon is efficiënt in energieverbruik en heeft een groot bereik, maar moet door ARTHER bediend worden, we moeten het dus zorgvuldig positioneren om onze grondstoffeninfrastructuur te beschermen terwijl we de benodigde materialen verzamelen om de losstaande kanonnen te bouwen en van energie te voorzien.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">We hebben met succes een aantal upgrades onderzocht om onze mogelijkheden voor het verzamelen van grondstoffen te verbeteren.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.02.Header">Eenvoudige Ertssmeltoven</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.08.Paragraph">Boormotoren kunnen in een ertsonttrekker worden geplaatst om hun extractiesnelheid te verbeteren ten koste van meer energie.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.03.Paragraph">We kunnen nu een eenvoudige ertssmeltoven bouwen. Deze ondersteunt geen verbetering en is trager en minder efficiënt dan de normale smeltoven die bij de buitenpost werd geleverd, maar het zou moeten helpen om dat knelpunt voorlopig te elimineren.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.07.Header">Boormotoren</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.05.Header">Geforceerde Inductie</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.06.Paragraph">Geforceerde inductiemodules kunnen bovenop normale smeltovens geplaatst worden om het smelttempo te verbeteren ten koste van meer energie. De eenvoudige smeltoven ondersteunt deze niet.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.04.Paragraph">De meeste grondstoffen die we dicht bij de oppervlakte gevonden hebben, zijn niet goed geschikt om ertssmeltovens te bouwen, maar scans hebben enkele kleine rotsformaties getoond die de vereiste eigenschappen kunnen hebben.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Verdere verbeteringen voor onze ertsonttrekkers en smeltovens zijn nu beschikbaar.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.Title">Black Box-gegevens</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.00.Title">Black Box-gegevens</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.01.Paragraph">Een grondige analyse van de black box-gegevens die door uw pak is opgenomen, is nu voltooid. Het bevestigd uw visuele analyse dat een vreemd voorwerp, men gelooft dat dit een meteoriet was, op het station is ingeslagen terwijl u aan het voorbereiden was on te landen. De daaruit voortvloeiende explosie beschadigde de raketmotoren voor het manoeuvreren van uw schip, waardoor een noodlanding op deze buitenaardse planeet werd veroorzaakt. Er zijn op dit moment geen andere overlevenden ontdekt.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.02.Paragraph">Het is niet bekend waarom de meteoriet onopgemerkt bleef door de langeafstandsscanners van het ruimtestation, mogelijke oorzaken omvatten een systeemfout of sabotage.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.03.Paragraph">In een gelukkige ommekeer van de gebeurtenissen overleefde een buitenpost bouwmodule de explosie en sloot aan op het noodsignaal van uw schip. Het is geland naast de \'crash site\'. Het is een standaard Vortox X103 MK V module die een \'Central Power Hub\' omringd door een Ertssmeltoven, Fabricage-Installatie en een Onderzoeksstation.
Het is ook uitgerust met een Autonoom Robotafweersysteem dat ons zou moeten helpen om eventuele vroege aanvallen te overleven indien we vijandig leven vinden op deze planeet.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.Title">De Bevroren Fabriek!</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.00.Title">De Bevroren Fabriek</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.01.Paragraph">Nu dit onderzoek is afgerond, kunnen we doorgaan met het bouwen van het Klimaatcontrolecentrum voor de Koude Grotten (KCCKG of kortweg KCC). We zullen deze machine in de Koude Grotten moeten bouwen, energie moeten leveren, en dan zou het gewoon, langzaam, de grot moeten veranderen in een prachtig zwoel gebied, waar we ons goed kunnen opzetten en wachten op redding.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.02.Paragraph">Deze nieuwe machine is aanzienlijk geavanceerder (en fragieler!) Dan de oude ?HKC? - we zouden veel grotere, snellere en meer gecompliceerde mijnbouw- en grondstof-machines moeten kunnen ontwerpen, onderzoeken en bouwen. Allereerst zullen we wat geavanceerdere materialen nodig hebben, en daarvoor hebben we een speciale machine nodig om met de supergeharde ertsen om te gaan.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.03.Paragraph">Als we de Harde-Steenslijpmachine op een geschikt 3x3 stuk Chromium en Molybdeen bouwen, moeten we in staat zijn om een nieuw type boor te maken. Nano-desintegratoren zullen ideaal zijn om het benodigde platte oppervlak te maken.</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.Title">Verbeterde Ertsscanning</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Verbeterde Ertsscanning</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">We hebben de ertsscanner succesvol geüpgraded om filteren te ondersteunen. Om dit te doen maakt u een lege erts-ping in de fabricage-installatie en converteert u het naar het vereiste ert-pingfilter met behulp van de zelfbewerkingfunctie van uw pak (C).</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Plaats de erts-pingfilter in uw \'hotbar\', selecteer en activeer het (Linker muisknop). Hiermee wordt het in de ertsscanner ingevoerd en wordt een gefilterde ping verzonden door de ertsscanner. De filter is verbruikt.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">We hebben met succes een nieuwe Ertssmeltoven ontworpen. Dit zal sommige geavanceerde materialen nodig hebben die zich niet in de buurt van het oppervlak bevinden.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Verdere upgrades van de ertsonttrekker zijn nu beschikbaar. We hebben ook een nieuwe Geologische Landmeter onderzocht die kan worden gebruikt om locaties te identificeren die rijk zijn aan ertsafzettingen. We zouden een aantal toplocaties moeten identificeren terwijl we doorgaan met onderzoek naar een nieuw Steengroevesysteem.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.Title">Lokale Levensvormen</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.00.Title">Lokale Levensvormen</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Deze planeet lijkt een verscheidenheid aan planten- en dierenleven te bevatten, niet alles vriendelijk.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.02.Paragraph">Scanners detecteren een aantal vliegende levensvormen in de buurt die een potentieel risico vormen. Ontwerpen voor een Bedreigingsscanner zijn beschikbaar om hun voortgang te controleren. We moeten ook investeren naar het opzetten van enkele basisafweer. Potentieel meer met betrekking tot het feit dat we een aantal grote organische structuren ondergronds hebben gedetecteerd die zou kunnen interfereren met onze inspanningen om een betrouwbare levering van grondstoffen te verzekeren.</string>
<string name="CO.Power_Grid.Title">Energienet</string>
<string name="CO.Power_Grid.00.Title">Energienet</string>
<string name="CO.Power_Grid.01.Paragraph">We hebben nu een nieuwe methode om energie te genereren en te transporteren. Dit project heeft ook nieuwe upgrades ontworpen voor ARTHER en een nieuwe machine, de \'Matter Mover\', die materialen van de ene opslagtrechter naar de andere kan teleporteren.</string>
<string name="CO.Power_Grid.02.Header">Pyrothermische Generator</string>
<string name="CO.Power_Grid.03.Paragraph">Deze machine zal brandbare bronnen in een aangesloten opslagkist omzetten in energie. Het vereist veel frisse lucht, dus verliest efficiëntie met diepte.</string>
<string name="CO.Power_Grid.04.Header">Laser Energiezender</string>
<string name="CO.Power_Grid.05.Paragraph">Plaats dit naast een energiegenerator of batterij om energie tot 64m te verzenden naar een batterij, energieverbruiker of een andere Laser Energiezender. We kunnen dit gebruiken om energie te sturen naar onze diepere mijnbouwactiviteiten.</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.Title">Verbetering Ruimtepak</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.00.Title">Verbetering Ruimtepak</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Met een paar kleine aanpassingen zou het mogelijk moeten zijn om upgrades voor uw ruimtepak te maken vanuit de ontwerpen van de basismachines, geminiaturiseerd om draagbaar te zijn. De meest voor de hand liggende upgrades zijn een betere zonnecel en koude-isolatie om met hogere efficiëntie op deze vijandige planeet te werken. Hiervoor moet je een Waterstraal Snijmachine-upgrade op je Fabricage-Installatie gebruiken!</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.02.Paragraph">Als u een upgrade wilt gebruiken, maakt u er eenvoudig een en bewaart u deze in uw inventaris.</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.Title">Ultiem Energienet</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Ultiem Energienet</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Succes! Het grootste energie opslagapparaat dat we ooit zouden kunnen gebruiken, bevindt zich nu binnen onze productiemogelijkheden. Als een extra bonus hebben we ook een beter zonnepaneel ontworpen dat we direct bovenop onze grote structuren zoals het laboratorium, MK4- en nieuwe MK5-batterijen kunnen plaatsen.</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.Title">Ultra Energienet</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.00.Title">Ultra Energienet</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">We hebben ontwerpen afgewerkt voor een enorme batterij die een enorme hoeveelheid energie kan opslaan.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.Title">Opgewaardeerd Energienet</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Opgewaardeerd Energienet</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">We hebben een nieuwe batterij ontwikkeld die een veel grotere lading kan dragen. We hebben ook ontwerpen voor een krachtigere Laser Energiezender, maar dit vereist materialen met meer geavanceerde eigenschappen dan die in de buurt van het oppervlak.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.02.Paragraph">Het is waarschijnlijk dat we onze energieopslag en -transmissie verder kunnen verbeteren, maar we zullen onderzoek moeten doen naar meer geavanceerde materialen voordat we dit kunnen doen.</string>
</resources>
