<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Geavanceerde Verdediging</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Geavanceerde Verdediging</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">We moeten krachtigere basisverdedigingen bouwen om de grotere bedreigingen neer te halen!</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Geavanceerde Logistiek</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Geavanceerde Logistiek</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Het optimaliseren van onze mijnbouw vereist een scalpel, geen hamer. (Hamers zijn uiteraard als afzonderlijke upgrade beschikbaar).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Dit onderzoeksproject zal zich richten op verbeteringen in opslag, sortering en aanvullende hulpmiddelen voor de basisconstructie.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Geavanceerde Mijnwerkersverbeteringen</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Geavanceerde Mijnwerkersverbeteringen</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Dit project zal verdere verbeteringen van de ertsonttrekker en smeltoven onderzoeken. Daarnaast zal het nieuwe Steengroevesysteem verder onderzocht worden.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Geavanceerd Energienet</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Geavanceerd Energienet</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">De geavanceerde materialen die we onlangs hebben ontdekt, zouden ons in staat moeten stellen verdere verbeteringen aan te brengen in onze energie-infrastructuur.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Geavanceerd Onderzoek</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Geavanceerd Onderzoek</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Onze onderzoeksvooruitgang is gelimiteerd door de beperkingen van het onderzoeksstation. We moeten een nieuw laboratorium ontwerpen om verder te gaan met de geavanceerdere projecten!</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Esthetica</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Esthetica</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">In het onwaarschijnlijke geval dat we wat vrije tijd hebben, kunnen we onze basis wat verfraaien met een verscheidenheid aan gekleurde opslagkratten en canvas.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Automatisatie Basisconstructie</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Automatisatie Basisconstructie</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Het bouwen van een enorme mijnbouwoperatie is het werk voor machines, en niet voor mensen!</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Dit uitgebreide project zal machines ontwerpen voor geautomatiseerde uitgraving en constructie, daarnaast zullen de beschikbare mogelijkheden om uw basis te doorlopen verbeterd worden.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">Naast automatische uitgraving zal dit project proberen een explosief te ontwikkelen die gebruikt kan worden om een groot gebied vrij te maken.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Basisverdediging</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Basisverdediging</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">Uitgaande van uw onderzoek naar de lokale levensvormen is het duidelijk dat defensieve systemen een hoge prioriteit moeten zijn.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">We zullen VRIJHEID moeten brengen op deze planeet!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">We moeten de snelheid verbeteren waarmee we erts kunnen verzamelen en smelten. Dit project zal zich richten op het verbeteren van de prestaties van ertsonttrekkers en smeltovens.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Volgend op ons vorig onderzoek voor mijnbouwverbeteringen zouden we onze boormotor en geforceerde inductie-upgrades verder moeten kunnen verbeteren.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Black Box-gegevens</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Black Box-gegevens</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">Uw pak bevat een \'black box\' die alle sensorlezingen opgeslagen heeft die geleid hebben tot uw crash op de planeet. Door deze gegevens te onderzoeken kan het je helpen om te bepalen wat er precies gebeurd is.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Verbeterde Ertsscanning</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Verbeterde Ertsscanning</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">We hebben een probleem ontdekt in onze zoektocht naar materialen om onze basis uit te breiden!</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Onze Ertsscanner is ingesteld om onbekende materialen te vinden en classificeren. De mogelijkheid om nieuwe bronnen van specifieke bekende materialen vinden is beperkt. Het zou mogelijk moeten zijn om een kleine hoeveelheid reserve-erts als geavanceerd filter te gebruiken om alleen de benodigde grondstoffen te vinden.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Het is tijd om onderzoek te starten over hoe we de geavanceerde mogelijkheden van de Ertssmeltoven die bij onze \'Central Power Hub\' geleverd is kunnen dupliceren. De eenvoudige smeltovens die we konden maken zijn te langzaam en verspillen waardevolle grondstoffen.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Tussenliggende Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Het zou mogelijk moeten zijn om de capaciteit van de ertsonttrekker verder te verbeteren. Dit project zal ook alternatieve methoden onderzoeken voor het verzamelen van ertsen.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Lokale Levensvormen</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Lokale Levensvormen</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Deze planeet is niet dood! Scanners detecteren levensvormen van zowel planten als dieren. Dit project zal de levensvormen onderzoeken en bepalen of ze een bedreiging vormen.</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">Energienet</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">Energienet</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">We kunnen niet lang overleven met alleen de energie geproduceerd door onze \'Central Power Hub\'. Naarmate onze basis groeit, zullen we nieuwe manieren moeten vinden om energie te genereren en deze over te brengen aan verre mijnbouwactiviteiten zodat we niet heen en weer hoeven te rennen om ze handmatig van energie te voorzien.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Verbetering Ruimtepak</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Verbetering Ruimtepak</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Uw ruimtepak is het meest geavanceerde onderdeel van de verkenningstechniek dat de mens kent. Helaas hangt het gebruik ervan af van een modulair verbetersysteem dat momenteel ver buiten het bereik van onze productiemogelijkheden ligt. Het is tijd om te onderzoeken hoe u uw eigen verbeteringen kunt maken weg van de fabrieken thuis. Je kunt een beetje hulp gebruiken om te overleven in deze barre omgeving.</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Ultiem Energienet</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Ultiem Energienet</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">In navolging van ons succes met het MK4 energie opslagsysteem zouden we in staat moeten zijn om het ultieme energie opslagapparaat te ontwerpen.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Ultra Energienet</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Ultra Energienet</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">We hebben de limieten bereikt van de energie die we kunnen opslaan in een enkele kubus van 1m. Dit project onderzoekt de haalbaarheid van grotere energie opslagapparaten.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Opgewaardeerd Energienet</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Opgewaardeerd Energienet</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Onze energie infrastructuur gaat de goede kant op. onze batterijtechnologie is echter vrij beperkt, dit project zal proberen een betere batterij te ontwerpen die meer energie kan opslaan en ons een grotere buffer kan bieden.</string>
</resources>
