<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CO.Advanced_Defence.Title">Geavanceerde Verdediging</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.00.Title">Geavanceerde Verdediging</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.01.Paragraph">We hebben met succes een raketverdediging ontwikkeld en verdere verbeteringen aan het energiekanon gedaan. We gaan wel raketten moeten ontwikkelen en dat gaat een voorraad brandstof nodig hebben!</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.Title">Geavanceerde Logistiek</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.00.Title">Geavanceerde Logistiek</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.01.Paragraph">We hebben nu een nieuw massaopslagsysteem en een sorteermechanisme om ertsen tussen transportbanden te verplaatsen.</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Geavanceerde Mijnwerkersverbeteringen</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Geavanceerde Mijnwerkersverbeteringen</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Verdere verbeteringen voor de ertsonttrekker en smeltoven zijn nu beschikbaar. In toevoeging hebben we eindelijk het Steengroevesysteem geperfectioneerd. Gebruik de Geologische Landmeter om een hoofdlocatie te identificeren, plaats dan de Steengroeve om de mijnbouw te beginnen.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.Title">Geavanceerd Energienet</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.00.Title">Geavanceerd Energienet</string>
<string name="CO.Advanced_Research.Title">Geavanceerd Onderzoek</string>
<string name="CO.Advanced_Research.00.Title">Geavanceerd Onderzoek</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">We hebben verdere verbeteringen gemaakt aan onze energie-infrastructuur, waaronder een nieuwe Energieopslag Blok en een Laser Energiezender.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.02.Paragraph">We hebben ook een aantal voorlopige ontwerpen voor een nieuw type Energiegenerator. Om dit onderzoek te voltooien, zullen we echter een dichtere energiebron moeten vinden dan de kolen die we tot nu toe hebben gebruikt.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.01.Paragraph">We hebben nu een ontwerp voor een onderzoekslaboratorium en de assemblage machines die nodig zijn voor het leveren van experimentele capsules.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.02.Paragraph">Het laboratorium is nodig voor het onderzoeken van geavanceerde projecten die uw technologieniveau verbeteren en nieuwe projecten en recepten ontgrendelen. Er zijn in totaal 27 laboratoriumcomponenten nodig (vervaardigd in 3 stapels van 9 componenten elk) en moet in een 3 op 3 op 3 configuratie gebouwd worden.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.03.Paragraph">Voor meer informatie over het gebruik van het laboratorium, raadpleeg de volgende handleiding:</string>
<string name="CO.Aesthetics.Title">Esthetica</string>
<string name="CO.Aesthetics.00.Title">Esthetica</string>
<string name="CO.Aesthetics.01.Paragraph">In het onwaarschijnlijke geval dat we wat vrije tijd hebben, kunnen we onze basis wat verfraaien met een verscheidenheid aan gekleurde opslagkratten en canvas.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.Title">Automatisatie van het Bouwen van de Basis</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.00.Title">Automatisatie van het Bouwen van de Basis</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.01.Paragraph">We hebben nu een grote verscheidenheid aan nieuwe machines beschikbaar om onze basis te automatiseren. Gebruik de Vermaler om nutteloze rotsen om te malen en om te ruilen in mogelijke nuttige ertsen. De auto-graafmachine kan boven zichzelf schachten uitgraven, terwijl de auto-bouwer lange transportbanen voor ons kan bouwen.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Gebruik de liften om veilig te reizen tussen uw basis aan het oppervlak en uw diepere mijnen. Gebruik de explosieven om grote gebieden uit te ruimen of vijandige doelen te vernietigen.</string>
<string name="CO.Base_Defence.Title">Basisverdediging</string>
<string name="CO.Base_Defence.00.Title">Basisverdediging</string>
<string name="CO.Base_Defence.01.Paragraph">We kunnen nu VRIJHEID brengen op deze planeet!</string>
<string name="CO.Base_Defence.02.Paragraph">Ons basisverdediging onderzoek is succesvol geweest, we hebben nu drie verdedigingswerken beschikbaar voor fabricage. Het ARTHER-kanon is efficiënt in energieverbruik en heeft een groot bereik, maar moet door ARTHER bediend worden, we moeten het dus zorgvuldig positioneren om onze grondstoffeninfrastructuur te beschermen terwijl we de benodigde materialen verzamelen om de losstaande kanonnen te bouwen en van energie te voorzien.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">We hebben met succes een aantal upgrades onderzocht om onze mogelijkheden voor het verzamelen van grondstoffen te verbeteren.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.02.Header">Eenvoudige Ertssmeltoven</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.08.Paragraph">Boormotoren kunnen in een ertsonttrekker worden geplaatst om hun extractiesnelheid te verbeteren ten koste van meer energie.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.03.Paragraph">We kunnen nu een eenvoudige ertssmeltoven bouwen. Deze ondersteunt geen verbetering en is trager en minder efficiënt dan de normale smeltoven die bij de buitenpost wordt geleverd, maar het zou moeten helpen om dat knelpunt voorlopig te elimineren.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.07.Header">Boormotoren</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.05.Header">Geforceerde Inductie</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.06.Paragraph">Geforceerde inductiemodules kunnen bovenop normale smeltovens geplaatst worden om het smelttempo te verbeteren ten koste van meer energie. De eenvoudige smeltoven ondersteunt deze niet.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.04.Paragraph">De meeste grondstoffen die we dicht bij de oppervlakte gevonden hebben, zijn niet goed geschikt om ertssmeltovens te bouwen, maar scans hebben enkele kleine rotsformaties getoond die de vereiste eigenschappen kunnen hebben.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Eenvoudige Mijnbouwverbeteringen II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Verdere verbeteringen voor onze ertsonttrekkers en smeltovens zijn nu beschikbaar.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.Title">Zwarte Doos Gegevens</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.00.Title">Zwarte Doos Gegevens</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.01.Paragraph">Een grondige analyse van de zwarte doosgegevens die door uw pak is opgenomen, is nu voltooid. Het bevestigt uw visuele analyse dat een vreemd voorwerp, men gelooft dat dit een meteoriet was, op het station is ingeslaan terwijl u aan het voorbereiden was on te landen. De daaruit voortvloeiende explosie beschadigde de raketmotoren voor het manoeuvreren van uw schip, waardoor een noodlanding op deze buitenaardse planeet werd veroorzaakt. Er zijn op dit moment geen andere overlevenden ontdekt.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.02.Paragraph">Het is niet bekend waarom de meteoriet onopgemerkt bleef door de langeafstandsscanners van het ruimtestation, mogelijke oorzaken omvatten een systeemfout of sabotage.</string>
</resources>
