<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Difesa Avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Difesa Avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">Dobbiamo costruire delle difese più potenti per eliminare le minacce più grandi!</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Logistica Avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Logistica Avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">L\'ottimizzazione delle nostre operazioni di scavo richiede uno scalpello, non un martello. (i martelli sono disponibili come upgrade separato, naturalmente).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Questo progetto di ricerca si concentrerà sui miglioramenti nello stoccaggio, riordinamento e strumenti aggiuntivi di costruzione della base.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Aggiornamenti Avanzati per la Miniera</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Aggiornamenti Avanzati per la Miniera</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Questo progetto ricercherà ulteriori miglioramenti all\'estrazione e alla fusione dei minerali . In aggiunta la ricerca continuerà a lavorare sul nuovo sistema di scavo.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Griglia Energetica Avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Griglia Energetica Avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">I materiali che abbiamo scoperto recentemente dovrebbero permetterci di fare ulteriori miglioramenti alla nostra infrastruttura energetica.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Ricerca avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Ricerca avanzata</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">I nostri progressi sono rallentati dai limiti della stazione di ricerca. Dobbiamo progettare un nuovo laboratorio per continuare con progetti più avanzati!</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Estetica</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Estetica</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">"Nel caso improbabile che avessimo del tempo libero  potremmo rendere più gradevole la nostra base con una varietà di casse di stoccaggio e tele colorate."</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Automazione base della costruzione</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Automazione base della costruzione</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Costruire un\'imponente opera mineraria è un lavoro per macchine, non per uomini!</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Questo progetto ad ampio raggio ridisegnerà le macchine per la costruzione e l\'automazione degli scavi in aggiunta a migliorare le opzioni disponibili per attraversare la tua base.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">In aggiunta ad automatizzare gli scavi questo progetto mirerà alla produzione di un esplosivo che potrà essere usato per ripulire una vasta area.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Difesa della base</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Difesa della base</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">In seguito alla tua ricerca delle forme di vita locali è chiaro che i sistemi di difesa devono avere un\'alta priorità.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">Noi porteremo la PACE su questo pianeta!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Miglioramenti di base della miniera I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Miglioramenti di base della miniera I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Dobbiamo migliorare la frequenza con cui possiamo raccogliere e fondere i minerali. Questo progetto si focalizzerà a migliorare la resa degli estrattori di minerali e delle fonderie.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Miglioramenti di base della miniera II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Miglioramenti di base della miniera II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">A seguito della nostra precedente ricerca sui aggiornamenti minerari dovremmo essere in grado di migliorare i nostri motori scavatori e l\'induzione di forza.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Dati della scatola nera</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Dati della scatola nera</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">La tua tuta contiene una scatola nera che immagazzina tutte le letture dei sensori fino al tuo naufragio sul pianeta. Svolgere una ricerca su questi dati potrebbe autarti a stabilire cosa sia successo esattamente.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Scansione dei minerali migliorata</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Scansione dei minerali migliorata</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Siamo incappati in un problema durante la ricerca di risorse per espandere la nostra base!</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Il nostro scanner di minerali è configurato per individuare materiali sconosciuti da ricercare e classificare. La sua abilità di trovare nuove risorse di uno specifico materiale già conosciuto tuttavia è limitata. Dovrebbe essere possibile utilizzare una piccola quantità di minerale di scorta come filtro avanzato per individuare solo la specifica risorsa che stiamo cercando.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Miglioramenti minerari intermedi I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Miglioramenti minerari intermedi I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">E\' tempo di iniziare la ricerca su come replicare le capacità avanzate della fonderia di minerali inclusa nel nostro Hub Elettrico Centrale. Le fonderie di base che siamo stati in grado di costruire finora sono troppo lente e sprecano risorse preziose.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Miglioramenti minerari intermedi II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Miglioramenti minerari intermedi II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Dovrebbe essere possibile migliorare ulteriormente le capacità del nostro estrattore di minerali. Questo progetto indagherà anche metodi alternativi per raccogliere i minerali.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Forme di Vita Locali</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Forme di Vita Locali</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Questo pianeta non è disabitato! Gli scanner rilevano sia piante che forme di vita animale. Questo progetto investigherà queste le forme di vita per stabilire se costituiscono una minaccia.</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">Rete Elettrica</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">Rete Elettrica</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">Non possiamo sopravvivere a lungo solo con l\'elettricità prodotta dal nostro Hub elettrico centrale. Mentre la nostra base si espande abbiamo la necessità di trovare nuovi modi per generare elettricità e trasferirla alle operazioni minerarie distanti così da non aver bisogno di andare avanti e indietro per alimentarle manualmente.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Aggiornamento della tuta</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Aggiornamento della tuta</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">La tua tuta ambientale è il sistema di ingegneria dell\'esplorazione più avanzato noto all\'uomo. Sfortunatamente la sua utilità dipende da un sistema di aggiornamenti modulari che attualmente sono oltre le nostre capacità. E\' tempo di capire come possiamo creare i nostri aggiornamenti personalizzati ora che siamo lontani dalle fabbrice di casa. Potrebbe farti comodo un pò di aiuto in questo ambiente ostile.</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Rete Elettrica Definitiva</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Rete Elettrica Definitiva</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">In seguito al nostro successo con il sistema di immagazzinamento dell\'elettricità MK4 dovremmo essere in grado di progettare lo strumento per l\'immagazzinamento dell\'energia definitivo.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Ultra-Rete elettrica</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Ultra-Rete elettrica</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Abbiamo raggiunto i limiti di elettricità che possiamo immagazzinare in un singolo metro cubo. Questo progetto indagherà la fattibilità di una struttura di stoccaggio dell\'elettricità più grande.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Rete Elettrica Migliorata</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Rete Elettrica Migliorata</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">La nostra infrastuttura elettrica sta andando bene. La nostra tecnologia per le batterie però è piuttosto limitata, questo progetto tenterà di progettare una batteria migliore che possa immagazzinare più potenza fornendoci un buffer più grande.</string>
</resources>
