<Chapter>
	<Handle>welcome</Handle>
	<Title>Starting Guide</Title>
	<Icon>Solar Panel-old</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Willkommen zu FortressCraft Evolved</Text>
				</Title>
				<Header>
					<Text>Überlebensmodus</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Du bist mit einem defekten Shuttle von der Orbitalstation geflohen. Es hat den Wiedereintritt nicht überstanden aber glücklicherweise hast du den Ausstieg sicher geschafft. Nun musst du auf diesem fürchterlichen Alien Planet überleben!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Der Anfang</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Dein Überlebensanzug kann dich von den kalten Umweltbedingungen schützen, aber er benötigt dazu Energie. Bei der Ansturtzstelle findest du möglicherweise Dinge die für das längerfristige Dasein wichtig sind, also solltest du dich sobald wie möglich dorthin aufmachen.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Steuerung</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Die Spielsteuerungen sind im in einer separaten Anleitung, weiter unten verlinkt, aufgeführt.</Text>
				</Paragraph>

				<Link>
					<Target>
						<Chapter>controls</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Spielsteuerung</Text>
				</Link>

				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=KT_eI01IKDE</URL><!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Ziehst du Videos vor? Klicke hier für die FortressCraft Tutorials</Text>
				</Link>
				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=1MLHgXDFczo</URL><!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Klicke hier um ein Tutorial auf dem Crystal Scanner anzusehen.</Text>
				</Link>

			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>überlebenstipps</Text>
				</Header>

			


				<Paragraph>
					<Text>Für die welche keine ganze Anleitung lesen möchten, sind hier einige kurze Gameplay Tips. Die nachfolgenden Seiten gehen mehr ins Detail darüber, wie man Anfängt.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>- Dein Anzug ist dafür ausgelegt seine Batterie tagsüber durch Sonnenlicht aufzuladen.
- An Deinem Startort befindet sich der Zentrale Energie Verteiler (Central Power Hub (CPH)). Benutze ihn um gesammelte Ressourcen in Energie für die angrenzenden Maschinerien umzuwandeln.
- Du kannst deine Anzugsenergie über den Zentralen Energie Verteiler aufladen, oder drücke 'Q' an einem Energie Block.						
- Interagiere ('E') mit der Werkbank um zu sehen was du herstellen kannst.
- Stelle Fackeln über das Crafting-Menü ('C') her, um dich an ihnen aufzuwärmen.
- Benutze das Scanner Werkzeug ('M') um Blöcke zu scannen und erforche sie an die Forschungsstation um neü Rezepte zu erhalten.
- Das Scanner Werkzeug kann zum Beipiel auch die Umgebung auf unbekannte Materialien scannen, um neü Erze zu finden.
- Beachte die Ladeanzeige deines Anzugs, ein blaür Text zeigt an dass extreme Kälte auf dich einwirkt, ein roter Text zeigt extreme Hitze an. 
- Die Stirnlampe benötigt Energie. Sie ist grossartig für Erkundungen aber lass sie nicht an!
- Kohle ist zu Beginn der beste Energielieferant, aber wenn du in einer Zwickmühle bist, kannst du auch die einheimischen Pflanzen verbrennen.
- Möglicherweise musst du sehr tief graben um die gewünschten Erze zu finden.
- Platziere Fackeln wenn Du über eine lange Strecke baün musst, um grosse Höhlen auszuleuchten.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Absturtzstellen Ausrüstung</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Central Power Hub</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Der Zentrale Energie Verteiler ist dein erster Energiegenerator. Er besitzt Solarzellen und kann Brennstoffe benutzen um Energie zu erzeugen. Er kann immer bloss eine Brennstoffeinheit auf einmal aufnehmen. Deshalb ist die automatische Zulieferung wichtig. Er besitzt eine grosse interne Energiekapazität.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Central Power Hub</Material>
					</Target>
					<Text>Zentraler Energie Verteiler</Text>
				</Link>
				<Spacer/><Spacer/><Spacer/>
				<Icon>
					<Name>PowerStorageBlock</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Der Energie Speicherblock kann 250 Energie aufnehmen und verteilt ihn an die anliegenden Maschienen.</Text>
				</Paragraph>
					<Link>
					<Target>
						<Material>PowerStorageBlock</Material>
					</Target>
					<Text>Energie Speicherblock</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Um Barren welche für die Herstellung von Maschienen benötigt werden herzustellen, musst du Erze in einem Ofen schnelzen. Du kannst dies manüll tun oder automatisiere die Zuführung der Materialen. Der Schmelzvorgang startet erst wenn die benötigte Menge Material vorhanden ist, um einen Barren zu schmelzen.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Smelter</Material>
					</Target>
					<Text>Schmelzofen</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Manufacturing Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Du kannst einfache Dinge im Crafting Menü über die Taste ('C') selbst herstellen, aber für komplexere Maschinen und Komponenten benötigst du die Werkbank. Die Rezepte sind in Kategorien unterteilt, die du findest wenn du auf die farbigen Kästchen klickst. Zu diesem Zeitpunkt kann die Werkbank nur Teile aus deinem Inventar benutzen und die Hergestellten Dinge werden direkt dorthin zurück gelegt.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Manufacturing Plant</Material>
					</Target>
					<Text>Werkbank</Text>
				</Link>
				<Icon>
					<Name>Research Station</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Wenn du beginnst, verfügt dein Scanner über keinerlei Informationen uber die Materialien die auf diesem Planeten gefunden werden können. Alle Scans die du tätigst, können an der Forschungsstation verarbeitet werden und geben Forschungspunkte. Du kannst hier auch Forschungsprojekte starten, und neü Rezepte für die Werkbank erhalten indem du Forschungspunklte dafür ausgibst. Die Forschungsstation benötigt Energie um zu funktionieren.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Research Station</Material>
					</Target>
					<Text>Forschungsstation</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Suche deine ersten Erze</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Dein Scanner besitzt die Möglichkeit nach bekannten Erzen zu scannen, aber um dies tun zu können müssen sie bekannt sein. Der Weg neü Erze zu finden ist die Ping Funktion nach unbekannten Erzen deines Scanners zu benutzen. Wenn du dies zum ersten mal tust, wird er dir alle Blöcke um dich herum anzeigen, weil er sie noch nicht kennt.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Deine erste Aufgabe wird also das scannen deiner Umgebung und das verarbeiten dieser Scanns an der Forschungsstation sein. Sobald du all den herkömmlichen Dreck und Schnee um dich herum gescannt hast, wird der Ping nach unbekannten Erzen anfangen dir nützliches um dich herum anzuzeigen.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Sobald du eine Erzader in deiner Nähe unter der Erde gefunden hast, kannst du diese scannen und verarbeiten um sie deinem Scanner zu lehren. Von diesem Moment an wird ein Scanner Ping nach bekannten Erzen, Erzadern dieses Typs anzeigen.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Erzgewinnung</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Jetzt wo du deine erste Erzader gefunden hast, musst du das Erz fördern um es verwenden zu können. Du kannst es mit Rechtsklick abbaün aber das wird nur ab und zu ein Erz abwerfen und der ganze Rest ist Rubbel.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Eine bessere Möglichkeit ist der Super Dig Modus, den du aktivierst indem du CTRL während dem abbaün gedrückt hältst. Dies baut sehr schnell viel Erz ab, aber wird deine Energiereserve sehr schnell aufbrauchen.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Achte darauf nicht deine gesamten Energie wahrend dem Super diggen der Erzadern zu leeren, dein Anzug benötigt ebenfalls Energie um deinen Körper warm zu halten! Versuche einen sicheren Rückweg zu deinem Energiegenerator vorzubereiten, mit Fackeln auf dem Weg um dich wieder aufzuwärmen.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Automatisiertes Abbaün</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Ore Extractor</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Ein nachhaltigerer Weg Erz abzubaün ist der Gebrauch eines Erzförderers. Du startest mit einigen, und du kannst ihn einfach auf einer Erzader platzieren und mit Energie aufladen damit er anfängt zu graben. Er besitzt einen kleinen Laderaum, und bis du ihn anderst leeren kannst musst du immer wieder mal zurück kommen um in selbst zu entladen.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Ein Erzförderer kann eine ganze Ader abbaün, wenn er einen einzigen Erz Block berührt. Du musst ihn also nicht bewegen bis die ganze Erzader abgebaut ist.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Extractor</Material>
					</Target>
					<Text>Erzförderer</Text>
				</Link>
				<Spacer />
				<Icon>
					<Name>StorageHopper</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Speichertrichter akzeptieren Erze und Gegenstände von Maschinen und führen diese anderen Maschinen zu. Das macht sie für jede Automatisation von Erzabbau und Schmelzprozesse unverzichtbar.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Storage Hopper</Material>
					</Target>
					<Text>Speichertrichter</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
			</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Sobald du Ressourcen übrig hast, können dir Förderbänder dabei helfen das Erz automatisch von der Förderstelle zum Schmelzofen zu bringen. Sie sind billig, aber du wirst viele davon brauchen um deine Förderstelle mit deiner Hauptbasis zu verbinden. Sie benötigen keinen Energie um zu funktionieren.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Conveyor Belt</Material>
					</Target>
					<Text>Förderband</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>		
	</Pages>
</Chapter>


		