<Chapter>
	<Handle>welcome</Handle>
	<Title>Starting Guide</Title>
	<Icon>Solar Panel-old</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Willkommen zu FortressCraft Evolved</Text>
				</Title>
				<Header>
					<Text>Survival Modus</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Du bist mit einem defekten Shuttle von der Orbitalstation geflohen. Es hat den Wiedereintritt nicht ueberstanden aber gluecklicherweise hast du den Ausstieg sicher geschafft. Nun musst du auf diesem fuerchterlichen Alien Planet ueberleben!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Der Anfang</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Dein Uberlebensanzug kann dich von den kalten Umweltbedingungen schuetzen, aber er benoetigt dazu Energie. Bei der Ansturtzstelle findest du moeglicherweise Dinge die fuer das laengerfristige Dasein wichtig sind, also solltest du dich sobald wie moeglich dorthin aufmachen.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Steuerung</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Die Spielsteuerungen sind im in einer separaten Anleitung, weiter unten verlinkt, aufgefuehrt.</Text>
				</Paragraph>

				<Link>
					<Target>
						<Chapter>controls</Chapter>
						<Page>0</Page>
					</Target>
					<Text>Spielsteuerung</Text>
				</Link>

				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=KT_eI01IKDE</URL><!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Ziehst du Videos vor? Klicke hier fuer die FortressCraft Tutorials</Text>
				</Link>
				<Link>
					<Target>
						<URL>www.youtube.com/tv#/watch?v=1MLHgXDFczo</URL><!-- Full screen, auto-playing URL-->
					</Target>
					<Text>Klicke hier um ein Tutorial auf dem Crystal Scanner anzusehen.</Text>
				</Link>

			</Paragraphs>
		</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Ueberlebens Tips</Text>
				</Header>

			


				<Paragraph>
					<Text>Fuer die welche keine ganze Anleitung lesen moechten, sind hier einige kurze Gameplay Tips. Die nachfolgenden Seiten gehen mehr ins Detail darueber, wie man Anfaengt.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>- Dein Anzug ist dafuer ausgelegt seine Batterie tagsueber durch Sonnenlicht aufzuladen.
- An Deinem Startort befindet sich der Zentrale Energie Verteiler (Central Power Hub (CPH)). Benutze ihn um gesammelte Ressourcen in Energie fuer die angrenzenden Maschinerien umzuwandeln.
- Du kannst deine Anzugsenergie ueber den Zentralen Energie Verteiler aufladen, oder druecke 'Q' an einem Energie Block.						
- Interagiere ('E') mit der Werkbank um zu sehen was du herstellen kannst.
- Stelle Fackeln ueber das Crafting-Menue ('C') her, um dich an ihnen aufzuwaermen.
- Benutze das Scanner Werkzeug ('M') um Bloecke zu scannen und erforche sie an die Forschungsstation um neue Rezepte zu erhalten.
- Das Scanner Werkzeug kann zum Beipiel auch die Umgebung auf unbekannte Materialien scannen, um neue Erze zu finden.
- Beachte die Ladeanzeige deines Anzugs, ein blauer Text zeigt an dass extreme Kaelte auf dich einwirkt, ein roter Text zeigt extreme Hitze an. 
- Die Stirnlampe benoetigt Strom. Sie ist grossartig fuer Erkundungen aber lass sie nicht an!
- Kohle ist zu Beginn der beste Energielieferant, aber wenn du in einer Zwickmuehle bist, kannst du auch die einheimischen Pflanzen verbrennen.
- Moeglicherweise musst du sehr tief graben um die gewuenschten Erze zu finden.
- Platziere Fackeln wenn Du ueber eine lange Strecke bauen musst, um grosse Hoehlen auszuleuchten.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Absturtzstellen Ausruestung</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Central Power Hub</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Der Zentrale Energie Verteiler ist dein erster Energiegenerator. Er besitzt Solarzellen und kann Brennstoffe benutzen um Energie zu erzeugen. Er kann immer bloss eine Brennstoffeinheit auf einmal aufnehmen. Deshalb ist die automatische Zulieferung wichtig. Er besitzt eine grosse interne Energiekapazitaet.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Central Power Hub</Material>
					</Target>
					<Text>Zentraler Energie Verteiler</Text>
				</Link>
				<Spacer/><Spacer/><Spacer/>
				<Icon>
					<Name>PowerStorageBlock</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Der Energiespeicher Block kann 250 Strom aufnehmen und verteilt ihn an die anliegenden Maschienen.</Text>
				</Paragraph>
					<Link>
					<Target>
						<Material>PowerStorageBlock</Material>
					</Target>
					<Text>Energiespeicher Block</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Um Barren welche fuer die Herstellung von Maschienen benoetigt werden herzustellen, musst du Erze in einem Ofen schnelzen. Du kannst dies manuell tun oder automatisiere die Zufuehrung der Materialen. Der Schmelzvorgang startet erst wenn die benoetigte Menge Material vorhanden ist, um einen Barren zu schmelzen.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Smelter</Material>
					</Target>
					<Text>Schmelzofen</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Manufacturing Plant</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Du kannst einfache Dinge im Crafting Menue ueber die Taste ('C') selbst herstellen, aber fuer komplexere Maschinen und Komponenten benoetigst du die Werkbank. Die Rezepte sind in Kategorien unterteilt, die du findest wenn du auf die farbigen Kaestchen klickst. Zu diesem Zeitpunkt kann die Werkbank nur Teile aus deinem Inventar benutzen und die Hergestellten Dinge werden direkt dorthin zurueck gelegt.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Manufacturing Plant</Material>
					</Target>
					<Text>Werkbank</Text>
				</Link>
				<Icon>
					<Name>Research Station</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Wenn du beginnst, verfuegt dein Scanner ueber keinerlei Informationen uber die Materialien die auf diesem Planeten gefunden werden koennen. Alle Scans die du taetigst, koennen an der Forschungsstation verarbeitet werden und geben Forschungspunkte. Du kannst hier auch Forschungsprojekte starten, und neue Rezepte fuer die Werkbank erhalten indem du Forschungspunklte dafuer ausgibst. Die Forschungsstation benoetigt Strom um zu funktionieren.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Research Station</Material>
					</Target>
					<Text>Forschungsstation</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Suche deine ersten Erze</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Dein Scanner besitzt die Moeglichkeit nach bekannten Erzen zu scannen, aber um dies tun zu koennen muessen sie bekannt sein. Der Weg neue Erze zu finden ist die Ping Funktion nach unbekannten Erzen deines Scanners zu benutzen. Wenn du dies zum ersten mal tust, wird er dir alle Bloecke um dich herum anzeigen, weil er sie noch nicht kennt.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Deine erste Aufgabe wird also das scannen deiner Umgebung und das verarbeiten dieser Scanns an der Forschungsstation sein. Sobald du all den herkoemmlichen Dreck und Schnee um dich herum gescannt hast, wird der Ping nach unbekannten Erzen anfangen dir nuetzliches um dich herum anzuzeigen.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Sobald du eine Erzader in deiner Naehe unter der Erde gefunden hast, kannst du diese scannen und verarbeiten um sie deinem Scanner zu lehren. Von diesem Moment an wird ein Scanner Ping nach bekannten Erzen, Erzadern dieses Typs anzeigen.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Erzgewinnung</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Jetzt wo du deine erste Erzader gefunden hast, musst du das Erz foerdern um es verwenden zu koennen. Du kannst es mit Rechtsklick abbauen aber das wird nur ab und zu ein Erz abwerfen und der ganze Rest ist Rubbel.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Eine bessere Moeglichkeit ist der Super Dig Modus, den du aktivierst indem du CTRL waehrend dem abbauen gedrueckt haeltst. Dies baut sehr schnell viel Erz ab, aber wird deine Energiereserve sehr schnell aufbrauchen.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Achte darauf nicht deine gesamten Energie wahrend dem Super diggen der Erzadern zu leeren, dein Anzug benoetigt ebenfalls Energie um deinen Koerper warm zu halten! Versuche einen sicheren Rueckweg zu deinem Stromgenerator vorzubereiten, mit Fackeln auf dem Weg um dich wieder aufzuwaermen.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Automatisiertes Abbauen</Text>
				</Header>
				<Icon>
					<Name>Ore Extractor</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Ein nachhaltigerer Weg Erz abzubauen ist der Gebrauch eines Erzfoerderers. Du startest mit einigen, und du kannst ihn einfach auf einer Erzader platzieren und mit Energie aufladen damit er anfaengt zu graben. Er besitzt einen kleinen Laderaum, und bis du ihn anderst leeren kannst musst du immer wieder mal zurueck kommen um in selbst zu entladen.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer />
				<Paragraph>
					<Text>Ein Erzfoerderer kann eine ganze Ader abbauen, wenn er einen einzigen Erz Block beruehrt. Du musst ihn also nicht bewegen bis die ganze Erzader abgebaut ist.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Ore Extractor</Material>
					</Target>
					<Text>Erzfoerderer</Text>
				</Link>
				<Spacer />
				<Icon>
					<Name>StorageHopper</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Lager Hopper akzeptieren Erze und Gegenstaende von Maschinen und fuehren diese anderen Maschinen zu. Das macht sie fuer jede Automatisation von Erzabbau und Schmelzprozesse unverzichtbar.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Storage Hopper</Material>
					</Target>
					<Text>Lager Hopper</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
			</Page>
			<Page>
			<Paragraphs>
				<Icon>
					<Name>Conveyor Belt</Name>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Sobald du Ressourcen uebrig hast, koennen dir Foerderbaender dabei helfen das Erz automatisch von der Foerderstelle zum Schmelzofen zu bringen. Sie sind billig, aber du wirst viele davon brauchen um deine Foerderstelle mit deiner Hauptbasis zu verbinden. Sie benoetigen keinen Strom um zu funktionieren.</Text>
				</Paragraph>
				<Link>
					<Target>
						<Material>Conveyor Belt</Material>
					</Target>
					<Text>Foerderband</Text>
				</Link>
			</Paragraphs>
		</Page>		
	</Pages>
</Chapter>


		