<Chapter>
	<Handle>first night</Handle>
	<Title>Die erste Nacht überleben</Title>
	<Icon>Torch</Icon>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Die erste Nacht überleben</Text>
				</Title>
				<Paragraph>
					<Text>Dies ist eine Schritt für Schritt Anleitung um die erste Nacht zu überleben. Wenn du nicht gespoilert werden möchtest, dann hör hier auf zu lesen!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Das Tutorial abschliessen</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Du erwachst neben dem Krater welches dein abgestürtztes Schiff hinterlassen hat und einem einfachen Aussenposten. Deine erste Aufgabe besteht darin, die Kurzeinweisung zu absolvieren. Folge einer Anweisung nach der anderen. Wenn das Tutorial beendet ist, wird das Kraftfeld aufgehoben.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Nimm dein Inventar und halte dich warmTake inventory and stay warm</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Öffne dein Inventar durch drücken von ('i'). Du beginnst mit 5 Fackeln und 3 Erzförderer. Letztere sind wertvolle Maschinen um Erzadern abzubauen, aber nicht überlebensnotwendig. Ersteres ist absolut notwendig.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Wähle den Schnelleistenplatz mit der Fackel aus und platziere eine, einige Blocks von deinen Maschinen entfernt auf dem Boden. Sie spendet Licht, sowie wärme wenn du in ihrer nähe stehst. Die Anzugsanzeige oben rechts zeigt die Aussentemperatur und die Anzugs Innentemperatur an. Dein Anzug wird dich automatisch warm halten, aber das kostet Energie. Wenn du nahe an einer Fackel steht, wirst du die Aussentemperatur steigen sehen, was heisst dass dein Anzug weniger Energie benötigt um dich warm zu halten. Pass auf nicht zu heiss zu bekommen, sonst braucht dein Anzug Energie um dich wieder abzukühlen!</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Treibstoff sammeln</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Die Maschine mit dem grossen Laser darauf ist dein Zentraler Energie Verteiler. Das ist ein Energiegenerator, der Solarenergie bezieht, sowie auch ein kleiner Energiegenerator besitzt der Material verbrennt um Energie zu produzieren. Er gibt Energie an die Machinen in der Nähe und den Energie Speicherblock ab.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Du kannst direkt durch die Interaktion mittels ('e') vom Verteiler Strom beziehen, drücke dann 'take power'. Beim Spielstart sind deine Treibstoffreserven auf die für das Tutorial benötigte begrenzt, welche nicht lange halten werden. Demnach ist deine nächste Aufgabe das Treibstoff sammeln.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Wenn du dich dazu entschlossen hast auf dem einfachen Schwierigkeitsgrad zu spielen wurde eine Kohleader und ein Erzförderer für dich platziert, ansonsten musst du nach Treibstoff suchen. Wenn du extremes Glück hast, hat der Einschlagkrater eine Kohleader freigelegt. Aber die zuverlässigere Energiequelle für den Anfang sind die Bäume um den Krater herum. Nun gehe zum Verteiler zurück und interagiere mit ('e') und drücke 'add resources'. Nun wird einer deiner Holzblocks verbrannt. Du musst manuell Treibstoff nachlegen, bis du die Mittel hast diesen Vorgang zu automatisieren.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Mit dem im Verteiler brennenden Holzblock solltest du rasch bemerken, dass die Grafik des Energie Speicherblocks sich beginnt zu drehen, was bedeutet dass er Energie erhält. Du kannst von dort Energie beziehen oder du wartest bis er voll ist, und die Energie anfängt den Verteiler zu laden.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Erforsche deine Umgebung</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Jetzt wo du eine niedrige aber stabile Energieversorgung hast, kannst du deine Umgebung erkunden. Die Energie welche für das wäremen deines Anzugs verbraucht, kannst du am Verteiler wieder aufladen. Behalte die Energieanzeige oben Links im Auge. Wenn die Anzeige leer ist, wirst du rasch bis zum Punkt auskühlen, wo du wegen Unterkühlung ohnmächtig wirst.</Text>
				</Paragraph>	
			</Paragraphs>				
		</Page>
		<Page>				
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>Stelle sicher dass du genug Energie hast, um zur Absturtzstelle zurückzukehren und dich vom Verteiler wieder aufzuladen.
					</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Dein Anzug beseitzt ein Scanner Werkzeug, welches für das Überleben unbezahlbar ist. Du kannst dieses Werkzeug durch drücken von ('M') auswählen. Jetzt kannst du durch drücken der rechten Maustaste scannen, oder einen Materie Ping mit der linken Taste aussenden. Gib Acht nicht unnötig Pings auszusenden, sie verauchen viel Anzugsenergie.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Deine nächste Forschungsaufgabe ist es deine Umgebung zu scannen. Ziele auf einen Block den du noch nicht gescannst hast, benutze dein Scanner Werkzeug und halte die rechte Maustaste gedrückt, bis das Popup Fesnster unten links anzeigt, dass der Scann komplett abgeschlossen ist. Versuche alle Blöcke in deiner Umgebung zu scannen, auch Schnee, Dreck, Holz und Blätter!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Erforsche deine Umgebung</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Jetzt wo du die Blöcke gescannt hast, wird es Zeit die Scanns an der Forschungsstation bei der Absturtzstelle auszuwerten. Öffne das Interface durch drücken von ('e'). Das Fenster zeigt dir eine Liste aller unverarbeiteten Scans an, gefolgt von der Anzahl Forschungspunkte die sie dir nach der Vertarbeitung geben. Forschungspunkte sind noch nicht so wichtig, also ignoriere sie. Verarbeite alle Scanns die du in deiner Liste hast. Jeder braucht Energie für die Verarbeitung, aber wenn du dein Verteiler mit Holz oder Kohle befüllt gehalten hast, wird seine Energieanzeige meistens voll sein und genügend für viele Verarbeitungen haben.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Scans verarbeiten könnte Forschungsprojekte freischalten, aber für den Moment musst du dich nicht darum kümmern, deine Umgebung zu scannen ist wichtiger.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Pinge deine Umgebung</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Mit den gesacannten und verarbeiteten Blöcke um dich herum, kennt dein Anzug die Eigenschaften und das ermöglicht dir deine Materie Pings mit grosser Wirkung.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Im besonderen, der 'unbekannte Materie' Ping ist was wir als nächstes benutzen werden, um unsere erste Erzader zu finden. Wechsle zum Scan Tool und mit 'unbekanntes Material' ausgewählt, drücke die linke Maustaste. Das markiert alle Blöcke in deiner Reichweite welche eine Eigenschaft besitzen, die dein Anzug noch nicht kennt.In particular, the 'unknown material' ping is what we will be using next, in order to find our first ore vein. Switch to your scan tool and with 'Unknown Material' ping selected, press the left mouse button. This will highlight any blocks in range of you that have a characteristic your suit doesn't yet know about.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Wenn du deine Umgebung noch nicht gescannt hast, wird dieser Ping alle Blöcke wie Dreck und Stein um die Absturzstelle anzeigen. Sollte das so sein, scanne und verarbeite diese Blöcke, dann versuche es erneut.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Wenn erfolgreich, solltest du eine Anhäufung unbekannter Signaturen irgendwo im Untergrund oder im Inneren von Hügeln in der Nähe sehen. Aber behalte deine Energieanzeige im Auge, es ist nicht nötig zu frieren!</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Grabe zu den Adern</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Nun musst du in Richtung dieser Signaturen graben, und nachsehen was sie sind. Scanne die Erzader und verarbeite es. Du wirst bemerken dass es mehr Forschungspunkte gibt als normales Material. Sobald du einen Erzblock kennst, kannst du zurück zur Ader gehen und sie erneut scannen, und das Werkzeug wird dir mehr Informationen zu dieser Ader geben; Wie gross sie ist und wieviel Erz darin ist (das ist nicht dasselbe).</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Benutze deinen Greifhaken ('F') um schnell heraus aus den Löchern zu kommen die du gegraben hast.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Paragraph>
					<Text>Wenn du nicht auf leicht spielst ist das erste Erz dass du finden möchtest das Kohle Erz. Falls du Kupfer, Zinn oder Eisen findest, wird das grossartig für später sein aber nicht für den momentanen Gebrauch. Versuche dir den Ort zu merken, wir werden später dorthin zurück kommen. Wenn du dich nicht erinnern kannst macht das nichts, wir können später den Erz Ping benutzen um den Weg wieder zu finden.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Fördere Kohle</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Kohleadern in FortressCraft Evolved können gewaltig sein, und bis zu Millionen Einheiten Erz enthalten. Es abzubauen ist keine Sache von ein paar mal klicken; Du wirst Energie verbrauchen und wahrscheinlich Maschinen benutzen.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Mit deiner ersten Kohleader an der Hand, investiere etwas Zeit um einen sicheren Rückweg von der Ader zur Absturtzstelle zu gestalten. Du wirst diesen Weg oft benutzen, also ist die Zeit gut investiert.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Als nächstes solltest du deine Energie vom Verteiler aufladen und wieder zurück zur kohleader gehen. Platziere dort eine Fackel um sicherzustellen nicht zuviel Enegrie dort unten zu verbrauchen um warm zu behalten. Dann investiere deine ganze Energie in einen Superdig auf die Kohleader. Du kannst das tun wenn du CTRL (STRG) hältst während du rechtsklickst. Das ist ein ineffizienter Weg Erz abzubauen, aber es gibt dir eine kleine Menge Kohle mit der du arbeiten kannst.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Nun bist du ohne Energie, so gehe rasch zurück zum Verteiler und lade deine Energie wieder auf. Aber jetzt hast du eine bessere Ressource die du in den Verteiler legen kannst: Kohle! Das nächste mal wo du 'Add ressources' drückst, sollte es einen Kohle-Erz Block anstelle von Holz rein legen. Sie generiert mehr Energie, darum wirst du etwas weniger Micromanagement betreiben müssen um die Eenergie aufrecht zu erhalten.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Fertige es an</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Kohle Erz lässt dich auch das selbst-crafting Fenster benutzen um neue Fackeln herzustellen. Drücke ('C') um dieses Fenster zu öffnen. Es zeigt dir alle Rezepte die du herstellen kannst an, unter ihnen sind die Fackeln. Wähle die Fackeln aus und in der rechten Seite wird dir angezeigt dass du 5 Kohle brauchst um eine Fackel herzustellen. Drücke 'Craft' und es fügt eine Fackel deinem Inventar hinzu.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Fackeln können auch automatisch hergestellt werden, solange du mindestens 5 Kohle Erz in deinem Inventar hast. Versuche eine neue zu platzieren und sobald du keine mehr hast, wird eine neue für dich hergestellt.</Text>
				</Paragraph>
				<Header>
					<Text>Ziel erreicht!</Text>
				</Header>
				<Paragraph>
					<Text>Mit einer Kohleader zur Verfügung um deinen Zentralen Energie Verteiler zu versorgen und dich mit all den Fackeln zu beliefern die du brauchst, solltest du an der Oberfläche unbegrent überleben können. Von diesem Zeitpunkt an kannst du anfangen die anderen Adern abzubauen die du gefunden hast, oder anfangen sie zu suchen wenn du noch keine gefunden hast. Danach kannst du anfangen den Schmelzofen mit Erz zu füttern um Barren herzustellen, die du an der Werkbank zu Herstellung benötigst.</Text>
				</Paragraph>
				<Paragraph>
					<Text>Du kannst auch darüber nachdenken deine Erzförderer zu benutzen um den Abbau zu automatisieren. Oder, du investierst einige Forschungspunkte in Projekte um herauszufinden was dazu geführt hat dich auf diesen Planeten zu bringen. Oder du stellst dich mutig der Herausforderung der Tiefe um zu sehen welche interessanten Dinge gefunden werden können. Es ist an dir!</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>		
	</Pages>
</Chapter>
<!-- Translated By Kamaling, Thomas "Hador" Scheer-->