<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.Title">Defensa Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Defensa Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">¡Tenemos que construir defensas de la base más potentes para aniquilar enemigos mayores!</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Logítica Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Logística Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Esta investigación se centrará en mejoras de almacenamiento, clasificación y herramientas adicionales para la construcción de la base.</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Red Eléctrica Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Red Eléctrica Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Optimizar nuestra operación minera requiere bisturí, no martillo. (Por supuesto, martillos disponibles como una mejora aparte).</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Podremos mejorar aún más nuestra infraestructura de energía gracias a los materiales avanzados descubiertos recientemente.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Investigación Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Investigación Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Nuestra capacidad de investigación se ve limitada por las restricciones de la estación de investigación. ¡Necesitamos diseñar un nuevo laboratorio para continuar con proyectos más avanzados!</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Estética</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Estética</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">En el improbable caso de que tengamos algo de tiempo libre podemos embellecer nuestra base con una variedad de cajas de almacenamiento y lienzos de colores.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Automatización de la construcción de la base</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Automatización de la construcción de la base</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Construir una operación minera enorme es un trabajo para las máquinas, ¡No para los humanos!</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Mejora de Minería Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Mejora de Minería Avanzada</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Este proyecto investigará mejoras adicionales al extractor de mineral y fundición. Además, la investigación continuará el trabajo sobre el nuevo sistema de cantera.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Este amplio proyecto diseñará máquinas para excavación y construcción automatizadas, además de mejorar las opciones disponibles para atravesar su base.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">Además automatizar la excavación este proyecto tratará de producir un explosivo que se puede utilizar el despejar una gran área.</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Defensa de Base</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Defensa de Base</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">A raíz de su investigación sobre las formas de vida locales es evidente que los sistemas defensivos deben ser una alta prioridad.</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">¡Tendremos que traer la LIBERTAD a este planeta!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Mejora de Minería Básica I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Mejora de Minería Básica I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Necesitamos mejorar la tasa a la que podemos la que podemos recoger y fundir el mineral. Este proyecto se centrará en mejorar el rendimiento de los extractores de mineral y las fundiciones.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">"Mejora de Minería Básica  II"</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">"Mejora de Minería Básica  II"</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">A raíz de nuestra investigación anterior sobre mejoras de minería, deberíamos ser capaces de mejorar aún más nuestro motor de perforación y las mejoras de inducción forzada.</string>
</resources>
