<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

<string name="CO.Advanced_Defence.Title">Defensa Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.00.Title">Defensa Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.01.Paragraph">Hemos diseñado con éxito una torreta de misiles y hemos realizado más mejoras en la torreta de energía. ¡Necesitaremos fabricar misiles y esto requerirá un suministro de combustible!</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.Title">Logistica Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.00.Title">Logistica Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Ahora tenemos un nuevo sistema de almacenamiento masivo y un mecanismo de clasificación para mover el mineral entre cintas transportadoras.</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Mejoras de Mineria Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Mejoras de Mineria Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Ahora se encuentran disponibles más mejoras en el extractor de mineral y la fundición. Además, finalmente hemos perfeccionado el sistema Quarry. Utilice el Topografo Geologico para identificar una ubicación privilegiada y luego coloque la cantera para comenzar las operaciones mineras.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.Title">Red Electrica Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.00.Title">Red Electrica Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Hemos realizado más mejoras en nuestra infraestructura de energía, incluido un nuevo bloque de almacenamiento de energía y un transmisor de energía láser.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.02.Paragraph">También tenemos algunos diseños provisionales para un nuevo tipo de generador de energía; sin embargo, para completar esta investigación también necesitaremos encontrar una fuente de energía más densa que el carbón en el que hemos estado confiando hasta ahora.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.Title">Investigación Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Research.00.Title">Investigación Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Research.01.Paragraph">Ahora tenemos un diseño para un laboratorio de investigación y las máquinas de ensamblaje necesarias para suministrarle cápsulas de experimentación.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.02.Paragraph">El laboratorio es necesario para investigar proyectos avanzados que mejoren su nivel tecnológico desbloqueando nuevos proyectos y recetas. Se requieren un total de 27 componentes de laboratorio (fabricados en 3 pilas de 9 componentes cada uno) y deben construirse en una configuración de 3 por 3 por 3.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.03.Paragraph">Para obtener más información sobre el uso del laboratorio, consulte la siguiente guía:</string>
<string name="CO.Aesthetics.Title">Estética</string>
<string name="CO.Aesthetics.00.Title">Estética</string>
<string name="CO.Aesthetics.01.Paragraph">En el improbable caso de que tengamos algún tiempo de inactividad, podemos embellecer nuestra base con una variedad de cajas de almacenamiento de colores y lienzos.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.Title">Automatización de la construcción de la base</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.00.Title">Automatización de la construcción de la base</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Ahora tenemos una amplia variedad de nuevas máquinas disponibles para automatizar nuestra base. Usa el macerador para triturar rocas inútiles a cambio de algún mineral útil ocasional. La autoexcavadora puede excavar pozos por encima de ella, mientras que el autoconstructor puede construir largos tramos de transportador para nosotros.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Utilice los ascensores para viajar con seguridad entre la superficie y las minas más profundas. Utilice los explosivos para despejar grandes áreas o destruir objetivos hostiles.</string>
<string name="CO.Base_Defence.Title">Defensa de base</string>
<string name="CO.Base_Defence.00.Title">Defensa de base</string>
<string name="CO.Base_Defence.01.Paragraph">¡Ahora podemos traer LIBERTAD a este planeta!</string>
<string name="CO.Base_Defence.02.Paragraph">Nuestra investigación ha sido exitosa, ahora tenemos tres torretas disponibles para fabricar. La torreta ARTHER es energéticamente eficiente y tiene un largo alcance, pero debe ser operada por ARTHER, por lo que debemos colocarla con cuidado para proteger nuestra infraestructura de recursos mientras reunimos los materiales necesarios para construir y alimentar las torretas independientes.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Mejoras Básicas de Minero I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Mejoras Básicas de Minería I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Hemos investigado con éxito una serie de actualizaciones para mejorar nuestra capacidad de recopilación de recursos.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.02.Header">Fundición de mineral básica</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.03.Paragraph">Ahora podemos construir una fundición de mineral básica. Esto no respalda ninguna mejora y es más lento y menos eficiente que la fundición regular suministrada con la cápsula avanzada, pero debería ayudar a eliminar ese cuello de botella por ahora.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.04.Paragraph">La mayoría de los recursos que hemos encontrado cerca de la superficie no son adecuados para la construcción de fundiciones de minerales; sin embargo, los escaneos han mostrado algunas formaciones rocosas pequeñas que pueden tener las propiedades requeridas.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.05.Header">modulo de inducción</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.06.Paragraph">Los módulos de inducción se pueden colocar encima de las fundiciones normales para mejorar la velocidad de fundición a costa de más energía. La fundición básica no los admite.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.07.Header">Motores de taladro</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.08.Paragraph">Los motores de perforación se pueden insertar en un extractor de mineral para mejorar su velocidad de extracción a costa de más energía.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Mejoras Básicas de Minero II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Mejoras Básicas de Minería II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Ya se encuentran disponibles más mejoras para nuestros extractores y fundiciones de mineral.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.Title">Datos de Caja Negra</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.00.Title">Datos de Caja Negra</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.01.Paragraph">Ahora se ha completado un análisis exhaustivo de los datos de la caja negra registrados por su traje. Confirma su análisis visual de que un objeto extraño, que se cree que es un meteoro, golpeó la estación mientras se preparaba para atracar. La explosión resultante dañó los propulsores de maniobra de su nave y provocó un aterrizaje forzoso en esta planta alienígena. No se han detectado otros supervivientes en este momento.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.02.Paragraph">No se sabe por qué el meteoro no fue detectado por los escáneres de largo alcance de las estaciones, las posibles causas incluyen una falla del sistema o un sabotaje.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.03.Paragraph">En un giro afortunado de los acontecimientos, una cápsula de construcción de un puesto de avanzada sobrevivió a la explosión y se fijó en la señal de socorro de su nave. Ha aterrizado junto al lugar del accidente. Es una cápsula estándar Vortox X103 MK V que contiene un concentrador de energía central rodeado por una fundición de mineral, una planta de fabricación y una estación de investigación. También viene equipado con un Sistema de Defensa Robótico Autónomo que debería ayudarnos a sobrevivir a los primeros ataques en caso de que encontremos alguna vida hostil en este planeta.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.Title">La Fabrica Congelada!</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.00.Title">Formas de Vida Local</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.01.Paragraph">Ahora que esta investigación está completa, podemos avanzar hacia la construcción del Centro de Control de Clima de la Caverna Fría (CCCCC o C5 para abreviar). Necesitaremos construir esta máquina en la Caverna Fría, alimentarla con energía, y luego debería simplemente, lentamente, convertir la caverna en un área maravillosa y cálida, donde podamos configurarla correctamente y esperar el rescate.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.02.Paragraph">Esta nueva máquina es significativamente más avanzada (¡y frágil!) Que la antigua CPH; deberíamos poder diseñar, investigar y construir máquinas de minería y recursos mucho más grandes, más rápidas y más complicadas. En primer lugar, necesitaremos algunos materiales más avanzados y, para ello, necesitaremos una máquina especial para tratar los minerales súper endurecidos.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.03.Paragraph">Si construimos el Molinillo de Roca Dura sobre una pieza adecuada de cromo y molibdeno de 3x3, deberíamos poder construir un nuevo tipo de taladro. Los nanodesintegradores serán ideales para hacer la superficie plana necesaria.</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.Title">Escaneo de Minerales Mejorado</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Escaneo de Minerales Mejorado</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Hemos actualizado con éxito el escáner de minerales para admitir el filtrado. Para hacer esto, cree un ping de mineral en blanco en la planta de fabricación y luego conviértalo en el filtro de ping de mineral requerido utilizando la capacidad de elaboración propia de su traje (C).</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Coloque el filtro de ping de mineral en su barra de acceso rápido, selecciónelo y luego active (BDR). Esto lo alimentará al escáner de mineral y el escáner de mineral enviará un ping filtrado. El filtro se consume.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Mejoras Intermedias de Minero I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Mejoras Intermedias de Minero I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Hemos diseñado con éxito una nueva fundición de mineral. Esto requerirá algunos materiales avanzados que no se encuentran cerca de la superficie.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Mejoras Intermedias de Minero II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Mejoras Intermedias de Minero II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Ahora se encuentran disponibles más actualizaciones para el extractor de mineral. También hemos investigado un nuevo Topógrafo geológico que se puede utilizar para identificar lugares ricos en depósitos minerales. Debemos identificar algunas ubicaciones privilegiadas mientras continuamos investigando sobre un nuevo sistema de canteras.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.Title">Formas de Vida Local</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.00.Title">Formas de Vida Local</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Este planeta parece contener una variedad de vida vegetal y animal, no toda amigable.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.02.Paragraph">Los escáneres están detectando una serie de formas de vida voladoras cercanas que representan un riesgo potencial. Los diseños de un analizador de amenazas están disponibles para monitorear su progreso. También deberíamos investigar el establecimiento de algunas defensas de base. Potencialmente más preocupante, hemos detectado una serie de grandes estructuras orgánicas subterráneas que podrían interferir con nuestros esfuerzos para asegurar un suministro confiable de recursos.</string>
<string name="CO.Power_Grid.Title">Red Eléctrica</string>
<string name="CO.Power_Grid.00.Title">Red Eléctrica</string>
<string name="CO.Power_Grid.01.Paragraph">Ahora tenemos un nuevo método para generar y transportar energía. Este proyecto también ha diseñado nuevas actualizaciones para ARTHER y una nueva máquina, el movedor de materia, capaz de teletransportar materiales de una tolva de almacenamiento a otra.</string>
<string name="CO.Power_Grid.02.Header">Generador Pirotérmico</string>
<string name="CO.Power_Grid.03.Paragraph">Esta máquina convertirá los recursos combustibles de una tolva de almacenamiento adjunta en energía. Requiere mucho aire fresco, por lo que pierde eficiencia con la profundidad.</string>
<string name="CO.Power_Grid.04.Header">Transmisor de Energía Láser</string>
<string name="CO.Power_Grid.05.Paragraph">Colóquelo junto a un generador de energía o una batería para transmitir energía de hasta 64 m a una batería, un consumidor de energía u otro transmisor de energía láser. Podemos usar esto para enviar energía a nuestras operaciones mineras más profundas.</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.Title">Mejorando el Traje</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.00.Title">Mejorando el Traje</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Con algunos ajustes menores, debería ser posible producir mejoras en el traje a partir del diseño de maquinaria básica, miniaturizado para poder usarlo. Las actualizaciones más obvias son una mejor celda solar y un aislamiento frío para operar con mayor eficiencia en este planeta hostil. ¡Necesitará usar una actualización de cortador Hydrojet en su planta de fabricación para esto!</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.02.Paragraph">Para usar una mejora de traje, simplemente crea uno y guárdalo en tu inventario.</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.Title">Red Eléctrica Definitiva</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Red Eléctrica Definitiva</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">¡Éxito! El dispositivo de almacenamiento de energía más grande que podríamos necesitar está ahora dentro de nuestras capacidades de fabricación. Como beneficio adicional, también hemos diseñado un mejor panel solar que podemos colocar directamente sobre nuestras grandes estructuras como el laboratorio, MK4 y las nuevas baterías MK5.</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.Title">Red de Ultrapotencia</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.00.Title">Red de Ultrapotencia</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Hemos terminado los diseños para una batería masiva capaz de almacenar una gran cantidad de energía.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.Title">Red eléctrica mejorada</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Red eléctrica mejorada</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Hemos desarrollado una nueva batería capaz de soportar una carga mucho mayor. También tenemos diseños para un transmisor de energía láser de mayor potencia, sin embargo, esto requiere materiales con propiedades más avanzadas que las que se encuentran cerca de la superficie.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.02.Paragraph">Es probable que podamos realizar más mejoras en nuestro almacenamiento y transmisión de energía, sin embargo, tendremos que investigar sobre materiales más avanzados antes de poder hacer esto.</string>
  
  
</resources>
