<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CO.Advanced_Defence.Title">Defensa Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.00.Title">Defensa Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Defence.01.Paragraph">Hemos diseñado con éxito las torres de misiles y realizamos más mejoras en la torreta de energía. ¡Tendremos que fabricar misiles y esto requerirá un suministro de combustible!</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.Title">Logísticas Avanzadas</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.00.Title">Logísticas Avanzadas</string>
<string name="CO.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Ahora tenemos un nuevo sistema de almacenamiento masivo y un mecanismo de clasificación para mover el mineral entre las cintas transportadoras.</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Mejoras de Minería Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Mejoras de Minería Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Nuevas mejoras para el extractor de mineral y el horno de fundición están disponibles. Además, por fin hemos perfeccionado el sistema de la Cantera. Usa el Topógrafo Geológico para identificar una localización principal para poner la cantera para que empiece las operaciones mineras.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.Title">Red Eléctrica Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.00.Title">Red Eléctrica Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Hemos hecho nuevas mejoras en nuestra infraestructura energética incluyendo un nuevo Bloque de Almacenamiento de Energía y un Transmisor Láser de Energía.</string>
<string name="CO.Advanced_Power_Grid.02.Paragraph">Además también tenemos unos diseños provisionales para un nuevo tipo de Generador de Energía, de todas formas para completar esta investigación también tenemos que encontrar una forma de energía más densa que el carbón en el que tanto hemos confiado hasta ahora.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.Title">Investigación Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Research.00.Title">Investigación Avanzada</string>
<string name="CO.Advanced_Research.01.Paragraph">Ahora tenemos un diseño para un laboratorio de investigación y las maquinas ensambladoras requeridas para suministrarla con vainas experimentales.</string>
<string name="CO.Advanced_Research.02.Paragraph">El laboratorio es requerido para investigar proyectos avanzados que mejoren tu nivel de tecnología desbloqueando nuevos proyectos y recetas. Un total de 27 componentes de laboratorio son requeridos (Fabricado en 3 pilas de 9 componentes cada una) y se debe construir en una configuración de 3 por 3 por 3 .</string>
<string name="CO.Advanced_Research.03.Paragraph">Para obtener más información sobre el uso del laboratorio, consulte la siguiente guía:</string>
<string name="CO.Aesthetics.Title">Estética</string>
<string name="CO.Aesthetics.00.Title">Estética</string>
<string name="CO.Aesthetics.01.Paragraph">En el improbable caso de que tengamos tiempo libre, podemos embellecer nuestra base con una variedad de cajas de almacenamiento de colores y lienzos.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.Title">Automatización de edificios base</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.00.Title">Automatización de edificios base</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Ahora tenemos una amplia variedad de nuevas máquinas disponibles para automatizar nuestra base. Usa el macerador para moler roca inútil a cambio de mineral ocasionalmente útil. La autoexcavadora puede desenterrar los ejes por encima de ella, mientras que el autoconstructor puede construir largas cadenas de transportadores para nosotros.</string>
<string name="CO.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Use los elevadores para viajar con seguridad entre su base de superficie y las minas más profundas. Usa los explosivos para despejar áreas grandes o destruir objetivos hostiles.</string>
<string name="CO.Base_Defence.Title">Defensa de base</string>
<string name="CO.Base_Defence.00.Title">Defensa de base</string>
<string name="CO.Base_Defence.01.Paragraph">¡Ahora podemos traer la LIBERTAD a este planeta!</string>
<string name="CO.Base_Defence.02.Paragraph">Nuestra investigación de defensa básica ha sido exitosa, ahora tenemos tres torretas disponibles para la fabricación. La torre ARTHER es eficiente desde el punto de vista energético y tiene un largo alcance, pero debe ser operada por ARTHER, por lo que debemos ubicarla cuidadosamente para proteger nuestra infraestructura de recursos mientras reunimos los materiales necesarios para construir y alimentar las torretas independientes.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Actualizaciones Mineras Básicas I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Actualizaciones Mineras Básicas I</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Hemos investigado con éxito una serie de actualizaciones para mejorar nuestra capacidad de recopilación de recursos.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.02.Header">Fundición básica de mineral</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.03.Paragraph">Ahora podemos construir una fundición básica de mineral. Esto no admite ninguna actualización, es más lento y menos eficiente que la fundición normal que se suministra con el pod de avanzada, pero debería ayudar a eliminar ese cuello de botella por el momento.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.04.Paragraph">La mayoría de los recursos que hemos encontrado cerca de la superficie no son adecuados para la construcción de fundiciones de mineral, sin embargo, los escaneos han mostrado algunas formaciones rocosas pequeñas que pueden tener las propiedades requeridas.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.05.Header">Inducción Forzada</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.06.Paragraph">Los módulos de inducción forzada se pueden colocar encima de las fundiciones normales para mejorar la velocidad de fundición a costa de una mayor potencia. La fundición básica no es compatible con estos.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.07.Header">Motores de perforación</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_I.08.Paragraph">Los motores de perforación se pueden insertar en un extractor de mineral para mejorar su velocidad de extracción a costa de más potencia.</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Mejoras básicas para mineros II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Mejoras básicas de minería II</string>
<string name="CO.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Ahora hay disponibles mejoras adicionales para nuestros extractores de mineral y fundiciones.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.Title">Datos de la caja negra</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.00.Title">Datos de la caja negra</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.01.Paragraph">Se ha completado un análisis exhaustivo de los datos de la caja negra registrados por su traje. Confirma su análisis visual de que un objeto extraño, que se cree que es un meteorito, golpeó la estación mientras se preparaba para atracar. La explosión resultante dañó los propulsores de maniobra de su nave y causó un aterrizaje forzoso en esta planta alienígena. No se han detectado otros sobrevivientes en este momento.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.02.Paragraph">No se sabe por qué el meteorito permaneció sin ser detectado por los escáneres de largo alcance de las estaciones, las posibles causas incluyen una falla del sistema o sabotaje.</string>
<string name="CO.Black_Box_Data.03.Paragraph">En un afortunado giro de los acontecimientos, una cápsula de construcción avanzada sobrevivió a la explosión y se aferró a la señal de socorro de su nave. Ha aterrizado al lado del sitio del accidente. Es una cápsula Vortox X103 MK V estándar que contiene un concentrador de energía central rodeado por una fundición de minerales, una planta de fabricación y una estación de investigación. También viene equipado con un sistema autónomo de defensa robótica que debería ayudarnos a sobrevivir a los primeros ataques si encontramos alguna vida hostil en este planeta.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.Title">¡La fábrica congelada!</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.00.Title">Formas de vida locales</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.01.Paragraph">Ahora que esta investigación se ha completado, podemos avanzar en la construcción del Centro de Control Climático de la Caverna Fría (CCCCC o C5 para abreviar). Tendremos que construir esta máquina en la Caverna fría, alimentarla con energía, y luego, simplemente, lentamente, convertir la caverna en una maravillosa área cálida, donde podamos instalarnos adecuadamente y esperar el rescate.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.02.Paragraph">Esta nueva máquina es significativamente más avanzada (¡y frágil!) Que la antigua CPH: deberíamos poder diseñar, investigar y construir máquinas de minería y recursos mucho más grandes, más rápidas y más complicadas. En primer lugar, necesitaremos algunos materiales más avanzados, y para esto, necesitaremos una máquina especial para lidiar con los minerales muy endurecidos.</string>
<string name="CO.Frozen_Factory.03.Paragraph">Si construimos el Hard Rock Grinder en una pieza adecuada de 3x3 de cromo y molibdeno, deberíamos poder construir un nuevo tipo de taladro. Los nanodesintegradores serán ideales para hacer la superficie plana necesaria.</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.Title">Escaneo de mineral mejorado</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Escaneo de mineral mejorado</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Hemos actualizado con éxito el escáner de minerales para admitir el filtrado. Para hacer esto, cree un pulso de mineral en blanco en la planta de fabricación y luego conviértalo en el filtro de mineral de mineral requerido utilizando la capacidad de elaboración propia de su traje (C).</string>
<string name="CO.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Coloque el filtro de pulso mineral en su barra de acceso rápido, selecciónelo y luego actívelo (LMB). Esto lo alimentará al escáner de minerales y el escáner de minerales enviará un pulso filtrado. El filtro se consume.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Actualizaciones intermedias de mineros I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Actualizaciones intermedias de mineros I</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Hemos diseñado con éxito una nueva fundición de minerales. Esto requerirá algunos materiales avanzados que no se encuentran cerca de la superficie.</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Mejoras intermedias para mineros II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Mejoras intermedias para mineros II</string>
<string name="CO.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Más actualizaciones para el extractor de mineral están ahora disponibles. También hemos investigado un nuevo Agrimensor Geológico que puede usarse para identificar ubicaciones ricas en depósitos de mineral. Deberíamos identificar algunas ubicaciones principales mientras continuamos investigando sobre un nuevo sistema Quarry.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.Title">Formas de vida locales</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.00.Title">Formas de vida locales</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Este planeta parece contener una variedad de vida vegetal y animal, no toda amigable.</string>
<string name="CO.Local_Life_Forms.02.Paragraph">Los escáneres están detectando una serie de formas de vida voladoras cercanas que representan un riesgo potencial. Los diseños para un escáner de amenazas están disponibles para monitorear su progreso. También deberíamos investigar la creación de algunas defensas de base. Potencialmente más preocupante hemos detectado una serie de grandes estructuras orgánicas subterráneas que podrían interferir con nuestros esfuerzos para asegurar un suministro confiable de recursos.</string>
<string name="CO.Power_Grid.Title">Red eléctrica</string>
<string name="CO.Power_Grid.00.Title">Red eléctrica</string>
<string name="CO.Power_Grid.01.Paragraph">Ahora tenemos un nuevo método para generar y transportar energía. Este proyecto también ha diseñado nuevas actualizaciones para ARTHER y una nueva máquina, el Matter Mover, capaz de teletransportar materiales de un cofre de almacenamiento a otro.</string>
<string name="CO.Power_Grid.02.Header">Generador pirotérmico</string>
<string name="CO.Power_Grid.03.Paragraph">Esta máquina convertirá los recursos combustibles de un cofre de almacenamiento conectado en energía. Requiere mucho aire fresco, por lo que pierde eficiencia con la profundidad.</string>
<string name="CO.Power_Grid.04.Header">Transmisor de energía láser</string>
<string name="CO.Power_Grid.05.Paragraph">Colóquelo junto a un generador de energía o batería para transmitir energía de hasta 64 ma una batería, un consumidor de energía u otro transmisor de energía láser. Podemos usar esto para enviar energía a nuestras operaciones mineras más profundas.</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.Title">Actualización de traje</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.00.Title">Actualización de traje</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Con algunos ajustes menores, debería ser posible producir mejoras de traje a partir del diseño de maquinaria básica, miniaturizado para ser portátil. Las actualizaciones más obvias son una mejor celda solar y un aislamiento frío para operar con mayor eficiencia en este planeta hostil. ¡Necesitará una actualización de Hydrojet Cutter en su planta de fabricación para esto!</string>
<string name="CO.Suit_Upgrading.02.Paragraph">Para usar una mejora de traje simplemente crea una y mantenla en tu inventario.</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.Title">Red eléctrica superior</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Red eléctrica superior</string>
<string name="CO.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">¡Éxito! El dispositivo de almacenamiento de energía más grande que podríamos necesitar está ahora dentro de nuestras capacidades de fabricación. Como beneficio adicional, también hemos diseñado un mejor panel solar que podemos colocar directamente encima de nuestras grandes estructuras, como el laboratorio, MK4 y las nuevas baterías MK5.</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.Title">Rejilla Ultra-Power</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.00.Title">Rejilla Ultra-Power</string>
<string name="CO.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Hemos terminado los diseños de una batería masiva capaz de almacenar una gran cantidad de energía.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.Title">Red de potencia mejorada</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Red de potencia mejorada</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Hemos desarrollado una nueva batería capaz de transportar una carga mucho mayor. También tenemos diseños para un transmisor de energía láser más potente, sin embargo, esto requiere materiales con propiedades más avanzadas que las que se encuentran cerca de la superficie.</string>
<string name="CO.Upgraded_Power_Grid.02.Paragraph">Es probable que podamos realizar mejoras adicionales en nuestro almacenamiento y transmisión de energía, sin embargo, tendremos que realizar investigaciones sobre materiales más avanzados antes de que podamos hacerlo.</string>
</resources>
