<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="CR.01Welcome.04.Left">W,A,S,D: Движение
Space: Прыжок
 Q: Вверх при полете
 Shift: Ускорение
 Прикосновение к земле отключает
Esc: Меню (пауза)
H: Помощь</string>
<string name="CR.01Welcome.05.Right">Z: Увеличение
X: Строительная пушка
C: Посох погоды
N: Краскопульт
F10: Режим СуперСтройка
F11: Режим Копировать/Вставить
=: Меню выбора блока
F1-F7: Выбор вкладки быстрого доступа
1-10: Выбор ячейки быстрого доступа</string>
<string name="CR.01Welcome.01.Header">Творческий режим</string>
<string name="CR.01Welcome.02.Paragraph">Добро пожаловать в Творческий режим! Ниже описаны элементы управления, на других страницах находится описание инструментов.</string>
<string name="CR.01Welcome.Title">Руководство</string>
<string name="CR.01Welcome.00.Title">Добро пожаловать в FortressCraft Evolved</string>
<string name="CR.01Welcome.03.Header">Управление</string>
<string name="CR.01Welcome.06.Paragraph">Left Mouse: Установка/Использование инструмента
Right Mouse: Удаление/Альтернативное использование инструмента
Middle Mouse: Копировать блок под выделением
Mouse Wheel: Следующий/Предыдущий блок
CTRL + Left Mouse: Build-to-Me
CTRL + Right Mouse: Супер разрущение</string>
<string name="CR.01Welcome.07.Title">Инструменты творческого режима</string>
<string name="CR.01Welcome.08.Paragraph">В FortressCraft Evolved, у вас есть несколько мощных инструментов строительства. Ниже мы приводим их краткое описание, а дальше мы подробно разберем возможности каждого инструмента.</string>
<string name="CR.01Welcome.09.Header">Строительная пушка</string>
<string name="CR.01Welcome.10.Paragraph">Выбор осуществляется на \"Х\", левая кнопка мыши устанавливает блок выбранный в панели быстрого доступа, а правая кнопка удаляет блок. Расстояние действия установки/удаления равна 64 метрам от персонажа.</string>
<string name="CR.01Welcome.11.Header">Супер-рытьё</string>
<string name="CR.01Welcome.12.Paragraph">При удерживании клавиши CTRL и правой клавиши мыши, происходит ускоренное удаление простых блоков, а также разрушение пород руды. Этот режим ускоряет расчистку местности и рытье шахты.</string>
<string name="CR.01Welcome.13.Header">Строй-ко-Мне</string>
<string name="CR.01Welcome.14.Paragraph">Удерживая CTRL при установке блоков (и механизмов) активируется режим Строй-ко-Мне. При установке механизмов этим способом, копируется положение исходного механизма (направление трубы или конвейера) и производится удлинение до игрока с тем же направлением.</string>
<string name="CR.01Welcome.15.Header">Мастерская</string>
<string name="CR.01Welcome.32.Header">Супер строительство</string>
<string name="CR.01Welcome.33.Paragraph">Нажатие \"F8\" открывает меню Супер строительства с правой стороны экрана</string>
<string name="CR.01Welcome.34.Paragraph">Это позволяет вам строить простые геометрические формы из выбранных блоков. Перед строительством выбираем форму на \"F9\". Выбор заполненной или пустой фигуры осуществляется нажатием \"F10\". Переключение режима размещения блоков при строительстве осуществляется нажатием \"F11\".При быстром способе строительства фигура появляется почти моментально, но при этом могут появится ошибки и некоторые блоки могут отсутствовать. Клавиша \"END\" переключает точку установки фигуры на центр или нижнюю точку.</string>
<string name="CR.01Welcome.37.Header">Копировать Вставить</string>
<string name="CR.01Welcome.35.Paragraph">X, Y и Z - размер фигуры, изменяется нажатием соответствующих клавиш на клавиатуре, одно нажатие увеличивает счетчик на 1, при удержании клавиши \"ALT\" увеличит на 16, для уменьшения необходимо удерживать \"SHIFT\".</string>
<string name="CR.01Welcome.36.Paragraph">После выбора всех параметров, нажмите \"INSERT\" для установки выбранной фигуры или клавишу \"DEL\" чтобы удалить блоки внутри контура фигуры.</string>
<string name="CR.01Welcome.39.Header">Управление Копировать Вставить</string>
<string name="CR.01Welcome.38.Paragraph">Инструмент Копировать Вставить позволяет скопировать часть или весь объект, повернуть и установить в любом другом месте. Откройте панель Копировать Вставить нажав клавишу \"F11\".
Эта панель немного отличается от остального интерфейса, так-как она еще находится в разработке.</string>
<string name="CR.01Welcome.40.Paragraph">Нажмите \"INSERT\" для выбора первого угла прямоугольного выделения, той части объекта которую вы собираетесь копировать.</string>
<string name="CR.01Welcome.41.Paragraph">Нажмите \"DEL\" для выбора второго угла прямоугольного выделения, той части объекта которую вы собираетесь копировать. После чего появится контур прямоугольного выделения.</string>
<string name="CR.01Welcome.42.Paragraph">После выделения фрагмента нажмите \"END\", теперь вы можете видеть скопированный фрагмент.</string>
<string name="CR.01Welcome.43.Paragraph">Теперь у вас есть три способа изменения фрагмента, \"R\" - повернуть фрагмент, \"SHIFT\" - переместить опорную точку, \"CTRL\" - переворачивает фрагмент.</string>
<string name="CR.01Welcome.44.Paragraph">\"R\" - поворачивает фрагмент вокруг вертикальной оси на 90 градусов по часовой стрелке.</string>
<string name="CR.01Welcome.45.Paragraph">нажатие клавиш X, Y и Z, сместит объект на одну клетку по выбранному направлению, для обратного смещения удерживаем нажатой клавишу \"SHIFT\"</string>
<string name="CR.01Welcome.47.Paragraph">И наконец кнопка \"HOME\" установит фрагмент в указанное место.</string>
<string name="CR.01Welcome.48.Header">Сохранение фрагмента Копировать Вставить</string>
<string name="CR.01Welcome.46.Paragraph">нажатие на X, Y и Z с удержанием клавиши \"CTRL\", инвертирует объект относительно выбранной плоскости.</string>
<string name="CR.01Welcome.50.Header">Краскопульт</string>
<string name="CR.01Welcome.49.Paragraph">Кроме того можно сохранить фрагмент нажав клавишу \"&lt;\" и загрузить нажав клавишу \"?\". Так же вы можете обмениваться сохраненными фрагментами с другими игроками, но эта функция еще находится в разработке и мы не можем гарантировать ее работоспособность.</string>
<string name="CR.01Welcome.52.Header">Поиск окрашиваемых материалов</string>
<string name="CR.01Welcome.53.Paragraph">Не все объекты могут быть окрашены. Для выбора объектов с возможностью окраски, откройте \"Окно выбора\" нажав \"=\", затем установите флажок на разделе \"Paintable\". Все блоки в этом разделе могут быть помещены в мир и окрашены в любой цвет.</string>
<string name="CR.01Welcome.54.Header">Посох Погоды</string>
<string name="CR.01Welcome.55.Paragraph">Посох погоды, позволяет управлять погодой, временем суток и метать метеориты. Для выбора нажмите \"C\". При входе в свой мир, одна из статистик которую он показывает это количество метеоритов брошенных в мир.</string>
<string name="CR.01Welcome.56.Header">Погодные режимы</string>
<string name="CR.01Welcome.57.Paragraph">eSun: Останавливает осадки и включает солнце (ночью луну)</string>
<string name="CR.01Welcome.58.Paragraph">eLightning: Создает сильный шторм. Нажатие ЛКМ создает молнию</string>
<string name="CR.01Welcome.59.Paragraph">eSnow: Создает снегопад</string>
<string name="CR.01Welcome.60.Paragraph">eRain: Создает дождь</string>
<string name="CR.01Welcome.61.Paragraph">eDayNight: Ускоренно перематывает время, в любом направлении</string>
<string name="CR.01Welcome.62.Paragraph">eMeteor: Вызывает метеорит. ЛКМ вызывает падение метеорита с неба с небольшой задержкой во времени, ПКМ вызывает взрыв от падения метеорита, моментально в указанной точке!</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.Title">Как играть в Режиме Выживания</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.00.Title">Как играть в Режиме Выживания</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.01.Paragraph">Это Творческий Режим. Начните в Режиме Выживания:</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.03.Header">Я не могу выбрать режим игры?</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.04.Paragraph">Вы не можете изменить режим игры в уже созданном мире. Выберите пустую ячейку.</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.05.Header">Все ячейки миров заполнены!</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.06.Paragraph">Вы можете удалить мир в выбранной ячейке, при этом все данные выбранного мира будут удалены. Вы можете создать архив выбранного мира, папка с данными расположена в последних версиях Windows в c:\\Users\\.....\\AppData\\LocalLow\\ProjectorGames\\FortressCraft\\Worlds\\.</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.07.Header">Не помогло!</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.08.Paragraph">Если у вас всё ещё есть проблемы с запуском Режима Выживания, напишите сообщение в Обсуждениях Steam.</string>
<string name="CR.01Welcome.51.Paragraph">Вы можете выбрать Краскопульт, нажав «N». Он позволит вам покрасить некоторые блоки в любой цвет, какой захотите. Когда выбран Краскопульт, щелчок ЛКМ окрашивает целевой блок. ПКМ – открывает окно выбора цвета. СКМ – копирует цвет с выбранного блока (как «пипетка» в граф. редакторах), если выбранный блок может быть окрашен. Выбранный цвет отображается на самом инструменте.</string>
<string name="CR.01Welcome.16.Paragraph">Мастерская - это самый мощный творческий инструмент вашего арсенала в FortressCraft Evolved для создания детальных творений. С его помощью вы можете создавать свои собственные блоки, строя крупномасштабные проекты, которые затем уменьшаются до размера блока.
Мастерские могут быть построены в любой точке мира. Чтобы сделать это, начинаете с открытия панели выбора блока (нажмите =) и выбора блока Размещения Мастерской:</string>
<string name="CR.01Welcome.17.Paragraph">Затем выберете место под строительство Мастерской. Чтобы задать её расположение, вам нужно разместить два блока размещения Мастерской. Расположите их так, чтобы они находились в противоположных углах того места, где вы будете работать. Или, говоря пошагово:</string>
<string name="CR.01Welcome.18.Paragraph">1. Выберите ровную площадку. Разместите первый блок Размещения Мастерской.</string>
<string name="CR.01Welcome.19.Paragraph">2. Далее идите диагонально от первого блока в любом направлении, но оставаясь на том же уровне.</string>
<string name="CR.01Welcome.20.Paragraph">3. Разместите второй блок, где стоите, и где будет второй угол Мастерской.</string>
<string name="CR.01Welcome.21.Paragraph">4. Если два блока расположены по диагонали и в пределах 7 блоков друг от друга, будет создана Мастерская из Усиленного Камня и усиленного дерева.</string>
<string name="CR.02HowToPlaySurvival.02.Paragraph">Вернитесь в Главное Меню. Войдите в комнату Выбора Мира и выберите пустой слот (правая стрелка или щелкайте по табличкам). Далее при создании нового мира укажите, что режим мира будет Выживание. Нажмите \"Создать Мир\", чтобы начать игру.</string>
<string name="CR.01Welcome.22.Paragraph">Мастерские могут быть созданы размером от 2х2 (от 2х блоков по диагонали), до 8х8 (6 блоков внутри может не быть, кольцо из блоков).</string>
<string name="CR.01Welcome.23.Header">Создание дизайна блока в мастерской</string>
<string name="CR.01Welcome.24.Paragraph">После постройки первой мастерской, войдите в нее для начала создания своего первого блока проекта. Когда вы находитесь в мастерской, то наблюдается две вещи: контур подсвечивается и появляется наложение.</string>
<string name="CR.01Welcome.25.Paragraph">Есть несколько функциональных клавиш мастерской:
Y: Новый проект
U: Использовать текущий (еще не реализовано)
I: Показать подробности
O: Показать окно поведения (сейчас отключено)
[: Предыдущий проект
]: Следующий проект</string>
<string name="CR.01Welcome.26.Paragraph">"Когда вы входите в новую мастерскую, автоматически запускается Новый дизайн, поэтому  клавиша \"Y\" будет работать после того как вы создадите свой первый проект."</string>
<string name="CR.01Welcome.27.Paragraph">Чтобы создать свой первый блок многоблочной модели, просто начните сборку в выделенной области мастерской. Стена из Укрепленного Дерева будет передней частью модели. Вы можете использовать любой блок для своей модели, но блоки у которых есть своя модель не будут отображаться в модели. Окрашенные блоки останутся окрашенными.</string>
<string name="CR.01Welcome.28.Paragraph">После того как дизайн модели завершен и вас устраивает, вы выходите из мастерской и происходит автоматическое сохранение блока детали. Чтобы выбрать его, откройте Экран выбора \"=\" , установите галочку \"detail block\" для быстрого поиска. Теперь вы можете начать новый проект в Мастерской или создать новую Мастерскую. Вы можете иметь 16384 блока в одном мире!</string>
<string name="CR.01Welcome.29.Header">Размещение блоков детали</string>
<string name="CR.01Welcome.30.Paragraph">Чтобы разместить блок детали, постройте его обычным способом, как и любой другой блок. Проект будет прикреплен к лицевой стороне, которую вы выбрали, после поверните его лицом к себе. Это позволит размещать блоки в любой ориентации.</string>
<string name="CR.01Welcome.31.Paragraph">При использовании 1000 блоков детали в одной области, вы заметите сильное снижение производительности. Это связано с тем, что все детали должны отображаться на графической карте. Чтобы облегчить, используйте меньший размер текстур и обычные блоки по мере возможности.</string>
</resources>
