<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources><string name="AV.Advanced_Defence.00.Title">Улучшенная оборона</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.Title">Улучшенная оборона</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.Title">Продвинутая логистика</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.00.Title">Продвинутая логистика</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.Title">Улучшенное бурение</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.00.Title">Улучшенное бурение</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.Title">Улучшенная энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.00.Title">Улучшенная энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Advanced_Research.Title">Продвинутые исследования</string>
<string name="AV.Advanced_Research.00.Title">Продвинутые исследования</string>
<string name="AV.Aesthetics.Title">Эстетика</string>
<string name="AV.Aesthetics.00.Title">Эстетика</string>
<string name="AV.Aesthetics.01.Paragraph">В том маловероятном случае, если у вас появится свободное время, можно приукрасить базу разнообразными цветными ящичками и холстами.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.Title">Автоматизация строительства</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.00.Title">Автоматизация строительства</string>
<string name="AV.Base_Defence.Title">Оборона базы</string>
<string name="AV.Base_Defence.00.Title">Оборона базы</string>
<string name="AV.Base_Defence.02.Paragraph">Мы должны ОСВОБОДИТЬ эту планету!</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.Title">Базовые улучшения добычи I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.00.Title">Базовые улучшения добычи I</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.Title">Базовые улучшения добычи II</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.00.Title">Базовые улучшения добычи II</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.Title">Данные чёрного ящика</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.00.Title">Данные чёрного ящика</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.Title">Улучшенное обнаружение руды</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.00.Title">Улучшенное обнаружение руды</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.00.Title">Промежуточные улучшения добычи I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.Title">Промежуточные улучшения добычи I</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.00.Title">Промежуточные улучшения добычи II</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.Title">Промежуточные улучшения добычи II</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.00.Title">Местные формы жизни</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.Title">Улучшения костюма</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.00.Title">Совершенная энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Power_Grid.Title">Энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.Title">Местные формы жизни</string>
<string name="AV.Power_Grid.00.Title">Энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.00.Title">Улучшения костюма</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.Title">Совершенная энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.Title">Ультра-энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.00.Title">Ультра-энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.Title">Усовершенствованная энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.00.Title">Усовершенствованная энергетическая сеть</string>
<string name="AV.Advanced_Defence.01.Paragraph">Базе необходима лучшая оборона, чтобы противостоять более серьёзным угрозам!</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.01.Paragraph">Оптимизация системы добычи и хранения ресурсов требует скальпеля, а не молотка. (Молотки-то, конечно, доступны, но как дополнительная опция).</string>
<string name="AV.Advanced_Logistics.02.Paragraph">Этот исследовательский проект сконцентрирован на улучшении хранения, сортировки и дополнительных инструментах строительства базы.</string>
<string name="AV.Advanced_Miner_Upgrades.01.Paragraph">Этот проект поможет ещё больше усовершенствовать экстрактор руды и плавильню. В дополнительном исследовании продолжится работа над системой \"Карьер\".</string>
<string name="AV.Advanced_Power_Grid.01.Paragraph">Характеристики недавно обнаруженных материалов позволят нам дальше совершенствовать энергетическую инфраструктуру.</string>
<string name="AV.Advanced_Research.01.Paragraph">Прогресс в исследованиях ограничен возможностями Исследовательской станции. Необходимо разработать Лабораторию для реализации более продвинутых проектов!</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.01.Paragraph">Масштабная добыча природных ресурсов — работа машины, а не человека!</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.02.Paragraph">Разнонаправленный проект позволит разработать оборудование для автоматических раскопок и строительства в дополнение к расширенным способам перемещения по базе.</string>
<string name="AV.Base_Building_Automation.03.Paragraph">В дополнение к автоматизации раскопок этот проект нацелен на производство взрывчатки, применимой для расчистки больших пространств.</string>
<string name="AV.Base_Defence.01.Paragraph">После исследования местных форм жизни становится ясно, что необходимо отдавать высокий приоритет системам защиты.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_I.01.Paragraph">Необходимо увеличить скорость, с которой мы можем собирать и выплавлять руду. Этот проект сфокусирован на повышении производительности экстракторов руды и плавилен.</string>
<string name="AV.Basic_Mining_Upgrades_II.01.Paragraph">Основываясь на предыдущих исследованиях улучшения добычи руды можно ещё больше повысить эффективность Буровых Приводов и Усиливающих Индукторов.</string>
<string name="AV.Black_Box_Data.01.Paragraph">В вашем костюме есть чёрный ящик, в котором хранятся данные со всех датчиков до крушения на планете. Изучив эти данные можно понять, что же случилось.</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.01.Paragraph">Мы столкнулись с проблемой поиска ресурсов для расширения базы!</string>
<string name="AV.Improved_Ore_Scanning.02.Paragraph">Сканер руды настроен на поиск неизвестных материалов, он исследует и классифицирует их. Его способность находить уже известные материалы ограничена. Есть возможность использовать небольшое количество руды для создания \"Пробников\" для поиска конкретных материалов.</string>
<string name="AV.Local_Life_Forms.01.Paragraph">Здесь есть жизнь! Результаты говорят от наличии флоры и фауны. Этот проект посвящен изучению присутствующей жизни и определению уровня угрозы.</string>
<string name="AV.Power_Grid.01.Paragraph">Невозможно продержаться только на энергии, вырабатываемой Центральным Энергетическим Концентратором. По мере развития базы необходимо найти новые способы генерации энергии и её передачи на дальние расстояния, в частности к местам добычи ресурсов.</string>
<string name="AV.Suit_Upgrading.01.Paragraph">Ваш защитный костюм — самое совершенное техническое средство известное человечеству. К сожалению, возможности костюма завязаны на модульной системе, компоненты которой пока ещё невозможно изготовить. Самое время исследовать возможность изготовления компонентов костюма в изоляции от промышленности Земли. В этих суровых условиях вам определенно не помешают любые возможные улучшения.</string>
<string name="AV.Ultimate_Power_Grid.01.Paragraph">Вслед за успешной разработкой системы хранения энергии МК4, можно разработать совершенное устройство хранения энергии.</string>
<string name="AV.Ultra-Power_Grid.01.Paragraph">Достигнут передел плотности хранения энергии в кубометре материи. Этот проект нацелен на изучение возможности создания более вместительных устройств для хранения энергии.</string>
<string name="AV.Upgraded_Power_Grid.01.Paragraph">Текущая энергетическая инфраструктура.вполне справляется с задачами. Однако, оборудование для хранения энергии имеет ограничения, на устранение которых нацелен проект.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_I.01.Paragraph">Базовые плавильни слишком медлительны и тратят драгоценные ресурсы. Настало время начать исследование расширения возможностей Плавильни, поставляемой вместе с Центральным энергетическим концентратором.</string>
<string name="AV.Intermediate_Miner_Upgrades_II.01.Paragraph">Существует возможность для дальнейшего совершенствования характеристик Экстрактора руды. Также этот проект направлен на поиск альтернативных методов добычи руды.</string>
</resources>
